<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>118</id>
		<title>Bibliography Speicheroptionserweiterung</title>
		<body>Wenn ich den Namen des Autoren vergesse einzugeben, erscheint beim Versuch zu Speichern der Eintrag "A problem occured while saving". Prinzipiell ist es prima, dass das System uns Bescheid gibt, wenn etwas fehlt. Ist es aber möglich, dass ganz genau mitgeteilt werden kann, warum das Speichern gerade nicht möglich ist? Das erleichtert ungemein das Arbeiten.</body>
		<created>2018-11-20 11:58:29</created>
		<closed>2018-12-10 08:45:44</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>111</id>
		<title>Iconography and Pictorial Elements Search Filter Bug</title>
		<body>Beim Iconography Selector erscheint mit jedem neuen Öffnen ein "x" mehr für Schließen. Momentan sind es bei mir fünf "x"e :-) Nur das ganz rechte hat eine Funktion</body>
		<created>2018-11-20 11:07:20</created>
		<closed>2018-11-29 15:32:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>101</id>
		<title>First Edition link funktioniert noch nicht richtig</title>
		<body></body>
		<created>2018-10-11 16:12:30</created>
		<closed>2018-12-05 15:07:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>98</id>
		<title>Problem saving new Bib entry</title>
		<body>Wenn ich den Namen des Autoren vergesse einzugeben, erscheint beim Versuch zu Speichern der Eintrag "A problem occured while saving". Prinzipiell ist es prima, dass das System uns Bescheid gibt, wenn etwas fehlt. Ist es aber möglich, dass ganz genau mitgeteilt werden kann, warum das Speichern gerade nicht möglich ist? Das erleichtert ungemein das Arbeiten.  Wenn zu einer Publikation nur ein Editor existiert, kommt immer die oben genannte Fehlermeldung "A problem occured while saving". Um das Problem zu umgehen musste ich jetzt immer einen (fiktiven) Autoren angeben, dann speichern, dann wieder öffnen und den Autoren löschen, und erst dann war ein Speichern möglich. Kann das System so eingestellt werden, dass man auch eine Publikation, zu der es nur einen Editor gibt, speichern kann? Ich glaube, das ging schon mal.  was die nicht vorgenommene Speicherung von Publikationen, die nur einen Editor haben, betrifft, habe ich den Fehler gefunden. Es ist die Bibtex-key-Generierung, die hier Schwierigkeiten macht. Zum Glück hatte ich nicht allzu viele fiktive Autoren eingegeben, denn die waren jetzt alle im Bibtex-key. Das habe ich jetzt aber bereinigt.  Könntest Du eine Möglichkeit finden, dass, wenn kein Autor erscheint, der Bibtex-key aus dem Editornamen generiert wird?</body>
		<created>2018-10-11 16:07:42</created>
		<closed>2018-12-14 14:26:57</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>62</id>
		<title>Anpassungen Ornamentic</title>
		<body>- [x] Bein nachträglichen Editieren einer Wall (erneutes öffnen mit Edit) werden die Ornament position und function nicht korrekt gefiltert  - [x] wenn man Position oder Function verändert kann man nicht mehr speichern  - [x] fehlende ceilings ergänzen für Caves  - [x] Ornament class label, Select inner Secondary Patterns und Select Ornament Components sollten editiert werden können  - [x] Ornament class label, Select inner Secondary Patterns und Select Ornament Components hinzufügen: Dopplungen bei erneutem Hinzufügen</body>
		<created>2018-06-27 12:29:48</created>
		<closed>2019-01-22 22:35:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>54</id>
		<title>Annotated Bib</title>
		<body>- [x] Bei 'Journal Article' (vielleicht bei anderen Typen auch?) wird 'Issue' nicht gespeichert.  - [x] Bei 'Journal Article' und den anderen wäre es schön, wenn bei 'Volume' das erste Feld 'Original' wäre und erst das zweite 'English'.  - [x] Journal Article: Wäre schön, wenn bei der Ausgabe des 'Journal Article' die Nummer des Journals mit angegeben wird.  - [x] Book: Bei 'Book' ist die Angabe von 'Pages' nicht notwendig. Du kannst sie deshalb hier auskommentieren.  - [x] Wenn man nach der Eingabe oder Nicht-Eingabe von Autorennamen bei der Frage Speichern oder nicht auf 'no' klickt, passiert nichts. Es gibt nur die Möglichkeit 'yes' zu klicken. Könntest Du hier noch einmal einen Blick drauf werfen.  - [x] Wenn man als Editor unter Editor-/Autorennamen eine Institution angibt, erscheint diese in der Liste als 'undefined, undefined'. Könntest Du Dir das bitte auch anschauen?</body>
		<created>2018-06-21 11:38:32</created>
		<closed>2018-06-25 10:12:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>19</id>
		<title>Login: ohne login auch alles sichtbar, wenn man aufs Fernglas klickt</title>
		<body>kein Vorschaubild, außer mindestens ein Bild hat Status öffentlich</body>
		<created>2018-06-01 13:38:01</created>
		<closed>2019-01-21 18:47:50</closed>
	</bug>
</bugs>
