<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>100</id>
		<title>Añadir excepcion para la imagenes </title>
		<body>Buenas, debido a una reversion que un usuario hizo a una correcion que hice a unos dias me he dado cuenta que la herramienta da opcion a corregir palabras en nombres de imagen, aqui el ejemplo practico: https://es.wikipedia.org/w/index.php?title=Gij%C3%B3n&amp;oldid=prev&amp;diff=119651094&amp;diffmode=source Le di el agradecimiento porque me ha ayudado a darme cuenta que es necesario añadir una excepcion para los .jpg y .png</body>
		<created>2019-09-25 12:30:55</created>
		<closed>2019-09-25 14:10:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>97</id>
		<title>Borrar contadores vacíos</title>
		<body>En algunos casos aparecen reemplazos en la lista con el contador a `0`.</body>
		<created>2019-09-24 13:21:36</created>
		<closed>2019-09-25 12:05:33</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>90</id>
		<title>30 De Marzo De 1995</title>
		<body>El segundo «De» no baja a minúsculas </body>
		<created>2019-09-19 18:22:07</created>
		<closed>2019-09-20 07:15:16</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>83</id>
		<title>Comprobar reemplazos al reducir a sección</title>
		<body>Hay casos muy puntuales en los que, al contener las secciones previas caracteres extraños, los reemplazos de la sección quedan descolocados.  Se podría verificar que el contenido de los reemplazos está alineado con el de la sección, o calcular el _offset_ de la sección a partir del texto original.</body>
		<created>2019-09-12 08:32:41</created>
		<closed>2019-09-17 14:15:33</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>82</id>
		<title>Limpiar alertas en la sección de Estadísticas</title>
		<body>![image](https://user-images.githubusercontent.com/1579843/64625505-9a8a2c80-d3ec-11e9-907d-f0f6e650388d.png) </body>
		<created>2019-09-10 15:01:24</created>
		<closed>2019-09-11 11:34:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>81</id>
		<title>Título de enlace capturado como nombre de archivo</title>
		<body>En el texto: ```*[http://www.extremadura.com/fotos/colecciones/romeria-de-botoa-en-badajoz Romeria de Bótoa, en Extremadura.com]``` el buscador de archivos encuentra el texto: ```//www.extremadura.com/fotos/colecciones/romeria-de-botoa-en-badajoz Romeria de Bótoa, en Extremadura.com```</body>
		<created>2019-09-09 12:56:10</created>
		<closed>2019-09-10 06:50:17</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>75</id>
		<title>El estado del dump se busca en segundo plano</title>
		<body>Parece que en cuanto se entra a la página del estado de la indexación, aunque se salga, se sigue haciendo la llamada en segundo plano por parte del navegador.</body>
		<created>2019-08-07 21:39:52</created>
		<closed>2019-08-12 10:11:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>67</id>
		<title>Revisar reemplazos duplicados</title>
		<body>Al reindexar parece que se generan reemplazos duplicados. Por ejemplo ayer corregí algunos artículos de «agnostica» y hoy tras reindexar vuelven a aparecer. ¿Son los mismos?</body>
		<created>2019-08-02 05:19:50</created>
		<closed>2019-08-04 13:39:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>66</id>
		<title>Borrar final de la indexación anterior </title>
		<body>Al comenzar una nueva indexación hay que vaciar la fecha de fin de la anterior. Si no se muestran tiempos y números negativos durante la nueva. </body>
		<created>2019-08-02 00:23:07</created>
		<closed>2019-08-05 12:11:21</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>64</id>
		<title>Ignorar plantillas con espacios alrededor del nombre</title>
		<body>Hay plantillas que contienen espacios alrededor del nombre, e. g. `{{ cita | ... }}` y deberían ignorarse. Ahora mismo no se tienen en cuenta dichos espacios.</body>
		<created>2019-07-31 14:31:21</created>
		<closed>2019-08-07 07:22:49</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>60</id>
		<title>Ordenación en el listado de reemplazos</title>
		<body>Al ordenar por subtipo el listado de reemplazos, muestra primero las mayúsculas, luego las minúsculas y finalmente los acentos, cuando debería ignorarlos igual que se hace con el filtro.</body>
		<created>2019-07-29 12:26:53</created>
		<closed>2019-07-31 15:57:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>59</id>
		<title>Visualización de reemplazos en el móvil</title>
		<body>La botonera que muestra las distintas opciones de reemplazos excede el ancho o corta las palabras (si son muy largas) en dispositivos móviles.</body>
		<created>2019-07-29 07:14:47</created>
		<closed>2019-08-12 09:34:01</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>53</id>
		<title>Ampliar número de resultados personalizados</title>
		<body>Al buscar reemplazos personalizados para «se anuncio», no se encuentran más para corregir. En cambio, haciendo una búsqueda rápida en la Wikipedia, aparecen más de 600.  Quizá se puede (v. https://www.mediawiki.org/wiki/API:Search): - Ampliar a 500 el número de resultados con `srlimit` - Comprobar si hay más resultados con `sroffset` - Tener en cuenta el número total de resultados en la respuesta con `totalhits`</body>
		<created>2019-07-29 06:54:53</created>
		<closed>2019-08-18 08:44:15</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>49</id>
		<title>Resetear página al filtrar</title>
		<body>Al filtrar se mantiene el número de página.  Esto puede hacer que, si por ejemplo estamos en la página 3, no se muestren resultados tras filtrar si solo hay 10 y por tanto se muestran todos en la página 1.</body>
		<created>2019-07-23 09:27:36</created>
		<closed>2019-07-25 16:56:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>46</id>
		<title>El subrayado no separa palabras</title>
		<body>El subrayado (o barra baja) no se está teniendo en cuenta como separador de palabras. Por ejemplo, en `{{Twitter|Clasica_Almeria}}` el término _Almeria_ es detectado.</body>
		<created>2019-07-15 10:24:52</created>
		<closed>2019-07-25 08:58:38</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>44</id>
		<title>Captura de fechas comenzando por 0</title>
		<body>Las fechas cuyos días comienzan por 0, por ejemplo, «07 de Julio de 2019» son capturadas por los reemplazos de tipo Fecha. Debe mejorarse la expresión regular. </body>
		<created>2019-07-07 20:13:08</created>
		<closed>2019-07-08 10:08:22</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>43</id>
		<title>Filtrar reemplazos personalizados por artículos </title>
		<body>Al buscar reemplazos personalizados la herramienta está devolviendo resultados del espacio de nombres «Discusión». </body>
		<created>2019-07-07 09:08:06</created>
		<closed>2019-07-07 14:03:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>42</id>
		<title>Mensaje al marcar como revisado</title>
		<body>Al marcar como revisado sin cambios el mensaje que se muestra es «Guardando cambios».</body>
		<created>2019-07-06 13:39:20</created>
		<closed>2019-07-07 15:50:52</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>41</id>
		<title>Revisar caché de reemplazos tras revisar</title>
		<body>Al marcar un artículo como revisado se debe actualizar el caché de reemplazos mientras se recarga con los datos reales. </body>
		<created>2019-07-06 12:43:36</created>
		<closed>2019-07-07 15:43:16</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>40</id>
		<title>La paginación no se actualiza al filtrar</title>
		<body></body>
		<created>2019-07-06 11:41:10</created>
		<closed>2019-07-07 15:27:48</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>39</id>
		<title>Error al recargar un artículo ya revisado</title>
		<body>1. Buscar un artículo para su revisión 2. Copiar la URL, e. g. https://tools.wmflabs.org/replacer/article/1292945/Ortograf%C3%ADa/Andalucia 3. Guardamos con cambios 4. Pego en el navegador la URL copiada antes ==&gt; Se muestra `null`  En caso de que hayamos guardado sin cambios, se muestra directamente el JSON devuelto por el backend.</body>
		<created>2019-07-06 08:56:40</created>
		<closed>2019-07-10 15:37:42</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>37</id>
		<title>Mayúsculas en reemplazo personalizado</title>
		<body>Para los reemplazos personalizados se busca con el API de la Wikipedia el texto entrecomillado. Pero éste no distingue mayúsculas. Esta distinción debería hacerse por parte de la herramienta.</body>
		<created>2019-07-06 08:38:12</created>
		<closed>2019-07-07 15:14:32</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>36</id>
		<title>Colapsar cabecera al cambiar de sección</title>
		<body>Al usar la aplicación en el móvil la cabecera está colapsada por defecto. Si la abrimos y cambiamos de sección, la cabecera no vuelve a colapsarse.</body>
		<created>2019-07-06 08:33:11</created>
		<closed>2019-07-25 09:19:09</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>34</id>
		<title>Indexación truncada</title>
		<body>La indexación se ha truncado aproximadamente al 62 %.  `Caused by: org.xml.sax.SAXParseException: JAXP00010004: The accumulated size of entities is "50,000,001" that exceeded the "50,000,000" limit set by "FEATURE_SECURE_PROCESSING"`</body>
		<created>2019-07-06 08:08:34</created>
		<closed>2019-07-07 15:59:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>28</id>
		<title>Redirigir la página inicial si no hay autenticación</title>
		<body>Al entrar en la página inicial, Tomcat incluye una _cookie_ de sesión que no es filtrada correctamente por el filtro que comprueba la autenticación y redirige si procede a la página de login. Ejemplo:  https://tools.wmflabs.org/replacer/index.html;jsessionid=6B82E31491AC9A04FC765172DA25D464</body>
		<created>2019-03-03 09:39:43</created>
		<closed>2019-06-30 14:44:31</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>20</id>
		<title>Problemas al cargar el artículo "Jūshirō Ukitake"</title>
		<body>Los caracteres extraños aparecen como ? y no se guarda bien. </body>
		<created>2016-06-06 17:38:07</created>
		<closed>2016-06-06 19:41:07</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>18</id>
		<title>Ignorar si el artículo no existe</title>
		<body>Si no existe, la API devuelve un "pageID = -1", más ns = 0, title = "xxxx" y missing = "" </body>
		<created>2016-06-06 07:30:34</created>
		<closed>2016-06-06 19:42:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>16</id>
		<title>No guardar un artículo si no tiene modificaciones</title>
		<body></body>
		<created>2016-06-02 07:59:37</created>
		<closed>2016-06-02 21:01:05</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>4</id>
		<title>Error generando el reemplazo</title>
		<body>Si en uno de los reemplazos, sustityo un término por otro más largo, el resto de los reemplazos posteriores no se insertan correctamente.  Ejemplo: "Archaea", reemplazando las apariciones de "Setiembre" por "Septiembre". </body>
		<created>2016-05-26 07:21:09</created>
		<closed>2016-05-26 17:36:47</closed>
	</bug>
</bugs>
