<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>73</id>
		<title>Bilder Upload</title>
		<body>Beim Upload oder Download von Bildern schlägt was fehl.   Außerdem sollten Bilder bzw alle Dateien immer ohne Leerzeichen im Namen gespeichert werden.   Und sollte erst geprüft werden, ob es nicht schon eine Datei mit dem selben Namen gibt und dann muss die neue Datei unter einem anderen Namen gespeichert werden. Das ist wichtig, da wenn man Dokumente löschen will nur das eine Dokument löscht und es dann nicht an anderen stellen fehlt. </body>
		<created>2018-08-03 07:26:30</created>
		<closed>2018-08-05 10:02:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>35</id>
		<title>Panel "Letzte Ergebnisse" wird auch bei leerer Tabelle angezeigt</title>
		<body>Das Panel sollte nur angezeigt werden, wenn es auch letzte Ergebnisse zum anzeigen gibt</body>
		<created>2018-04-21 10:22:37</created>
		<closed>2018-04-25 13:07:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>33</id>
		<title>Bug: Tab "Spielerprofile" bleibt nicht aktiv bei refresh</title>
		<body>Der AJAX Call zum setzen des Tab Index wird nicht aufgerufen</body>
		<created>2018-04-02 06:22:42</created>
		<closed>2018-04-04 11:27:47</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>27</id>
		<title>Size of sponsor panel doesn't fit to the others</title>
		<body>it seems it is a litte bit to wide compared to the other boxes</body>
		<created>2018-02-04 20:45:02</created>
		<closed>2018-02-04 21:28:00</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>21</id>
		<title>Archivieren...</title>
		<body>Wenn man ein Startbild archiviert. Taucht es unter Ankündigungen wieder auf.  Gibt es auch die Möglichkeit, archiviert rückgängig machen... ist aus meiner sicht nice to have.. </body>
		<created>2018-01-01 10:26:51</created>
		<closed>2018-05-03 17:35:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>16</id>
		<title>Empty Announcements</title>
		<body>It is possible to create announcements with no text. This should not be possible!</body>
		<created>2017-12-21 06:50:32</created>
		<closed>2018-03-15 11:32:46</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>14</id>
		<title>Layout home (PH)</title>
		<body>Bild oben - wenn hier das Biber logo wieder rein soll, dann Bilddaten zusenden  Box. Ankündigung:  schöner wäre es die einzelnen Ankündigung in der Box ohne Rahmen darzustellen  und dafür das Datum davor zu schreiben , somit wäre ebenfalls eine Struktur zu erkennen. </body>
		<created>2017-12-17 20:06:34</created>
		<closed>2018-02-04 20:58:53</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>13</id>
		<title>Home - Elemente (PH)</title>
		<body>Ankündigungen siehe #12 im Detail  Es sollten hier die Spielberichte (als box) ebenfalls zu finden sein. oder muss dann für jeden Spielbericht eine news erstellt werden mit Link dahin? Oder wie ist das angedacht ? Empfehlung : es gibt eine Extrabox darunter auch mit den drei letzten Berichten und dann einen Link zur Übersichtsseite unter Aktuelles</body>
		<created>2017-12-17 19:58:23</created>
		<closed>2018-02-05 11:35:03</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>12</id>
		<title>Ankündigungen  (PH)</title>
		<body> Ich würde den Block  'News' oder 'Aktuelles' nennen - sind ja nicht unbedingt nur Ankündigungen.  Dann habe ich eine Neue erstellt und ein Bild eingefügt, das nur als Download dort angebunden wird. Find ich irgendwie komisch - würde es eher als 20% oder so in die News direkt auf die home packen, falls platztechnisch möglich.  Mir fehlt hier auch ein Datum, von wann die News ist. Würde auch nur die drei letzten anzeigen, dann evtl. einen Link auf ein Archiv. was das Archivieren ist, ist mir unklar, wollte ich nicht ausprobieren, nachdem das ARchivieren von den Dokumenten (siehe #10) nicht funktioniert hat. </body>
		<created>2017-12-17 19:54:08</created>
		<closed>2018-03-15 12:00:06</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>11</id>
		<title>Vorstand  - navigationspunkt umbenennen (PH)</title>
		<body> denke das darf nicht so lauten, sondern muss in  'Abteilungsleitung'  umbenannt werden  , da Vorstand nur im Hauptverein</body>
		<created>2017-12-17 19:38:36</created>
		<closed>2018-01-15 17:14:42</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>10</id>
		<title>Biberfreunde/ Dokumente archivieren  - Fehlermeldung (PH)</title>
		<body>FF 20:32 admin  wollte bei den Biberfreunden eigentlich die verknüpften Dokumente löschen - was ja nicht angeboten wird. Dann habe ich auf archivieren gedrückt  - beim ersten ging alles gut, jetzt kommt die Fehlermeldung   Error 500 - Internal Server Error Es ist ein internet Fehler aufgetreten javax.servlet.ServletException  Und die Seite lässt sich über die Navi auch nciht mehr aufrufen.  </body>
		<created>2017-12-17 19:37:36</created>
		<closed>2018-04-01 06:36:18</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>9</id>
		<title>Über uns  (inhaltlich)  (PH)</title>
		<body> da ja nur die Unterpunkte sich anklicken lassen - nicht die main navigation, würde ich noch einen Punkt einfügen  Jugendarbeit    - hier ein bisschen Text zum Jugendkonzept - wieviele Trainer, was während des Jahres den Jugendmanschaften angeboten wird (Inzell, Trainingslager, Turniere wie in Südtirol, Hollland )    wieviele Mannschaften, Spieler, wieviel Trainer mit Lizenz ... )     Geschichte :   tabellarischer Aufstellung, keinen Fließtext </body>
		<created>2017-12-17 19:24:23</created>
		<closed>2018-04-01 06:54:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>7</id>
		<title>Mannschaften (PH) </title>
		<body> Tab: Spielplan - wäre ein Link auf die NuLiga zum detaillierten Spielbericht noch möglich ?   Link zur NuLiga ist kaum wahrzunehmen, würde diesen auch ganz unten erst einfügen, es sind ja alle Details in den anderen Tabs zu finden  ___  als admin:  Mannschaft anlegen:  welche Datei soll bei 'Saison' hochgeladen werden?  Wollte Mannschaft anlegen - hatte nur keinen Link bei NuLiga eingegeben, nach dem drücken von Speichen  waren alle Felder leer und nichts wurde gespeichert. </body>
		<created>2017-12-17 19:14:02</created>
		<closed>2018-01-15 17:00:08</closed>
	</bug>
</bugs>
