<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>72</id>
		<title>US14 - Los cursos no aparecen ordenados según el número de curso</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Me logueo en la app con un docente -Ingreso a Mis Cursos  Comportamiento Esperado: Los cursos aparecen ordenados según el número de curso  Comportamiento Actual: </body>
		<created>2018-10-24 03:01:22</created>
		<closed>2018-11-26 19:57:19</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>71</id>
		<title>US14 - No está el código de colores</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Me logueo en la app con un docente -Ingreso a Mis Cursos -Presiono el boton de fechas de final de un curso  Comportamiento Esperado: Cada fecha de final aparece con su fecha, hora, aula, cantidad de inscriptos y un botón de "Ver Detalle" para ver información de esa fecha de final y un boton de "Eliminar" para eliminar la fecha de final. Mostrar en diferentes colores las fechas de final, Verde para las próximas fechas si todavia está abierta la inscripción. Azul para la proxima fecha que está a menos de 24 hs y, por lo tanto, está cerrada su inscripción y gris para las fechas pasadas  Comportamiento Actual: -No se ve el código de colores</body>
		<created>2018-10-24 03:00:05</created>
		<closed>2018-11-26 19:57:18</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>70</id>
		<title>US14 - Falta cantidad de inscriptos en la fecha de final</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Me logueo en la app con un docente -Ingreso a Mis Cursos -Presiono el boton de fechas de final de un curso  Comportamiento Esperado: Se le muestra al usuario la pantalla de asignación de fechas de  final, en la que está el nombre de la materia, el curso,el cuatrimestre de cursada en la parte superior izquierda, un botón + para agregar una fecha de final en la parte superior derecha y en la parte inferior la lista de fechas de final  Comportamiento Actual: Falta cantidad de inscriptos en la fecha de final</body>
		<created>2018-10-24 02:58:52</created>
		<closed>2018-11-26 19:57:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>69</id>
		<title>US14 - Falta cuatrimestre en datos del curso</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Me logueo en la app con un docente -Ingreso a Mis Cursos -Presiono el boton de fechas de final de un curso  Comportamiento Esperado: Se le muestra al usuario la pantalla de asignación de fechas de  final, en la que está el nombre de la materia, el curso,el cuatrimestre de cursada en la parte superior izquierda, un botón + para agregar una fecha de final en la parte superior derecha y en la parte inferior la lista de fechas de final  Comportamiento Actual: Falta cuatrimestre en datos del curso </body>
		<created>2018-10-24 02:57:24</created>
		<closed>2018-11-26 19:57:20</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>68</id>
		<title>US4 - Falta validación entre hora inicio y hora fin</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Me logueo en el admin -Presiono en la opción Acciones del menu superior -Selecciono la opcion Horario Cursada -Presiono la opción Crear Horario Cursada -Completo todos los campos obligatorios Comportamiento Esperado: -Si la hora de fin es superior a la hora de inicio muestra un mensaje "La hora de fin tiene que ser superior a la hora de inicio" Comportamiento Actual: -No se realiza la validación</body>
		<created>2018-10-24 02:50:38</created>
		<closed>2018-11-26 19:57:13</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>67</id>
		<title>US4 - No se muestra el id del curso ni el nombre de la materia en selector de curso</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Me logueo en el admin -Presiono en la opción Acciones del menu superior -Selecciono la opcion Horario Cursada -Presiono la opción Crear Horario Cursada Comportamiento Esperado: Aparecen una lista de Cursos en estado Activo, ordenados por id de curso, cada curso se describe con su codigo de materia, nombre de materia, nombre del profesor y id de curso Comportamiento Actual: Solo aparece el codigo de la materia y el nombre del profesor</body>
		<created>2018-10-24 02:47:49</created>
		<closed>2018-11-12 13:05:11</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>66</id>
		<title>US4 - La lista de sedes no está ordenada</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Me logueo en el admin -Presiono en la opción Acciones del menu superior -Selecciono la opcion Horario Cursada -Presiono la opción Crear Horario Cursada Comportamiento Esperado: Aparece una lista de sedes, ordenada alfabeticamente Comportamiento Actual: La lista de sedes no está ordenada</body>
		<created>2018-10-24 02:32:57</created>
		<closed>2018-11-26 19:46:24</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>65</id>
		<title>US4 - La lista de materias no esta ordenada</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Me logueo en el admin -Presiono en la opción Acciones del menu superior -Selecciono la opcion Curso -Presiono la opción Crear Curso Comportamiento Esperado: Aparece una lista de materias, ordenadas por código de materia Comportamiento Actual: La lista de materias no esta ordenada</body>
		<created>2018-10-24 02:29:56</created>
		<closed>2018-11-26 19:46:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>64</id>
		<title>US4 - Los periodos no estan ordenados</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Me logueo en el admin -Presiono en la opción Acciones del menu superior -Selecciono la opcion Curso -Presiono la opción Crear Curso Comportamiento Esperado: Aparecen una lista de periodos, ordenados de más reciente a más antiguo Comportamiento Actual: Los periodos no están ordenados</body>
		<created>2018-10-24 02:22:42</created>
		<closed>2018-11-26 19:57:11</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>63</id>
		<title>US4 - Los nombres de los profesores no se muestran ordenados</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Me logueo en el admin -Presiono en la opción Acciones del menu superior -Selecciono la opcion Curso -Presiono la opción Crear Curso Comportamiento Esperado: Aparecen una lista de profesores de la forma Apellido, Nombre, ordenados por Apellido alfabeticamente Comportamiento Actual: La lista de los profesores no está ordenada alfabeticamente</body>
		<created>2018-10-24 02:20:56</created>
		<closed>2018-11-26 19:46:28</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>62</id>
		<title>US4 - No se muestra correctamente el nombre del profesor en el drop-down</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Me logueo en el admin -Presiono en la opción Acciones del menu superior -Selecciono la opcion Curso -Presiono la opción Crear Curso Comportamiento Esperado: Aparecen una lista de profesores de la forma  Apellido, Nombre, ordenados por Apellido alfabeticamente Comportamiento Actual: Aparecen la lista de los profesores de la forma Nombre Apellido</body>
		<created>2018-10-24 02:18:42</created>
		<closed>2018-11-26 19:46:32</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>61</id>
		<title>US9 - La aceptación de un condicional no funciona consistentemente</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Loguearse en la aplicación con un docente -Ingresar a Mis Cursos -Tocar un curso que tenga alumnos condicionales -Presionar el botón Aceptar para aceptar al condicional al curso Comportamiento Esperado: -Se actualiza la lista de condicionales y la de regulares, desapareciendo el alumno inscripto de la lista de condicionales y apareciendo en la de regulares. También se actualizan los totalizadores que muestran la cantidad de condicionales y regulares.  Comportamiento Actual: -A veces acepta al alumno, a veces no hace nada el boton</body>
		<created>2018-10-24 02:14:32</created>
		<closed>2018-10-24 02:15:05</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>60</id>
		<title>US11 - Aparece la fecha de final estando a menos de 24 hs</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Loguearse en la app con un alumno -Ir a Mis Cursos -Presionar en el botón Final de una materia que tenga finales para anotarse  Comportamiento Esperado: -En la parte inferior se muestra la lista de fechas de final. Solo se muestran las fechas de final para las que falta más de 24 hs.  Comportamiento Actual: Se muestran todas las fechas de final </body>
		<created>2018-10-24 02:05:41</created>
		<closed>2018-11-26 19:57:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>59</id>
		<title>US11 - Se muestran fechas de final anteriores a la fecha actual</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Loguearse en la app con un alumno -Ir a Mis Cursos -Presionar en el botón Final de una materia que tenga finales para anotarse  Comportamiento Esperado: -En la parte inferior se muestra la lista de fechas de final. Solo se muestran las fechas de final proximas a la fecha en que se consulta, no las anteriores.  Comportamiento Actual: Se muestran fechas de final anteriores el día de hoy</body>
		<created>2018-10-24 02:02:21</created>
		<closed>2018-11-26 19:57:36</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>58</id>
		<title>US11 - No se ve el cuatrimestre de cursada en la parte superior</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Loguearse en la app con un alumno -Ir a Mis Cursos -Presionar en el botón Final de una materia que tenga finales para anotarse  Comportamiento Esperado: -Se le muestra al usuario la pantalla de inscripción a finales, en la que está el nombre de la materia, el curso y el cuatrimestre de cursada en la parte superior  Comportamiento Actual: -No aparece el cuatrimestre de cursada</body>
		<created>2018-10-24 01:47:45</created>
		<closed>2018-11-26 19:57:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>57</id>
		<title>US10 - No se ven los cursos ordenados por id de curso</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Ingresar a la app con un usuario alumno que tenga cursos -Entrar a Mis Cursos  Comportamiento Esperado: -La lista de cursos se ve ordenada por id de curso  Comportamiento Actual: -La lista de cursos no se ve ordenada por id de curso</body>
		<created>2018-10-22 03:24:53</created>
		<closed>2018-11-26 19:57:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>55</id>
		<title>US6 - Mensaje incorrecto al ingresar un usuario y un password que no coinciden con los almacenados en el sistema</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Ingresar a la app -Ingresar un correo que esté en la BD y una contraseña incorrecta -Presionar el botón Ingresar  Comportamiento Esperado: -Muestra un mensaje que dice "Usuario o contraseña incorrecta. Intente nuevamente"  Comportamiento Actual: -Muestra un mensaje que dice "La contraseña es incorrecta"</body>
		<created>2018-10-21 20:39:53</created>
		<closed>2018-10-22 03:29:52</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>54</id>
		<title>US6 - Mensaje incorrecto al ingresar un usuario inexistente</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Ingresar a la app -Ingresar un mail que no este en la base de datos y una contraseña. -Presionar el botón Ingresar  Comportamiento Esperado: -Muestra un mensaje que dice "Usuario o contraseña incorrecta. Intente nuevamente"  Comportamiento Actual: -Muestra un mensaje que dice "La contraseña es incorrecta" </body>
		<created>2018-10-21 20:35:42</created>
		<closed>2018-10-22 03:29:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>53</id>
		<title>US6 - Mensaje incorrecto al ingresar un mail que no tiene formato correcto</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Ingresar a la app -Ingresar un mail con formato incorrecto -Presionar el botón Ingresar  Comportamiento Esperado: -Muestra un mensaje que dice "El correo ingresado no tiene un formato correcto"  Comportamiento Actual: -Muestra un mensaje que dice "Correo electrónico invalido"   </body>
		<created>2018-10-21 20:23:44</created>
		<closed>2018-10-22 03:29:04</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>52</id>
		<title>US6 - Mensaje incorrecto al no ingresar el password</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Ingresar a la app -Ingresar un correo electronico válido  Comportamiento Esperado: -Muestra el mensaje "Debe completar el password"  Comportamiento Actual: -Muestra el mensaje "La contraseña es incorrecta"</body>
		<created>2018-10-21 20:14:10</created>
		<closed>2018-10-22 03:32:57</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>51</id>
		<title>US6 - Mensaje incorrecto al no ingresar correo electronico</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Ingresar a la app -Presionar el botón Ingresar  Comportamiento Esperado: -Muestra un mensaje que dice "Debe completar el correo electronico del usuario"  Comportamiento Actual: -Muestra un mensaje que dice "Correo electrónico invalido"</body>
		<created>2018-10-21 19:57:36</created>
		<closed>2018-10-22 03:30:08</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>50</id>
		<title>US5 - No devuelve las materias ordenadas por codigo</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Loguearse en la aplicación con un alumno -Ingresar a Inscripciones -Elegir una carrera  Comportamiento Esperado: -Las materias se muestran ordenadas codigo de Materia  Comportamiento Actual: -Las materias se muestran ordenadas por id de Materia</body>
		<created>2018-10-21 19:40:18</created>
		<closed>2018-11-26 19:57:39</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>46</id>
		<title>US7 - No se muestran todos los datos de la cursada</title>
		<body>Pasos para reproducir: -Loguearse con un usuario que tenga cursadas -Ingresar en Mis Cursos  Comportamiento Esperado: Se ve una cursada con los siguientes datos: -Materia -Numero de Curso -Docente -Horario de Cursada -Aula de Cursada -Boton para acceder a los finales a la derecha abajo  Comportamiento Actual: Se ve una cursada con los siguientes datos: -Materia -Numero de Curso -Dos botones, para acceder a finales a la izquierda abajo y desinscripción a la derecha abajo.</body>
		<created>2018-10-20 04:02:58</created>
		<closed>2018-10-22 03:27:32</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>44</id>
		<title>US5 - No refresca la lista de materias al cambiar la carrera en el selector de carreras</title>
		<body>Pasos para reproducir: 1-Ingresar con el usuario fpaez@fiuba.com, password user 2-Presionar en Inscripción 3-Cambiar la carrera de "Ingenieria..." a "Licenciatura..."  Comportamiento Esperado: Se vacia la lista de Materias, porque licenciatura no tiene ninguna materia asignada.  Comportamiento Actual: Se siguen viendo las materias</body>
		<created>2018-10-20 02:24:18</created>
		<closed>2018-10-21 03:23:17</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>11</id>
		<title>US3 - Issue 9 - Mostrar apellido y nombre antes de padron</title>
		<body>Pasos para reproducir: 1- Ingresar a "Docente - Ver Curso" con alumnos inscriptos  Comportamiento Esperado: Muestra los alumnos de la forma: "Apellido, Nombre - Padron"  Comportamiento Actual: Muestra los alumnos con Padron primero y luego apellido y nombre.</body>
		<created>2018-09-30 19:45:52</created>
		<closed>2018-10-07 22:08:03</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>10</id>
		<title>US3 - Issue 8 - Mostrar los alumnos regulares ordenados por apellido</title>
		<body>Pasos para reproducir: 1- Ingresar a "Docente - Ver Curso" con alumnos inscriptos como regulares fuera de orden alfabetico por apellido. Comportamiento Esperado: 2- Mostrar los alumnos regulares por apellido Comportamiento Actual: 3- Muestra los alumnos regulares sin orden</body>
		<created>2018-09-30 19:33:26</created>
		<closed>2018-10-07 22:08:01</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>8</id>
		<title>US3 - Issue 6 - No se ven horario, capacidad ni cantidad de estudiantes inscriptos</title>
		<body>Pasos para reproducir: 1-Ingresar a "Docente - ver curso" con un docente que tenga al menos un curso que dicte.  Comportamiento Esperado: -Aparece el número del curso, horario del mismo, capacidad y cantidad de estudiantes inscriptos  Comportamiento actual: -No se ven horario, capacidad ni cantidad de estudiantes inscriptos</body>
		<created>2018-09-28 20:11:11</created>
		<closed>2018-10-07 22:08:02</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>7</id>
		<title>US3 - Issue 5 - No se alternan los colores de fondo</title>
		<body>Pasos para reproducir: 1-Ingresar a "Docente - ver curso" con un docente que tenga al menos un curso que dicte y 2 alumnos inscriptos como condicionales  Comportamiento Esperado: -Se ven los nombres y padrones del alumno con el fondo alternando entre dos colores  Comportamiento actual: -Se ve de color blanco, sin alternar</body>
		<created>2018-09-28 20:00:51</created>
		<closed>2018-10-07 22:08:03</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>5</id>
		<title>US2 - Issue 3 - No desaparece el botón "Inscribirse" luego de inscribirse</title>
		<body>Pasos para reproducir: 1 - Ingresar a "Alumno - Inscripción a cursos" con un alumno que tenga cursos disponibles y con un curso en el que no esté anotado. 2- Presionar el botón "Inscribirse" en el curso en el que no está anotado.  Comportamiento esperado: Luego de una inscripción exitosa no aparece el botón "Inscribirse"  Comportamiento actual: El botón sigue apareciendo y al presionarlo aparece un cartel que dice "Usted no ha podido ser inscripto porque ya tiene una inscripción previa en el curso"</body>
		<created>2018-09-28 16:14:42</created>
		<closed>2018-10-07 22:08:00</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>4</id>
		<title>US1 - Issue 2 - No aparecen Cantidad de Inscriptos ni Cupos Restantes</title>
		<body>Pasos para reproducir: 1-Ingresar a "Alumno - Inscripción a curso" con un alumno que tenga cursos para anotarse.  Comportamiento Esperado: Cada curso tiene su respectiva información: Docentes, horarios, cantidad de inscriptos y cupos restantes  Comportamiento Actual: No aparece cantidad de inscriptos y dice Vacantes en vez de Cupos Restantes.</body>
		<created>2018-09-28 16:05:12</created>
		<closed>2018-10-07 22:07:59</closed>
	</bug>
</bugs>
