<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>111</id>
		<title>Список покупок в виджете не отсортирован</title>
		<body></body>
		<created>2015-11-11 01:16:25</created>
		<closed>2015-11-11 02:09:22</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>109</id>
		<title>Если корректировочная трата равна нулю, она все равно добавляется</title>
		<body></body>
		<created>2015-11-10 15:08:07</created>
		<closed>2015-11-10 15:14:15</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>106</id>
		<title>При восстановлении бекапа отсутствует уведомление</title>
		<body>Если нет ни трат, ни покупок, но были восстановлены настройки, то уведомление о восстановлении не показывается. </body>
		<created>2015-10-30 12:19:40</created>
		<closed>2015-10-30 12:24:36</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>103</id>
		<title>При отсутствии данных результат анализа часов отображается неверным цветом</title>
		<body></body>
		<created>2015-10-20 12:15:25</created>
		<closed>2015-10-21 18:09:36</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>102</id>
		<title>При отсутствии данных диапазон анализа часов выглядит некрасиво</title>
		<body>Попросту отсутствует начальная дата, так как устанавливается уже после запроса данных с сервера. Нужно устанавливать начальное значение и при загрузке страницы. </body>
		<created>2015-10-14 04:05:42</created>
		<closed>2015-10-20 12:11:00</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>90</id>
		<title>Неправильный расчёт корректирующей траты</title>
		<body>Сумма трат была 248,88 р, реальная сумма трат &amp;mdash; -744,12 р (избыток). Т. о. корректирующая трата должна составить -993 р.  Корректирующая трата составила 495,24 р, сумма трат получилась -246,36 р.  Возможно, данная функциональность просто не работает с избытком в реальной сумме трат. В таком случае её нужно доработать. </body>
		<created>2015-10-03 22:41:58</created>
		<closed>2015-10-04 14:26:41</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>89</id>
		<title>Неправильный подсчёт статистики</title>
		<body>Было несколько записей с тегами &amp;laquo;расходы, карта, корректировка&amp;raquo;, однако в статистике была учтена лишь одна из них (последняя). </body>
		<created>2015-10-03 22:31:49</created>
		<closed>2015-10-09 13:52:42</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>84</id>
		<title>Разница между ожидаемыми и недоработанными часами отображается неверным цветом при нуле</title>
		<body></body>
		<created>2015-08-02 16:43:18</created>
		<closed>2015-10-04 03:39:10</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>78</id>
		<title>При импорте SMS не обнуляются секунды</title>
		<body></body>
		<created>2015-06-14 01:13:03</created>
		<closed>2015-07-11 15:34:19</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>76</id>
		<title>Неверно отображаются шаблоны SMS по умолчанию</title>
		<body>Правило `\d` неэкранированно, поэтому воспринимается как эскейп-символ. </body>
		<created>2015-06-14 01:07:19</created>
		<closed>2015-07-11 15:26:58</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>74</id>
		<title>При изменении паролей доступа к Dropbox токен не сбрасывается</title>
		<body>В результате работа ведётся всё равно со старым приложением. </body>
		<created>2015-06-11 18:38:10</created>
		<closed>2015-06-12 20:48:31</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>71</id>
		<title>Неправильная вёрстка маркера кредитной карты</title>
		<body></body>
		<created>2015-06-11 12:29:35</created>
		<closed>2015-06-11 20:58:50</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>67</id>
		<title>Не поддерживается ввод русских символов</title>
		<body></body>
		<created>2015-05-27 13:16:29</created>
		<closed>2015-06-10 11:43:49</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>66</id>
		<title>Игнорируются настройки стиля клавиатуры для разных полей ввода</title>
		<body>Всегда отображается полный вариант клавиатуры. </body>
		<created>2015-05-27 13:15:30</created>
		<closed>2015-06-10 11:43:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>65</id>
		<title>Встроенный редактор времени обнуляет значение секунд</title>
		<body>Вместо замены редактора времени лучше обнулять секунды при добавлении трат. Точности в минуту более чем достаточно.  Соответственно, отображение секунд можно скрыть (но можно и оставить для упрощения и понятности вывода). </body>
		<created>2015-05-17 11:41:47</created>
		<closed>2015-05-18 23:07:50</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>64</id>
		<title>Тег rest совпадает с одноимённым особым пунктом в статистике</title>
		<body></body>
		<created>2015-05-17 11:41:01</created>
		<closed>2015-05-17 19:42:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>42</id>
		<title>Сделать фон диалога удаления однотонным</title>
		<body>Диалог удаления имеет на фоне светлую рамку.  ![Скриншот диалога удаления](https://cloud.githubusercontent.com/assets/3732121/7507670/1e407124-f47c-11e4-9ede-1acb62559d92.png)  Нужно её убрать. </body>
		<created>2015-05-07 02:44:43</created>
		<closed>2015-05-10 03:51:50</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>30</id>
		<title>Тег кредитной карты не определяется в списке трат, если содержит русские буквы</title>
		<body>Тег кредитной карты не определяется в списке трат, если содержит русские буквы. Это происходит из-за того, что регулярные выражения JavaScript не парсят русские буквы напрямую (только выраженные в Unicode-кодах). </body>
		<created>2015-02-22 19:13:01</created>
		<closed>2015-03-05 03:02:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>27</id>
		<title>Обновлять виджет при парсинге и импорте SMS</title>
		<body></body>
		<created>2015-02-13 12:40:41</created>
		<closed>2015-02-13 23:14:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>21</id>
		<title>После открытия диалога редактирования или удаления диалог добавления недоступен</title>
		<body>При открытии диалогов редактирования или удаления в пользовательских настройках сохраняются данные, с которыми ведётся работа (чтобы они не терялись при смене ориентации экрана).  При этом, диалоги редактирования и добавления совмещены и конкретный режим зависит как раз от наличия в пользовательских настройках данных.  При выходе из диалогов через действие (редактирование или удаление) пользовательские настройки сбрасываются. При отмене же действия &amp;mdash; нет.  Нужно, чтобы данные при чтении из настроек, сразу же удалялись оттуда. Вне зависимости от того, что дальше будут делать с диалогом. </body>
		<created>2015-01-22 20:30:40</created>
		<closed>2015-01-24 23:33:47</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>19</id>
		<title>Правильно обрабатывать смену ориентации экрана</title>
		<body>Сейчас при смене ориентации экрана текущая страница сбрасывается на главную. Нужно сделать запоминание текущей страницы, чтобы при смене ориентации экрана она сохранялась.  Сохранять имя текущей страницы в пользовательских настройках, загружать и устанавливать её оттуда при старте основного активити. </body>
		<created>2015-01-17 22:55:29</created>
		<closed>2015-01-21 01:13:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>8</id>
		<title>Добавить поддержку кнопки "Назад"</title>
		<body>Сейчас при нажатии кнопки "Назад" приложение просто закрывается (т. к. состоит из единственного активити и переходы по страницам приложения новых активити не создают).  Нужно перехватывать такое нажатие и вместо стандартного поведения симулировать переход по истории перемещения по страницам приложения (как вариант, использовать HTML5 History API). </body>
		<created>2015-01-05 03:39:44</created>
		<closed>2015-01-14 23:02:40</closed>
	</bug>
</bugs>
