<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>119</id>
		<title>controllare funzionamento carosel</title>
		<body>Se si clicca su diventa venditore o "appassionato di tecnologia", non succede niente</body>
		<created>2018-01-22 17:55:17</created>
		<closed>2018-01-30 15:02:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>117</id>
		<title>finire "aggiungi prodotto"</title>
		<body>controlli di validità dei campi inseriti</body>
		<created>2018-01-21 14:58:04</created>
		<closed>2018-01-30 15:02:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>115</id>
		<title>Visualizzare notifiche non lette nella userpage</title>
		<body>Quando vado nella userpage vengono visualizzate tutte le notifiche, lette o non lette. Va differenziato per far capire quali sono quelle nuove, come nel popup.</body>
		<created>2018-01-21 14:33:22</created>
		<closed>2018-01-21 14:43:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>114</id>
		<title>Prezzo finale carrello è sbagliato</title>
		<body>80+19.31+8.2 = 107.509995  invece che .51</body>
		<created>2018-01-21 10:14:16</created>
		<closed>2018-01-30 15:03:21</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>113</id>
		<title>Controllare che ci sia il button notifiche per tutti gli utenti a cui serve</title>
		<body></body>
		<created>2018-01-20 15:11:13</created>
		<closed>2018-01-30 15:03:46</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>112</id>
		<title>Controllare num notifiche nella pagina del carrello</title>
		<body>Su mobile, nella pag del carrello, in numero delle notifiche è sbagliato</body>
		<created>2018-01-20 15:07:03</created>
		<closed>2018-01-21 09:59:47</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>111</id>
		<title>Filtri funzionano solo se selezionati dalla Home page</title>
		<body>Inoltre, se filtro per fascia di prezzo e metto: Da: 500 A: 350000 Dà errore, dice che il valore "A" deve essere maggiore di quello "Da"</body>
		<created>2018-01-14 12:54:04</created>
		<closed>2018-01-21 09:58:50</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>107</id>
		<title>FILTRI e CATEGORIE non sono collegati</title>
		<body>- Filtro DISTANZA va tolto - Filtra per prezzo e stelle non è collegato a niente - Anche le categorie non vanno.  Secondo me nelle categorie vanno messe le voci che abbiamo nel db. es. auto, orologi, alientari, faidate, gioielli ecc e togliere il resto  Secondo me, i filtri vanno messi solo nella searchPage</body>
		<created>2018-01-11 10:52:28</created>
		<closed>2018-01-11 16:15:20</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>105</id>
		<title>Nella pagina del pagamento, i prodotti non hanno i dettagli corretti</title>
		<body></body>
		<created>2018-01-11 10:48:39</created>
		<closed>2018-01-13 10:34:38</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>104</id>
		<title>Valutazione: null e NaN quando il prodotto non ha recensioni</title>
		<body></body>
		<created>2018-01-11 10:48:12</created>
		<closed>2018-01-13 10:35:14</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>102</id>
		<title>Barra di ricerca risultati</title>
		<body>Es. se si cerca aventador deve dare tutti i prodotti con quel nome, quindi anche aventador sv.</body>
		<created>2018-01-06 12:29:11</created>
		<closed>2018-01-07 16:52:39</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>95</id>
		<title>Modifica usertype non immediata</title>
		<body>Quando si diventa venditore viene modificato il tipo di utente nel db, ma per rendere effettive le modifiche (visualizzare notifiche, poter vendere etc) bisogna fare il logout.</body>
		<created>2017-12-31 17:17:01</created>
		<closed>2018-01-05 00:54:16</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>94</id>
		<title>Cercare solo prodotti AVAILABLE &gt; 0</title>
		<body>Lo scrivo ora prima di dimenticarmi: sto facendo che quando un prodotto viene comprato, la colonna "SOLD" viene settata a 1. Quando si cerca un prodotto, quindi, quelli con SOLD = 1 devono essere ignorati. Non riesco a capire come modificare le query in "servletfindproduct"</body>
		<created>2017-12-30 14:18:17</created>
		<closed>2018-01-05 14:40:49</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>93</id>
		<title>Prodotti doppi e mancanti nella searchPage</title>
		<body>Quando si cerca un prodotto con la serchbar, vengono restituiti più volte gli stessi elementi e alcuni non vengono considerati(probabilmente perchè non ha img associate)  Es. se si cerca aventador, viene restituito 4 volte il prodotto con id 44. Inoltre, il prodotto 59 non viene restituito</body>
		<created>2017-12-26 15:00:24</created>
		<closed>2017-12-28 15:13:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>91</id>
		<title>Pagina userPage</title>
		<body>Quando si cliccano le vari voci per aprire i relativi menu a tendina, non tutti funzionano es. profilo non si apre</body>
		<created>2017-12-05 17:58:09</created>
		<closed>2017-12-05 18:20:25</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>89</id>
		<title>Pagina afterRegistration</title>
		<body>Il button salva è sempre attivo e non ci sono controlli sui campi. Di conseguenza, l'utente, può cliccare salva senza inserire dati, o inserendone solo alcuni. La servlet non crasha ma nel db ovviamente mancano dati.   Va bene cosi?</body>
		<created>2017-12-04 10:04:27</created>
		<closed>2017-12-05 17:52:38</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>88</id>
		<title>Cookie carrello vengono creati ma non mostarti</title>
		<body></body>
		<created>2017-11-29 09:34:37</created>
		<closed>2018-01-07 10:24:51</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>87</id>
		<title>Cercare oggetti senza immagini associate impedisce la visualizzazione dei prodotti</title>
		<body></body>
		<created>2017-11-26 15:03:51</created>
		<closed>2017-12-28 15:13:51</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>84</id>
		<title>Aggiungere messaggio nella pagina del carrello se non sono presenti prodotti</title>
		<body>quando un utente non ha prodotti nel carrello e accede alla pagina, dovrebbe esserci un messaggio del tipo "non hai nessun prodotto nel carrello"</body>
		<created>2017-11-24 10:30:32</created>
		<closed>2018-01-11 10:46:11</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>81</id>
		<title>Negozi nelle vicinanze</title>
		<body>- Su smartphone non le dimensioni non si adattano - Funziona se ci sono più negozi nelle vicinanze? Pero ora no dato che il picker del mediaworld viene messo dal codice della pagina "negozivicini"</body>
		<created>2017-11-19 19:03:05</created>
		<closed>2017-12-05 09:14:45</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>80</id>
		<title>dati sbagliati nella form cartacredito</title>
		<body>Nella paypage vengono inseriti i dati sbagliati nei campi della form della carta di credito</body>
		<created>2017-11-18 17:27:02</created>
		<closed>2017-11-19 18:48:28</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>78</id>
		<title>Barra di ricerca non va</title>
		<body>La barra di ricerca funziona solo se usata dalla index</body>
		<created>2017-11-12 15:47:11</created>
		<closed>2017-11-12 17:20:01</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>75</id>
		<title>Btn TOP</title>
		<body>Sul pc di Filippo non visualizza ne la scritta ne la freccia. Ma il button funziona</body>
		<created>2017-11-07 12:23:49</created>
		<closed>2018-01-30 15:04:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>74</id>
		<title>La lista dei risultati va ordinata per prezzo</title>
		<body>Di default va ordinata per prezzo.</body>
		<created>2017-11-07 11:16:27</created>
		<closed>2017-11-08 13:26:46</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>71</id>
		<title>Usare email come login invece di username</title>
		<body>:)</body>
		<created>2017-11-07 11:07:33</created>
		<closed>2017-11-09 16:51:49</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>55</id>
		<title>Mettere l'indirizzo giusto nel campo "address" quando si esegue l'ordine</title>
		<body></body>
		<created>2017-11-05 11:04:01</created>
		<closed>2018-01-04 13:49:11</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>53</id>
		<title>Stile pagina diventa venditore (in userPage) da fixare</title>
		<body>i p per le indicazioni non sono al posto giusto</body>
		<created>2017-11-03 16:04:20</created>
		<closed>2017-11-24 10:56:11</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>50</id>
		<title>Pagina Login, evitare che ci si possa registrare finché username e email non sono univoci</title>
		<body></body>
		<created>2017-10-20 11:59:19</created>
		<closed>2017-10-28 10:24:12</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>49</id>
		<title>Ad ogni login, l'utente riceve una notifica "Benvenuto!"</title>
		<body></body>
		<created>2017-10-19 16:11:37</created>
		<closed>2017-10-20 12:13:59</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>48</id>
		<title>Rimozione prodotti carrello</title>
		<body>Si possono rimuovere oggetti dal carrello.   Manca ancora da aggiungere il filtro che controlla che l'utente sia registrato, prima aprire il carrello, in modo da sapere di chi prendere gli oggetti aggiornati, dal db. Manca anche il controllo (filtro) che impedisce all'utente di aggiungere 2 volte lo stesso prodotto al carrello.</body>
		<created>2017-10-19 15:51:58</created>
		<closed>2017-12-30 11:11:47</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>42</id>
		<title>Controllare vendita prodotti prima della conferma</title>
		<body>quando aggiungi prodotto al carrello, si deve controllare che non ci sia già. quando faccio l'ordine, prima di conferma, controllo che non sia comprato da qualcun altro subito prima di me.</body>
		<created>2017-10-18 12:48:15</created>
		<closed>2018-01-04 14:36:39</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>41</id>
		<title>Gestione disponibilità prodotti già venduti</title>
		<body>quando si compra 1 prodotto, viene segnato come venduto (il nostro sito è come venduto) cosi nello storico posso segnarlo come venduto a quel cliente, assegnandogli l'id prodotto. cosi quando si cercano i prodotti nella searchpage, non vengono mostrati quelli gia venduti. Volendo si può aggiungere un filtro che ti fa vedere tutti quelli già venduti.</body>
		<created>2017-10-18 12:45:45</created>
		<closed>2018-01-04 14:12:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>40</id>
		<title>Login page, modificare stile textbox ajax</title>
		<body>Quando l'utente si registra, i campi email e username si devono colorare di verde o rosso in base a se sono univoci nel db o no. Volendo, togliere la spunta e la x e lasciare le icone per far capire all'utente cosa deve scrivere in quel campo</body>
		<created>2017-10-18 12:37:48</created>
		<closed>2017-10-19 15:12:42</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>39</id>
		<title>Cart non va se non aggiungi prima un prodotto</title>
		<body>Se l'utente non seleziona un prodotto dalla index, aggiungendolo al carrello, e va direttamente nel carrello, la var json non ha i valori del db</body>
		<created>2017-10-17 19:05:21</created>
		<closed>2017-12-30 15:00:36</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>38</id>
		<title>BUG: json</title>
		<body>Se un utente non è loggato, non riesce a cercare prodotti, non riesce a vedere i prodotti del carrello</body>
		<created>2017-10-17 19:03:42</created>
		<closed>2017-10-18 07:29:05</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>34</id>
		<title>Nome e cognome lungo --&gt; barra della seachbar si rompe</title>
		<body>Se un utente inserisce un nome e cognome troppo lungo, il testo rende il bottone troppo grande e questo arriva fin sotto il btn del carrello</body>
		<created>2017-10-15 16:09:32</created>
		<closed>2017-10-16 08:27:40</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>33</id>
		<title>ServletRegistrazione crasha se ci si iscrive con la stessa email</title>
		<body>Se ci si prova a registrare con una mail che esiste già, il servlet da errore e si blocca. Ho aggiunto delle chiamate ajax che controllano se username e email sono univoci (per ora non impediscono all'utente di registrarsi con dati già presenti).  TD: nella pagina login.jsp, si deve impedire all'utente di registrarsi finche non inserisce  una email e un username univoci  OSS: in teoria questo bug è stato risolto. DA CONTROLLARE</body>
		<created>2017-10-15 16:04:01</created>
		<closed>2017-11-24 16:01:33</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>27</id>
		<title>Barra sotto la searchBar non va su xs</title>
		<body>La barra che compare su xs contenente i menu categorie e filtri, se cliccata, non fa comparire i menu a tendina</body>
		<created>2017-10-11 18:43:42</created>
		<closed>2017-10-13 17:45:58</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>26</id>
		<title>Collegamento ipertestuale#id non funziona</title>
		<body>Se in un tag &lt;a&gt;, nel campo href specifico un url#id?parametri, la pagina "url" non porterà all'oggetti id e la request.getParameter non riuscirà a leggere i dati in get</body>
		<created>2017-10-11 18:39:41</created>
		<closed>2017-10-28 10:24:48</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>20</id>
		<title>Carousel in ProductPage NON serve piu</title>
		<body>Se clicchi le miniature (aggiunte dinamicamente), non si aggiorna la foto nel carousel.</body>
		<created>2017-10-11 10:18:20</created>
		<closed>2017-12-29 16:33:58</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>19</id>
		<title>Controllare che funzioni su schermi &lt;1300px (In teoria è risolto.Va testato)</title>
		<body>PROB: Su schermi con dim compresa tra  1200 e 1350 px, il bottone che contiene il "nome e cognome" dell'utente diventa troppo lungo e il button del relativo menu a tendina esce dal div e va nella riga sotto.</body>
		<created>2017-10-11 10:17:09</created>
		<closed>2018-01-30 15:04:17</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>7</id>
		<title>Correggere la dropdown "categoria" che non è allineata</title>
		<body>Se si riesce a lasciare il menu a tendina come nella home ok altrimenti allineare la dropdown "Seller - Product"</body>
		<created>2017-10-11 10:01:10</created>
		<closed>2017-10-31 08:47:06</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>4</id>
		<title>ServletIndexProducts si aggiorna solo la prima volta che parte il server</title>
		<body>Dovrebbe aggiornarsi ogni volta che si va sulla home, o tipo ogni minuto. </body>
		<created>2017-10-11 09:20:58</created>
		<closed>2018-01-30 15:04:36</closed>
	</bug>
</bugs>
