<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>77</id>
		<title>Datenbank "Mongo"</title>
		<body>Die DB sollte zuerst den Nachnamen, dann den Vornamen anzeigen.</body>
		<created>2019-02-14 11:19:25</created>
		<closed>2019-02-18 06:56:48</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>72</id>
		<title>SuperMelee-Turnier soll beim Speichern in der Datenbank Klassenname speichern</title>
		<body>Um später unterschiedliche Turnierformen korrekt laden zu können, soll jede Turnierinstanz in der Datenbank den Klassennamen speichern.</body>
		<created>2019-02-03 21:42:49</created>
		<closed>2019-02-05 21:48:15</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>71</id>
		<title>Sicherstellen, dass immer nur ein Turnier im Zugriff ist</title>
		<body>Aktuell wird nicht geprüft, ob bereits ein Turnier in der GUI angezeigt wird. Hier muss eine Prüfung her, die verhindert, dass Turniere übereinander geöffnet werden. </body>
		<created>2019-02-03 21:40:32</created>
		<closed>2019-02-05 21:48:15</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>70</id>
		<title>Id des Turniers wird beim Laden nicht korrekt verarbeitet</title>
		<body>Wenn ein Turnier aus der Datenbank geladen wird, wird es bei Änderungen unter einer neuen tid gespeichert. Somit gibt es dann zwei Stände, was nicht korrekt ist.</body>
		<created>2019-02-03 21:38:09</created>
		<closed>2019-02-05 21:48:15</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>69</id>
		<title>Fehler beim Import von Ergebnissen</title>
		<body>Beim Laden eines Turniers aus der Datenbank werden die Ergebnisse zwar geladen, jedoch nicht in der Tabelle angezeigt.</body>
		<created>2019-02-03 21:35:48</created>
		<closed>2019-02-05 21:48:14</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>64</id>
		<title>Teilnehmer aus Datenbank können mehrfach hinzugefügt werden.</title>
		<body>Wenn die Teilnehmer in der Datenbank gespeichert sind, dann werden auch Spieler angeboten, die bereits als Teilnehmer des Turniers erfasst wurden. In der Auswahl sollen nur Teilnehmer angezeigt werden, die  1. zu den Filterkriterien passen und 1. noch nicht als Teilnehmer erfasst sind,</body>
		<created>2019-01-02 16:00:22</created>
		<closed>2019-01-02 19:47:17</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>55</id>
		<title>Nummernvergabe ist nicht korrekt</title>
		<body>Nummern werden doppelt vergeben, wenn zwischendurch, d.h. bei der Eingabe neuer TN, TN gelöscht werden. ![grafik](https://user-images.githubusercontent.com/45695223/49661592-be79a580-fa49-11e8-843f-f11e6599d1fa.png)</body>
		<created>2018-12-07 16:59:31</created>
		<closed>2018-12-16 16:31:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>49</id>
		<title>Auslosung "Neue Runde"</title>
		<body>geht nicht mehr</body>
		<created>2018-11-30 10:31:57</created>
		<closed>2018-11-30 20:45:53</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>46</id>
		<title>Auslosung "neue Runde" funktioniert nicht.</title>
		<body>Nach dem Anlegen neuer Spieler (30 Spieler) wurde die erste Runde erfolgreich gespielt und eingetragen.- Danach wurde die zweite Runde ausgelost. Da jedoch ein Spieler nicht mehr mitspielen wollte, wurde er auf den Status "Inaktive" gesetzt. Danach wurde "Runde neu auswählen" markiert. Es erschien das Fenster "Fortschritt..." mit der Meldung "Auslosung läuft.. zwei".-  Nach ca. 4 Minuten wurde abgebrochen, da nichts mehr lief.</body>
		<created>2018-11-09 08:19:01</created>
		<closed>2018-11-11 12:37:42</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>43</id>
		<title>Taste „Some short description“</title>
		<body>Beim Drücken der Taste „Some short description“ friert das Programm ein und ich muss dass Pgm über den „Task-Manager“ beenden.</body>
		<created>2018-11-05 09:47:03</created>
		<closed>2018-11-11 12:37:42</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>37</id>
		<title>Auswertung Rangliste fehlerhaft.</title>
		<body>Wenn ich eine Teilnehmerliste ohne Namen anlege, danach die Rundenergebnisse eintrage, wird die Rangliste fehlerhaft angezeigt (s. Anlage).  ![rangliste](https://user-images.githubusercontent.com/44161277/47721340-2e795c80-dc50-11e8-8c78-e34f71aa2baf.JPG)</body>
		<created>2018-10-30 13:29:54</created>
		<closed>2019-01-03 19:28:31</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>27</id>
		<title>Gegner-Regel funktioniert nicht</title>
		<body>Beim Losen der zweiten Runde kann es vorkommen, dass ein Spieler gegen einen Spieler trifft, gegen den er bereits gespielt hat.  Bei 30 Spielern kommt es bereits in der zweiten Runde zu der Situation, dass Spieler erneut gegeneinander antreten.</body>
		<created>2018-10-22 20:47:13</created>
		<closed>2018-10-23 20:21:46</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>21</id>
		<title>Fenster "Teilnehmer bearbeiten"</title>
		<body>Fenster auf ursprüngliche Größe verändern.  </body>
		<created>2018-10-17 19:20:07</created>
		<closed>2018-10-21 20:15:41</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>7</id>
		<title>Ergebniseingabe im Petanqueturnier erlaubt unentschieden</title>
		<body>In einem Spiel kann es kein Unentschieden z.B. 13:13 geben.   Diese Ergebnis darf nicht eingegeben werden.   Es kann sein, dass Ergebnisse korrigiert werden müssen. Sollte es dann zu der Erfassung eines gleichen Wertes kommen, ist der andere Wert zu löschen.</body>
		<created>2018-10-14 10:47:46</created>
		<closed>2018-10-14 11:27:24</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>5</id>
		<title>Tagessieger bekommt keine Punkte im Monatsturnier</title>
		<body>Der Tagessieger des Turniers bekommt derzeit noch keine zusätzlichen Punkte.</body>
		<created>2018-10-14 10:29:11</created>
		<closed>2019-01-06 17:21:41</closed>
	</bug>
</bugs>
