<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>125</id>
		<title>С переходом на новую форму авторизации...</title>
		<body>У нас нигде в приложении нет ссылки "забыли пароль?" может можно её в форме разместить (маленькую)? Пускай она выбрасывает на сайт в браузер (не веб-вью), но таки будет, ибо тут недавно сильно это помешало и мне отписались о том что у нас там ссылка отсутствует!</body>
		<created>2017-04-25 16:50:27</created>
		<closed>2017-05-30 09:03:36</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>122</id>
		<title>Время событий в уведомлениях</title>
		<body>![screenshot_20170324-215218](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1438175/24309291/5532a624-10dc-11e7-9377-07e9ee714c8c.png)  Оно опять или снова показывает время получения события, а не наступления оного! Возможно так только в уведомлении о мониторинге!</body>
		<created>2017-03-24 18:54:13</created>
		<closed>2017-12-29 00:53:50</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>98</id>
		<title>При возврате ошибки действие метода не должно продолжаться...</title>
		<body>Самый простой пример - попробовать выйти из группы семья будучи ее владельцем или попробовать ее выключить! ![screenshot_2016-12-21-11-21-26](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1438175/21385297/ff23f400-c77e-11e6-8f5f-06728d230b32.png) ![screenshot_2016-12-21-11-21-30](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1438175/21385304/04083d96-c77f-11e6-8b5f-962321be6786.png) А группа исчезла... после рефреша списка конечно же она на месте, так как сервер не принял действие.  Собственно это верно для любых команд, что нужег положительный ответ сервера прежде чем делать какие-то визуальные действия... </body>
		<created>2016-12-21 10:15:47</created>
		<closed>2016-12-25 12:58:41</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>97</id>
		<title>Парсинг треков групп</title>
		<body>Криво парсит треки, где много trkseg. См скрин. Нельзя их упрощать как одно целое. Лучше вовсе не упрощать сегменты меньше 50 точек скажем... ![screenshot_2016-12-16-10-42-51](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1438175/21297625/74384ef4-c594-11e6-89cc-62577a6b2ef8.png) ![screenshot_2016-12-16-10-43-34](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1438175/21297633/85df1714-c594-11e6-8bf7-a5fa62a57448.png) ![screenshot_2016-12-16-10-43-48](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1438175/21297637/95eacd6a-c594-11e6-91df-dbfe5ad74bb9.png)   </body>
		<created>2016-12-18 23:42:20</created>
		<closed>2016-12-25 11:44:09</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>90</id>
		<title>Модифицировать GPR</title>
		<body>Тестирование показало, что просто ответа GPR на приход GP может быть мало из-за задержек сети есть проблемы. Потому вместо посыла например для группы 2870 GPR:2870 Сделать посыл GPR:2870|1234567890 - где цифры - это максимальный unixtime из присланных данных!  Это, надеюсь поставит точку в истории с безниковыми точками на карте (вместо ника id, так как данные по GP не дошли в какой-то ситуации) </body>
		<created>2016-10-21 18:06:37</created>
		<closed>2016-10-28 18:00:45</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>86</id>
		<title>Раздел "Треки"</title>
		<body>- Поменять порядок пунктов меню на более логичный - Если трек отображался на карте и его удалили, карта не обновляется и трек остается виден до перезапуска приложения </body>
		<created>2015-12-01 23:21:15</created>
		<closed>2015-12-16 14:02:28</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>79</id>
		<title>MapSurfer изменить адрес тайлов</title>
		<body>Старый адрес судя по всему сдох, новый вот:  http://korona.geog.uni-heidelberg.de/tiles/roads/x=76531&amp;y=38189&amp;z=17 </body>
		<created>2015-11-05 08:03:15</created>
		<closed>2015-11-06 09:20:49</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>76</id>
		<title>При выходе из группы она не стирается из списка!</title>
		<body>Тут по сути варианта два - убирать конкретную группу или запрашивать весь список заново!  Сейчас помогает только ручное обновление. Кстати хорошо бы выдавать вопрос "вы уверены?", а то случайно нажать можно.  ![screenshot_20151104-210749](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1438175/10947683/675bd4c8-833a-11e5-8efd-615449c09f66.png) ![screenshot_20151104-210740](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1438175/10947684/676a543a-833a-11e5-8ad7-a8fe80626db0.png) </body>
		<created>2015-11-04 18:24:35</created>
		<closed>2015-11-06 09:21:17</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>75</id>
		<title>Блокировка устройства или пользователя</title>
		<body>В случае блокировки устройства или пользователя ранее выдавало ошибку в сообщении сервера, что было криво, но хоть как-то. Сейчас же просто жёлтный значек программы и вообще ничего. В идеале же аля "алерт". и кнопки: закрыть - написать в суппорт. </body>
		<created>2015-10-31 14:38:49</created>
		<closed>2016-05-10 04:12:02</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>73</id>
		<title>"Мониторинг на устройстве "ххх" запущен"</title>
		<body>Выскакивает на это: GP:2643|{"users":[{"u":"1665","name":"GaM","color":"#ff0000","state":"0"}]} Каком боком? Тут даже state 0 </body>
		<created>2015-10-04 18:56:33</created>
		<closed>2015-10-30 00:36:28</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>72</id>
		<title>Уведомления из чата не имеют звука :(</title>
		<body>Не заметны если не следить :((( </body>
		<created>2015-09-25 09:08:30</created>
		<closed>2015-10-30 00:34:56</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>67</id>
		<title>Заедание GPS при работе с OsMoDroid</title>
		<body>Много раз ловил данный глюк, надо бы проверить код работы с gps, почему-то андроид клинит. Самое плохое, что данную жалобу я получил уже с нескольких десятков пользователей! </body>
		<created>2015-07-19 01:42:16</created>
		<closed>2015-10-30 00:34:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>65</id>
		<title>Ошибка исчёкшей авторизации</title>
		<body>При получении токена (init) если user key протух сервер теперь выдаёт ошибку, также он выдаёт ошибку если авторизация отличается от того user id к которому привязано устройство. Пока пришлось отключить так как клиенты затыкается и стоит ступором.  Эта ошибка отличается от удалённого устройства (ошибка 100), когда нужно делать полный сброс.  Тут другая ситуация, если ошибка 67, 68 или 69, нужно вывести форму авторизации мол авторизуйся. </body>
		<created>2015-06-24 16:24:09</created>
		<closed>2015-10-30 00:38:42</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>64</id>
		<title>Update map on the background</title>
		<body>Я думаю данная галочка "бесполезна", я думаю её можно напрямую связать с галочкой "показывать следы за участниками". Просто и логично. Только проблему рассинхрона сначала надо решить: https://github.com/OpenStreetMap-Monitoring/OsMoDroid/issues/59 </body>
		<created>2015-06-23 02:55:22</created>
		<closed>2015-11-18 11:32:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>62</id>
		<title>Offline режим</title>
		<body>Если не стоит галочка Онлайн-Мониторинг я думаю коннект с сервером не нужен или надо сделать отдельную галочку и вариант с ручным подключением, как в османде. Ибо если я только пишу трек, зачем мне постоянный коннект? </body>
		<created>2015-06-22 05:10:47</created>
		<closed>2015-08-13 04:24:00</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>61</id>
		<title>Вывод скорости участника из группы!</title>
		<body>Насколько я помню если скорость ниже 1 м/с она у нас не выводиться. Поймал ситуацию, что на предыдущей координате скорость была 7 км/ч, а все последующие микродвижение и скорость приходит = 0, однако точка двигается, а над точкой как было 7 (км/ч) так и висит, подозреваю что исправить только если скорость станет вновь больше 1 м/с. Надо бы поправить, мелочь, а вопросы могут возникнуть. </body>
		<created>2015-06-21 02:46:57</created>
		<closed>2015-11-06 09:39:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>58</id>
		<title>Авторизация...</title>
		<body>Все таже история про новый планш... после того как все таки он подключился с пятокого коннекта окончательно, я авторизуюсь...  и тут удивление меня посетиило, то ли кеш то ли еще чего, но после авторизации я смог увидеть свои группы и девайсы только после перезапускаьприложения, кнопка обновить не помогала даже... примерно подобное описывал один из юзеров. надо внимательно проверить, может добавить очистку кешей и перевыполнение всех команд типа device, group, link чтобы инфа сразу подсосалась... </body>
		<created>2015-06-06 15:43:23</created>
		<closed>2015-11-06 09:52:16</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>56</id>
		<title>Формат скорости...</title>
		<body>T|L60.027855:29.858342S4.0A24H3C258 Это шлёт актуальный тестовый OsMoDroid. S4.0... округлять бы) 0 то нафиг))) </body>
		<created>2015-05-30 22:36:51</created>
		<closed>2015-11-06 09:43:41</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>54</id>
		<title>"Невидимые слои"</title>
		<body>Тыкаю в районе карты где написано "Нарвский округ", группа где трек проходящий там отключена, трека с wpt не видно, однако toast: ![2015-05-26 21 00 09](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1438175/7829107/1ceedb10-0446-11e5-9eed-7c4da872763f.png)  Трек выключеннной группы не показывается на карте, как и точки из этого трека, однако пр инажатии на карту в том месте где расположены точки всплывает toast с названием точек!!!  Также скрытие контента групп почему-то не влияет на точки группы которые не связаны с треком, так и продолжает показывать. </body>
		<created>2015-05-23 15:40:16</created>
		<closed>2015-06-01 10:34:45</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>53</id>
		<title>Ответ на удалённые команды! БАГ! RCR!</title>
		<body>делая удалённое управление на сайте обнаружил что не хватает по документации описанного параметра... осмодроид присылает RCR|reply... А надо RCR:[command]|reply... то есть возвращать номер команды на которую ответ!  Также не понятно как узнать серверу что клиент исполнил команду, например 31 команда. Или 32. Клиент её исполняет но сервер об этом не знает. Потому я думаю на любую команду, даже если она не возвращает данных надо сделать ответ 1 например. Типа RCR:32|1... </body>
		<created>2015-05-20 03:50:39</created>
		<closed>2015-05-23 15:38:58</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>50</id>
		<title>Если высота или HDOP равны 0 не посылать её!</title>
		<body>Регулярно приходят точки с А0 (особенности китайдевайсов). H0 тоже не редкость. Надо запретить отправку высоты если она 0 (это нереальная высота).  Сервер такие точки отбрасывает, в результате море вопросов. Временно фильтр отключил, но в идеале - на кой слать несуществующий статический показатель :) </body>
		<created>2015-04-30 07:47:44</created>
		<closed>2016-11-23 21:02:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>45</id>
		<title>Баг в product</title>
		<body>{"android_producthtc_supersonic":"","android":"2.3.5","android_id":"--------","imei":"--------------","android_model":"HTC PC36100"} </body>
		<created>2015-01-26 06:10:08</created>
		<closed>2015-03-07 20:58:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>44</id>
		<title>Отправка данных трекеру - пустые нули</title>
		<body>Раза три по моему говорили, но не записывали это в баг сюда)))  Вообщем OsMoDroid шлёт нули после точки, это плохо, потому что HDOP и Altitude мало того что целые числа только сервер берёт, так ещё и после . идёт бесполезный 0 =)  Мелочь, а глаз мозолит, если логи читать :)  T|L59.852982:30.373853A55.0H10.0 </body>
		<created>2015-01-17 07:28:55</created>
		<closed>2015-03-07 20:58:04</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>37</id>
		<title>Ошибка подключения! мега-надоед!</title>
		<body>Всё рассказано в видео, ошибка хороша! Но... надо либо её сделать отключаемой (по умолчанию включённой, чтобы владельцы антивирусов проверяли свои антивирусы если коннект сразу после установки не пройдёт), но повтоение надо либо сделать сильно реже, либо как-то переиграть...  Вообщем смотри что получилось: https://www.dropbox.com/s/g9z5v266y25cz1f/2014-11-10%2010.34.48.mp4?dl=0  Десяток юзеров сразу написал :) </body>
		<created>2014-11-10 11:00:23</created>
		<closed>2014-12-05 10:09:44</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>36</id>
		<title>Иконка ошибки старая</title>
		<body>Заменить на новую (white no signal.png) </body>
		<created>2014-11-09 18:19:44</created>
		<closed>2014-12-05 10:08:53</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>30</id>
		<title>Определение местоположения по мобильным сетям!</title>
		<body>Собственно сабж. Не работает как и с гпс так и отдельно если оставить только мобильные сети. Пробовал по разному - никак не срабатывает. </body>
		<created>2014-10-30 05:16:44</created>
		<closed>2014-10-30 09:55:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>24</id>
		<title>При блокировке неясно что я заблокирован!</title>
		<body>Сабж: https://www.dropbox.com/s/g736h5mmjxtjdx9/2014-10-23%2009.22.11.png  Значёк жёлтый, сообщение от сервера никак не увидишь и ничего не понятно :((((( А последнее время блокировать приходиться много! Хорошо бы это улучшить! </body>
		<created>2014-10-23 05:32:22</created>
		<closed>2014-11-02 09:40:40</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>23</id>
		<title>При блокировке доступа к prepare делается auth! Это ошибка!</title>
		<body>сабж. Забанил девайс, а он тут же новый создаётся. Пришлось сделать бан по imei, но запросами он всё равно долбит сервер :( Надо бы так отключать долбёжку в случае блокировки. </body>
		<created>2014-10-20 06:43:19</created>
		<closed>2014-11-02 09:42:04</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>22</id>
		<title>Коллапс от браундмаеров!</title>
		<body>Столкнулся уже несколько раз с клиентами имеющими браундмаер или фаерволл или адблок! Получается хитрая ситуёвина - человек коннектиться к prepare - 80 порт открыт - токен получили, а при попытке подключиться к серверу по 4242 или другому порту его лочат, осмодроид тут же через 5 секунд просит новый токен и по новой и так бесконечный цикл. Может в случае такой байды всё-таки таймаут увеличивать умножением? Да и после 5 реконнектов я бы выдавал жёсткую нотификацию в панель уведомлений и останавливал бы коннекты в принципе! Мол невозможно подключиться к серверу, проверьте своё подключение, разрешения в браундмаере или статус сервера в твиттере нашем. Как-то так. </body>
		<created>2014-10-20 06:16:14</created>
		<closed>2014-11-02 09:58:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>19</id>
		<title>На HD в карте ж... (((</title>
		<body>Карта слишком мелкая, если есть какая-то возможность масштабировать карту раза в 2-3 было бы чудесно! https://www.dropbox.com/sc/daz5gt4z5e5cbsg/AAAUbtzElgnBMdtaf2bLzwSPa </body>
		<created>2014-10-16 04:26:38</created>
		<closed>2014-12-20 20:53:46</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>16</id>
		<title>Требование SMS чтения убрало из маркета приложения для без симочных устройств!</title>
		<body>Сабж </body>
		<created>2014-10-10 16:37:00</created>
		<closed>2014-10-12 20:07:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>12</id>
		<title>В оповещениях об онлайн и статусах бага!</title>
		<body>Когда тыкаешь в уведомление в шторке попадаешь в 90% случаев на главную страницу приложения, а хотелось бы в раздел "Оповещения". </body>
		<created>2014-10-07 04:53:33</created>
		<closed>2015-08-06 09:18:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>5</id>
		<title>На экране статистики кнопка сброса не требует подтверждения</title>
		<body>Очень неудобно, получаются случайные сбросы :( </body>
		<created>2014-10-04 06:47:31</created>
		<closed>2014-10-04 17:35:13</closed>
	</bug>
</bugs>
