<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>129</id>
		<title>Para ciertas categorías la interfaz web muestra errores al momento de crear un nuevo elemento</title>
		<body>1- Abrir cualquier vista de que posea categorias 2- Elegir la categoría "Carteras, Bolsos y Billeteras" 3- Completar todos los demas campos y guardar el ingreso Se muestra un error que indica que esa categoría no existe </body>
		<created>2016-05-23 17:08:29</created>
		<closed>2016-05-23 20:04:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>128</id>
		<title>La vista de alta de productos permite la creación de productos nuevos con códigos existentes</title>
		<body>La vista de alta de productos no valida que el código ingresado ya exista y permite la creación de productos con idéntico código de producto. Corregir para que solo se permita crear productos nuevos con códigos de productos inexistentes. </body>
		<created>2016-05-23 16:51:27</created>
		<closed>2016-05-30 16:32:32</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>116</id>
		<title>Filtro de busqueda por nombre de cliente no arroja resultados</title>
		<body>En la vista de cliente el filtro de busqueda por nombre no arroja resultados </body>
		<created>2016-05-18 01:33:52</created>
		<closed>2016-05-23 00:51:46</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>113</id>
		<title>Bug de login offline</title>
		<body>Corregir bug que deja ingresar a la aplicacion si se encuentra desconectado el dispositivo </body>
		<created>2016-05-16 23:30:55</created>
		<closed>2016-05-23 20:03:58</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>111</id>
		<title>Corregir validacion al eliminar pedido</title>
		<body>Al intentar eliminar un pedido valida que haya al menos 1 item de pedido. Corregir esa validacion </body>
		<created>2016-05-16 23:26:27</created>
		<closed>2016-05-23 01:02:25</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>109</id>
		<title>Cambiar campo "direccio" en vista de cliente (WEB)</title>
		<body></body>
		<created>2016-05-16 21:49:49</created>
		<closed>2016-05-16 21:50:00</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>105</id>
		<title>Cantidad incorrecta de productos en pedido</title>
		<body>Al realizar un pedido se esta subiendo cantidad de productos en 0. Corregir el valor para que refleje la cantidad correcta comprada </body>
		<created>2016-05-16 20:08:14</created>
		<closed>2016-05-16 20:08:24</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>103</id>
		<title>La fecha es incorrecta al subir un pedido</title>
		<body>Actualmente la fecha registrada en el servidor muestra un mes anterior al de la fecha de registro real del pedido </body>
		<created>2016-05-16 20:03:10</created>
		<closed>2016-05-16 20:03:28</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>58</id>
		<title>Fix lista de clientes que desaparece al girar la pantalla</title>
		<body>Arreglar el refresh de la lista de clientes, que por algun motivo desaparece al girar la pantalla </body>
		<created>2016-04-08 13:27:00</created>
		<closed>2016-04-11 04:03:16</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>57</id>
		<title>Fix Imagen en detalle producto</title>
		<body>Arreglar el resize de la imagen en detalle producto </body>
		<created>2016-04-08 13:26:07</created>
		<closed>2016-04-10 23:56:41</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>56</id>
		<title>Fix descripción en detalle producto</title>
		<body>Mostrar correctamente la descripción en detalle producto </body>
		<created>2016-04-08 13:25:10</created>
		<closed>2016-04-11 04:12:24</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>55</id>
		<title>Fix mail en Detalle cliente</title>
		<body>Arreglar que se vea correctamente el mail en detalle cliente </body>
		<created>2016-04-08 13:23:42</created>
		<closed>2016-04-10 22:10:03</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>54</id>
		<title>Fix tamaño de Imagen de cliente en Detalle Cliente</title>
		<body>Resize de la Imagen en tamaño cliente para que se visualice correctamente tanto en modo vertical como landscape </body>
		<created>2016-04-08 13:17:50</created>
		<closed>2016-04-10 23:56:22</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>53</id>
		<title>Fix Scrolling en Detalle Cliente</title>
		<body>Lograr que la pantalla no se scrollee si se esta scrolleando el mapa. </body>
		<created>2016-04-08 13:14:23</created>
		<closed>2016-04-10 22:09:33</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>52</id>
		<title>Arreglar icono de Mail en Detalle de cliente</title>
		<body>Fix de icono de Mail que no se visualiza, en la pantalla de Detalle cliente. </body>
		<created>2016-04-08 13:13:12</created>
		<closed>2016-04-10 22:09:12</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>51</id>
		<title>Arreglar icono de llamada en lista de clientes</title>
		<body>Arreglar el icono de llamada en lista de clientes que no se ve. </body>
		<created>2016-04-08 13:09:01</created>
		<closed>2016-04-10 22:09:50</closed>
	</bug>
</bugs>
