<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>140</id>
		<title>[URGENTE] Solucionar print.css</title>
		<body>En el jmeter siempre lanza error al obtener /styles/print.css.  Mirar si ese archivo está o nos falta en el proyecto y solucionarlo </body>
		<created>2016-04-22 10:09:55</created>
		<closed>2016-04-25 16:13:28</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>136</id>
		<title>ERROR Al cancelar un Barter desde cualquier vista siempre te lleva a la vista general de barters del usuario</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-21 17:26:30</created>
		<closed>2016-04-25 19:32:24</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>132</id>
		<title>[Test] Fallos encontrados por mis test</title>
		<body>- En testLegalTextFindAll2 puedes listar los legalText sin ser admin. Esto no se puede hacer en la página pero en los servicios si se puede hacer. Si se va a cambiar, estad seguro de que no afecte a otras vistas. </body>
		<created>2016-04-21 16:28:16</created>
		<closed>2016-04-25 11:01:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>130</id>
		<title>OJO!! Se pueden cancelar Barters cuando no debería</title>
		<body>He podido cancelar un Barter que estaba en un match activo </body>
		<created>2016-04-21 16:12:50</created>
		<closed>2016-04-25 14:25:13</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>129</id>
		<title>Cambiar todo el planteamiento de como se relacionan los barters incluyendo servicios, querys, y test</title>
		<body>incluyendo todos los sitios donde se usar XXbarter.getRelatedBarter  Esto se debe a la imposibilidad de ponerlos bien el populate. #108 #97 </body>
		<created>2016-04-21 16:07:44</created>
		<closed>2016-04-25 13:32:39</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>127</id>
		<title>Crear Match no funciona</title>
		<body>Los select para elegir los barters no devuelve nada o casi nada </body>
		<created>2016-04-21 15:59:45</created>
		<closed>2016-04-25 11:00:07</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>126</id>
		<title>OJO!!!!!!!!!! Un user no puede crearse social identities si antes no tiene una!</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-21 15:44:06</created>
		<closed>2016-04-21 17:07:06</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>125</id>
		<title>[Service] Error en userService.getUsersWithNoBarterThisMonth()</title>
		<body>Este método no devuelve lo que se espera, puede comprobar al lanzar el test UserServiceTest.testUsersNotCreateRecentBarter()  igualmente ese servicio usa cosas deprecated, por favor mirad lo del test que cumple de mejor manera los requisitos </body>
		<created>2016-04-21 15:41:18</created>
		<closed>2016-04-25 13:38:05</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>123</id>
		<title>Al listar barter (como user) siempre te aparece la opcion de cancelar</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-21 15:33:21</created>
		<closed>2016-04-22 16:05:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>120</id>
		<title>Al poner Priority erroneo, con letras o Blank recarga sin saltar error</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-21 11:56:15</created>
		<closed>2016-04-21 12:09:16</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>119</id>
		<title>Mensaje que indica que Matchs se listan (Está mal en Matchs de usuarios)</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-21 11:55:25</created>
		<closed>2016-04-21 17:07:24</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>118</id>
		<title>Match asignados faltan parametros por pasar</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-21 11:47:24</created>
		<closed>2016-04-21 12:09:03</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>112</id>
		<title>Lista de Barters duplicada ?!</title>
		<body>Te logueas como Admin y hay 2 vistas para listar Barters "iguales": Menu "Gestionar" -&gt; "Trueques": Lista los Barters cancelados o no. Menu "Listar" -&gt; "Trueques": Lista sólo los Barters no cancelados.  Quien lo haya hecho que se ponga de acuerdo y no haya 2 vistas duplicadas, controladores duplicados etc... </body>
		<created>2016-04-21 00:03:19</created>
		<closed>2016-04-25 19:32:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>111</id>
		<title>Security error: Al listar Auditors como Admin</title>
		<body>El enlace te manda a trainer/list.do  Es el último botón del submenu List logueado como Admin  Además en los requisitos no viene nada de que haya que listar los Auditors así que hay 2 posiblidades: -Lo has hecho (aunque no se pida) pero el security está mal. -Has cambiado el nombre del botón (Trainer por Auditor) y lo que hay que hacer es borrar ese botón. </body>
		<created>2016-04-21 00:00:07</created>
		<closed>2016-04-21 11:06:25</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>110</id>
		<title>SocialIdentity falla en la paginación (al pasar a página 2)</title>
		<body>Concretamente se te va a la pagina principal de la app. </body>
		<created>2016-04-20 23:20:35</created>
		<closed>2016-04-21 11:06:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>109</id>
		<title>"Sobre nosotros" y "Terminos legales" no traducido al inglés</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-20 23:07:00</created>
		<closed>2016-04-20 23:20:44</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>107</id>
		<title>¿¿ "Related Barter"/"Objetos relacionados" ?? Traducciones erróneas</title>
		<body>Ambas traducciones están mal, serían: -Related barters -Trueques relacionados  Detectado en vistas: -Listado de Barters -Edición de un Barter </body>
		<created>2016-04-20 21:45:59</created>
		<closed>2016-04-25 14:21:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>100</id>
		<title>[Service] itemService.create no inicializa el array pictures</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-20 07:54:40</created>
		<closed>2016-04-25 14:00:07</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>97</id>
		<title>[Populate] Corregir asociación barter-barter</title>
		<body>Necesario para que la aplicación esté bien desde que se inicializa ya que esa relación se debe guardar en ambas direcciones para facilitar las queries y que al realizar la peticion .getRelatedBarter te traiga los de "ambas direcciones" </body>
		<created>2016-04-19 18:36:55</created>
		<closed>2016-04-25 13:45:05</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>96</id>
		<title>ERROR en un barter.getRelatedBarter contiene null ! !</title>
		<body>Mirar porque pasa y como </body>
		<created>2016-04-19 18:30:32</created>
		<closed>2016-04-25 19:33:01</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>95</id>
		<title>[Comprobar] Ojo, según veo en código un usario puede moddificar otro barter por posthacking cambiando el id</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-19 17:06:51</created>
		<closed>2016-04-25 11:10:51</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>94</id>
		<title>Un mensaje se puede añadir muchas veces a una carpeta</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-19 16:21:42</created>
		<closed>2016-04-19 20:59:31</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>93</id>
		<title>Fallo al relacionar Barter</title>
		<body>Si relaciono el Barter A con el B no me sale que esté relacionado B con A </body>
		<created>2016-04-19 10:38:16</created>
		<closed>2016-04-19 20:59:45</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>92</id>
		<title>Sin estar logueado, intentas ver las socialIdentities y falla</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-19 08:50:42</created>
		<closed>2016-04-19 21:11:02</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>82</id>
		<title>Error no notificado al crear un mensaje con prioridad errónea</title>
		<body>Si le pones otra prioridad que no sea una correcta (Ej: 353516), la página se recarga pero sin ningún error que te informe de qué pasa. Debería informar de que la prioridad no es correcta y de qué valores son los correctos. </body>
		<created>2016-04-17 11:25:21</created>
		<closed>2016-04-19 21:00:02</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>81</id>
		<title>¡Faltan traducciones al español en el menú!</title>
		<body>-----------Falta por traducir al español: Como User: -Users -Profile info Como No Autenticado: -Users Como Admin: -Users -Profile info Como Auditor: -Users -Profile info </body>
		<created>2016-04-17 11:22:08</created>
		<closed>2016-04-20 13:05:15</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>80</id>
		<title>¡Faltan traducciones al español en el listado de Perfiles de los User!</title>
		<body>Falta por traducir al español: -Follow -Unfollow -Link -Barters -Matches </body>
		<created>2016-04-17 11:18:57</created>
		<closed>2016-04-19 21:00:18</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>79</id>
		<title>Security error al listar socialIdentity de cualquier User</title>
		<body>Pasa estando no autenticado o autenticado como cualquier tipo de Actor. Osea, en cualquier condición. </body>
		<created>2016-04-17 11:13:34</created>
		<closed>2016-04-19 21:00:31</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>75</id>
		<title>PosstHacking en Match!</title>
		<body>Un user al crear un match puede asignar un auditor sin problemas cuando debería fallar. PD: tambien puede hacerlo con Report, pero se pone a null antes del save ¿Mejor con un assert y que falle? </body>
		<created>2016-04-16 18:16:56</created>
		<closed>2016-04-17 11:14:11</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>68</id>
		<title>[Service] Incumplimiento requisitos BarterService.cancel</title>
		<body>https://github.com/DPIRPSG/DP10Entrega/blob/Develop/WorkSpace/Acme-Barter/src/main/java/services/BarterService.java#L110-L121  El problema está en que no solo puede hacerlo un admin según hablamos con Inma (#22) </body>
		<created>2016-04-15 14:06:42</created>
		<closed>2016-04-25 13:58:52</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>62</id>
		<title>Que a un User no le aparezca el enlace de seguirse a si mismo</title>
		<body>Es tan simple como en el controller pasarle su id por un parametro con el findByPrincipal y en la vista un if para que no lo muestre si es igual al row_user.id </body>
		<created>2016-04-14 10:44:03</created>
		<closed>2016-04-15 17:59:24</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>59</id>
		<title>Traducción Display Barters</title>
		<body>Cambiar asks por requests </body>
		<created>2016-04-13 11:47:51</created>
		<closed>2016-04-14 07:36:16</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>57</id>
		<title>No volver a Manolo loco con los Issues</title>
		<body>Decidid que queréis que haga  - #46  - #39 </body>
		<created>2016-04-12 20:17:21</created>
		<closed>2016-04-21 00:24:39</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>55</id>
		<title>[View] Arreglar todos los messageStatus</title>
		<body>Las peticiones que solo son siguiendo un enlace responden con un "messageStatus" el cual se debería mostrar mediante una ventana emergente. Suelen estar situados al pie de cada vista </body>
		<created>2016-04-12 18:55:59</created>
		<closed>2016-04-25 19:33:10</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>53</id>
		<title>Envío de mensaje a uno mismo no aparece en Inbox</title>
		<body>Situación:  Creo un usuario, digo que quiero enviar un mensaje a varias personas y a mi. Lo envió pero no aparece en mi InBox pero en los otros usuarios si. </body>
		<created>2016-04-12 15:56:48</created>
		<closed>2016-04-20 13:05:38</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>45</id>
		<title>En el domain Barter tiene el atributo Canceled, no dijimos que no era asi?</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-11 14:43:19</created>
		<closed>2016-04-25 11:14:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>31</id>
		<title>OJO!! cambiar en el populate las password de los User</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-08 15:18:37</created>
		<closed>2016-04-10 10:51:49</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>2</id>
		<title>Que Guille se ponga Alias en Telegram!!!</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-05 10:38:05</created>
		<closed>2016-04-07 10:45:24</closed>
	</bug>
</bugs>
