<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>158</id>
		<title>srfgtjkl</title>
		<body>- [x] jas - [ ] jes </body>
		<created>2016-10-19 11:36:51</created>
		<closed>2016-10-19 11:52:28</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>147</id>
		<title>[Corregir] Los test positivos deben comprobar SIEMPRE que sale bien mediante Asserts</title>
		<body>Si es un listado, por ejemplo, se comprueba que el numero de elementos de la colección obtenida es el esperado (Sí, puede cambiar si se cambia el populate, pero hay que actualizarlo, se hace así, viene en teoría xD) </body>
		<created>2016-04-04 17:14:01</created>
		<closed>2016-04-04 18:26:04</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>138</id>
		<title>Al borrar último elemento de una tabla, se buggea el listado para siempre.</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-04 14:20:42</created>
		<closed>2016-04-04 14:51:21</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>137</id>
		<title>El exchangeRate funciona mal</title>
		<body>Se le está metiendo dos ceros de más al resultado (300 euros son 50.000 pesetas, no 5.000.000 pesetas) </body>
		<created>2016-04-04 14:15:20</created>
		<closed>2016-04-04 16:43:25</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>132</id>
		<title>Fallo al crear una actividad</title>
		<body>Si intentas crear una actividad que tendría overlapping con otra, pero esta otra está borrada, no te deja crearla cuando sí te debería dejar. </body>
		<created>2016-04-04 10:15:46</created>
		<closed>2016-04-04 13:40:48</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>131</id>
		<title>En crear activity si no eliges servicio error</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-04 08:29:27</created>
		<closed>2016-04-04 10:16:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>128</id>
		<title>[Corregir] Un Trainer puedes especializarse infinitas veces en un mismo Service</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-04 00:51:13</created>
		<closed>2016-04-04 08:58:21</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>127</id>
		<title>[Corregir] Se puede registrar un Trainer con username null</title>
		<body>**CUIDADO**: Seguramente también sea aplicable a registrar un Customer. </body>
		<created>2016-04-03 23:40:56</created>
		<closed>2016-04-04 15:53:10</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>126</id>
		<title>[Corregir] Se puede registrar un Customer con contraseña a null</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-03 22:58:07</created>
		<closed>2016-04-04 15:53:16</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>121</id>
		<title>Comportamiento extraño en lista trainer desde Admin</title>
		<body>Pulsas en Manage -&gt; New Trainer y creas uno nuevo. Pulsas en List -&gt; Trainer -&gt; Specialities del que has creado. Te sale Nothing to display y un create. En ese create se crea un nuevo servicio pero no se le añade como speciality. O bien se debe borrar el link del create, o que cree el servicio y que lo añada el propio admin, cosa que creo que no puede hacer. </body>
		<created>2016-04-03 17:55:30</created>
		<closed>2016-04-04 20:00:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>120</id>
		<title>La página peta si cancelas una activity que no se puede</title>
		<body>No te deja borrarla pero te sale un panic en la página. Creo que habría que solucionarlo. </body>
		<created>2016-04-03 17:49:23</created>
		<closed>2016-04-03 18:43:59</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>119</id>
		<title>Duda con delete speciality de Trainer.</title>
		<body>Si le quitamos una speciality a un trainer, por ejemplo, natación, pero tiene actividades de natación, ¿te debería dejar? Creo que no, pero la app te deja. </body>
		<created>2016-04-03 17:40:21</created>
		<closed>2016-04-04 14:34:48</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>118</id>
		<title>Problemas con el display message</title>
		<body>Si te mandas un mensaje, al darle a display salen sin subject ni body vacíos.  De hecho, este problema aparece en cualquier mensaje. </body>
		<created>2016-04-03 17:29:25</created>
		<closed>2016-04-03 18:30:28</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>117</id>
		<title>Ocultar cancel si startingMoment es pasado</title>
		<body>Si una actividad es pasada no debe salir el botón de borrado. De todas formas, no te deja borrarla </body>
		<created>2016-04-03 17:25:34</created>
		<closed>2016-04-04 20:28:25</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>116</id>
		<title>Print a invoice no va bien</title>
		<body>Pagas el gimnasio de Cádiz con el Customer1. Te vas a Invoice Crear invoice Eliges que te saque el de Cádiz (tiene un cost de 20). Te imprime tanto el de Cádiz como el de Sevilla (con un cost de 50). </body>
		<created>2016-04-03 17:22:00</created>
		<closed>2016-04-03 18:10:39</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>115</id>
		<title>La página peta al ver los Statement de un Trainer</title>
		<body>Estando deslogueado, desde el main menu, pulsa en Trainer y luego el Statement de cualquier trainer.  Logueado como Customer sí funciona </body>
		<created>2016-04-03 17:15:20</created>
		<closed>2016-04-04 14:49:47</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>109</id>
		<title>No aparecen rellenos los campos de CreditCard teniendo la tarjeta guardada en el sistema</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-03 10:11:27</created>
		<closed>2016-04-03 10:16:44</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>102</id>
		<title>[Corregir] Como cualquier user e incluso deslogueado puedo crear una carpeta del sistema</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-02 20:59:57</created>
		<closed>2016-04-04 15:54:41</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>101</id>
		<title>[Corregir] Como cualquier user e incluso deslogueado puedo crear una carpeta para cualquier otro user</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-02 20:54:07</created>
		<closed>2016-04-02 21:06:11</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>100</id>
		<title>[Corregir] Se puede crear un SpamTerm con el term Vacío/Blank e incluso null</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-02 19:40:12</created>
		<closed>2016-04-04 14:47:36</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>98</id>
		<title>Errores encontrados por las pruebas hechas de Guillermo.</title>
		<body>Todos estos errores están en la rama de Guillermo. No he querido tirar a Develop porque voy a tener que solucionar los conflictos y me van a fallar los test. Cuando la funcionalidad esté corregida, arreglaré los test que tenga que modificar. - testModifyRoom3 —&gt; Problema: Se puede poner como número de asientos de una habitación un número menor que el mayor número de asientos disponibles de las actividades que tienen lugar en esa habitación. - testDeleteRoom3 —&gt; Problema: Se puede borrar una habitación presente en una actividad en el futuro. Para probarlo, crea una actividad con room "Habitación general" con fecha para el futuro e intenta borrar la habitación (No debería pero en código no he visto que se controle). </body>
		<created>2016-04-01 20:46:13</created>
		<closed>2016-04-04 14:45:05</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>93</id>
		<title>Al crear un mensaje sin receptor alguno no falla en test, falla pero no muestra error en Vista</title>
		<body></body>
		<created>2016-03-31 10:27:03</created>
		<closed>2016-04-04 20:02:24</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>90</id>
		<title>Borrar Booking de la barra de Customer</title>
		<body></body>
		<created>2016-03-30 16:18:21</created>
		<closed>2016-03-31 16:04:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>87</id>
		<title>Delete Activity</title>
		<body>Te deja borrar cualquier actividad, da igual que haya customers apuntado. Eso deberia estar mal </body>
		<created>2016-03-30 16:05:48</created>
		<closed>2016-04-04 14:37:16</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>86</id>
		<title>Registrado como customer y sale enlace de admin</title>
		<body>En la vista de Service me sale un enlace para crear una activity estando registrado como customer!!!! ERROR </body>
		<created>2016-03-30 15:29:33</created>
		<closed>2016-03-31 17:14:52</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>85</id>
		<title>Columna Deleted? en Activity</title>
		<body>Eso no se tendría que ver en la lista, solamente deberían verse los que no estén borrados </body>
		<created>2016-03-30 15:14:21</created>
		<closed>2016-03-31 22:42:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>83</id>
		<title>Fallos detectados!!</title>
		<body>Invoice: Se puede poner un FeePayment incluido en un invoice en otro, no se pone nombre por defecto Comment: Se puede crear borrado, mal </body>
		<created>2016-03-29 09:09:49</created>
		<closed>2016-03-31 17:49:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>81</id>
		<title>¿Nombre de los Test de Gym y Activity mal?</title>
		<body>Según la teoría el nombre de los test debe tener el siguiente formato "EntityServiceTest", además de ir en el paquete "services". Sin embargo los tests de Gym y Activity han sido nombrados por su creador como "GymTest" y "ActivityTest", lo cuál veo mal.   Además, en el caso de que realmente se estuviera testeando sólo la clase Domain, se debería crear un paquete "domains", incluir ahí estos tests y renombrarlos a "GymDomainTest" y "ActivityDomainTest" respectivamente.  Todo esto lo indico tal y como viene explicado y detallado en teoría (L9: Diap. 56):  &gt; The JUnit classes are not intended to be used in the pre- or the production configurations, but in the development one. Therefore, it should not be placed in “src/main/java”, but in “src/test/java”. Note that we recommend that you should create a package per component kind, e.g., “services”, then a test class per component, e.g., “AnnouncementServiceTest”, and, finally, a “utilities” package in which you must place class “AbstractTest” class that we provide. </body>
		<created>2016-03-27 19:50:22</created>
		<closed>2016-04-04 14:33:18</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>75</id>
		<title>[Populate] Cambiar populate a fechas válidas para la entrega</title>
		<body></body>
		<created>2016-03-16 11:21:38</created>
		<closed>2016-04-04 20:01:45</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>74</id>
		<title>[Services] save &amp; saveToEdit ???</title>
		<body>Recomendación quitar uno de los dos o hacerlo privado </body>
		<created>2016-03-16 11:10:47</created>
		<closed>2016-04-04 14:24:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>73</id>
		<title>[View] customer&gt; services &gt; ¿create activity?</title>
		<body></body>
		<created>2016-03-16 10:53:48</created>
		<closed>2016-03-31 17:15:31</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>72</id>
		<title>Comentar a Inma idea Hackaton!!!!</title>
		<body></body>
		<created>2016-03-16 10:44:49</created>
		<closed>2016-04-04 14:24:17</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>68</id>
		<title>NullPointerException al usar exchangeRate tras nuevo populate</title>
		<body>Porque no se borran/actualizan las cookies </body>
		<created>2016-03-15 10:30:48</created>
		<closed>2016-04-02 15:11:44</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>67</id>
		<title>Format Number al mostrar precios para evitar 99.999999999999999999</title>
		<body></body>
		<created>2016-03-15 10:30:02</created>
		<closed>2016-04-04 20:01:51</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>63</id>
		<title>[View &amp; controller] Lista de activities, columna deleted?? </title>
		<body>No sería lo normal que no te mostrará los borrados ya que a ti ni te interesan?  </body>
		<created>2016-03-15 09:06:23</created>
		<closed>2016-04-04 14:22:25</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>56</id>
		<title>ExchangeRate en las vistas de Invoice</title>
		<body>-List -Draft -Print </body>
		<created>2016-03-14 10:49:03</created>
		<closed>2016-03-14 10:53:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>47</id>
		<title>[Model] Donde está ActorForm??</title>
		<body></body>
		<created>2016-03-12 13:16:07</created>
		<closed>2016-04-04 14:20:31</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>45</id>
		<title>[Domain Code] Creo que la relación Gym-Room puede estar mal puesta en código</title>
		<body>Pienso eso porque al crear las tablas crea una intermedia lo que significa que un gimnasio podría tener muchas rooms (OK) y que una room podría estar en muchos gimnasios (ERROR).  Por favor echadle el Ojo ## Cosas a modificar en caso de aceptación - Revisar ActivityRepository.findAllByGymId </body>
		<created>2016-03-12 11:38:31</created>
		<closed>2016-04-04 20:01:57</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>44</id>
		<title>[View &amp; Controller] Buscar alternatias edit gym algún campo erroneo</title>
		<body>SI se introduce algún campo erróneo siempre te pone como error el campo de servicios cuando está bien porque se crea por defecto. </body>
		<created>2016-03-12 11:04:48</created>
		<closed>2016-04-04 20:02:03</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>39</id>
		<title>[Urgente! ]  Añadir nombre de usuario en Telegram</title>
		<body></body>
		<created>2016-03-10 22:08:54</created>
		<closed>2016-04-04 15:13:10</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>37</id>
		<title>[Seguridad] Trainer puede borrar especialidades de otros</title>
		<body>Si te logueas como trainer y accedes a Trainers&gt;specialities de otro que no sea el actual puede eliminarle la especialidad </body>
		<created>2016-03-10 10:52:12</created>
		<closed>2016-03-13 13:11:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>33</id>
		<title>[Models] Trainer has Service????</title>
		<body>No sería Trainer specialise in a Service????? </body>
		<created>2016-03-08 19:13:40</created>
		<closed>2016-04-04 14:02:01</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>25</id>
		<title>Error Register customer</title>
		<body></body>
		<created>2016-03-08 14:22:09</created>
		<closed>2016-03-13 13:11:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>12</id>
		<title>Duda sobe atributos Date y StartingMoment</title>
		<body>Ambos se implementan con un tipo Date, pero en la base de dato guardan la misma información. ¿Se podría poner como un solo atributo y después mostrarse en dos columnas distintas con el format? </body>
		<created>2016-03-04 18:23:43</created>
		<closed>2016-03-14 10:56:15</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>1</id>
		<title>Dudas Domain Model &amp; UML</title>
		<body># ATENCIÓN: En estos momentos este documento incluye qué falta por hacer del Domain Model y UML, no sólo las dudas.  Level C: - Repasar  Level B: - Repasar  Level A: - Repasar  En general: - Modificar commentedEntity ya que ahora concierne a un trainer y éste no posee un título ni una descripción. También hay que poner la relación entre ambas entidades (aggregation). - Modificar socialIdentity ya que ahora no cuelga de Customer sino de Actor (HECHO). </body>
		<created>2016-03-01 16:19:27</created>
		<closed>2016-03-08 10:53:02</closed>
	</bug>
</bugs>
