<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>79</id>
		<title>Nel ripubblicare un inserzione scaduta si ottiene una data errata</title>
		<body>Quando un utente venditore prova a ripubblicare un inserzione scaduta, quindi inserendo una nuova data, questa risulta errata: presenta un mese in più rispetto a quello scelto.</body>
		<created>2019-12-14 12:03:14</created>
		<closed>2019-12-23 19:57:51</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>78</id>
		<title>Rimuovi inserzione osservata produce l'errore 404 Not Found</title>
		<body>Quando un utente prova a rimuovere un'inserzione osservata, ad esempio perchè non è più interessato ad essa, cliccando sul simbolo di "Rimuovi", si verifica l'errore 404, come se la servlet non venisse trovata.</body>
		<created>2019-12-14 10:36:14</created>
		<closed>2019-12-14 12:00:21</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>76</id>
		<title>Test di unità dell'inserimento di un'offerta non superato</title>
		<body>Quando si esegue il test di inserimento e cancellazione di un'offerta, questo non risulta superato ed inoltre impiega molto tempo (circa 7 minuti) nell'esecuzione. Potrebbe essere un problema di caricamento dell'inserzione che ha ricevuto l'offerta.</body>
		<created>2018-07-15 18:51:48</created>
		<closed>2018-07-16 15:00:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>74</id>
		<title>L'amministratore non può effettuare il login con sito OFF-LINE</title>
		<body>Se un amministratore mette il sito in manutenzione ed esegue il logout, non può più fare il login. Quindi ciò impedisce di ripristinare il normale uso del sito.  @marcobelf bisogna trovare una soluzione con l'attivazione del filtro Manutenzione.</body>
		<created>2018-06-04 12:09:16</created>
		<closed>2020-02-11 15:51:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>42</id>
		<title>Bug in fase di login al sito.</title>
		<body>In seguito alla richiesa di login è visualizzato il seguente messaggio di errore: "HTTP Status 405 - HTTP method POST is not supported by this URL" e viene fatto il redirect alla home page del sito.</body>
		<created>2018-03-12 09:35:19</created>
		<closed>2018-03-12 10:06:32</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>34</id>
		<title>Problema undeploy file war Tomcat post compilazione</title>
		<body>In fase di post compilazione, Tomcat non riesce ad effettuare il deploy del file war dell'applicazione generato da Gradle, sollevando la seguente eccezione:  The Tomcat Manager responded "FAIL - Unable to delete [C:\Program Files\Apache Software Foundation\Tomcat 7.0\webapps\AsteOnLine]. The continued presence of this file may cause problems.  Ciò interrompe la fase di deploy, quindi l'applicazione non risulta ragiungibile da browser. </body>
		<created>2018-02-24 01:55:33</created>
		<closed>2018-02-24 02:09:18</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>9</id>
		<title>Gestione della scadenze delle aste su ogni singola inserzione</title>
		<body>E' necessario che lo stato di ogni inserzione venga aggiornato al momento della data di scadenza. Se l'inserzione non ha rivecuto offerte, lo stato risulta "scaduto", se vi è almeno un'offerta, lo stato deve essere "aggiudicata". Come è possibile realizzare qualcosa che si preoccupi di fare ciò alla scadenza dell'asta? </body>
		<created>2018-01-23 11:42:26</created>
		<closed>2018-01-29 14:14:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>5</id>
		<title>Impossibile trovare il file log4jConfig.xml</title>
		<body>Eseguendo Test Case con JUnit, emerge il seguente errore: java.io.FileNotFoundException: WebContent\WEB-INF\log4jConfig.xml (Impossibile trovare il percorso specificato). </body>
		<created>2018-01-19 17:50:34</created>
		<closed>2018-02-03 15:31:44</closed>
	</bug>
</bugs>
