<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>209</id>
		<title>В диалоге свойств объекта при малом экране и большом списке свойств скрывается кнопка ОК.</title>
		<body></body>
		<created>2016-03-26 11:54:32</created>
		<closed>2016-03-26 13:38:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>201</id>
		<title>Падение при отсутствии sd-карты</title>
		<body></body>
		<created>2015-10-27 12:26:21</created>
		<closed>2015-10-27 15:34:14</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>193</id>
		<title>Иногда падение при открытии главного меню</title>
		<body>Из веб-логгера https://gis.compulink.ru/mobile_debug/message/810 "line": "Exception: java.lang.NullPointerException" "line": "    com.nextgis.ngm_clink_monitoring.activities.MainActivity.getMainFragmentTag(MainActivity.java:340)" "line": "    com.nextgis.ngm_clink_monitoring.activities.MainActivity.onCreateOptionsMenu(MainActivity.java:625)" </body>
		<created>2015-08-18 11:14:43</created>
		<closed>2015-08-18 11:15:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>184</id>
		<title>Если при синхронизации произошла какая ошибка, показывать это пользователю и отправлять отчет с ошибкой на сервер</title>
		<body>Сейчас пользователь видит нормально завершившуюся синхронизацию, а отчет на сервере никак не выделяется среди обычных. </body>
		<created>2015-07-29 14:06:25</created>
		<closed>2015-07-31 16:39:15</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>181</id>
		<title>Залить данные из присланных архивов</title>
		<body>Необходимо просмотреть данные которые не синхронизировались и либо вручную, либо автоматом синхронизировать их. Структура слоев уже отличается (DATE - DATETIME), необходимо об этом помнить. Фото так же должны быть приатачены. </body>
		<created>2015-07-23 12:18:58</created>
		<closed>2015-07-24 11:10:10</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>180</id>
		<title>Проблема с расстоянием до ближайшей точки </title>
		<body>Когда воспроизводится: - Закрыть приложение, убить из памяти (лучше перезагрзуить девайс) - Открыть приложение, выбрать линию, поставить вторую точку - Попробовать добавить вторую точку.   В этот момент расстояние должно отображаться. Но оно не отображается (две черты). Если переключиться на карту и вернуться - все ок. Если не переключаться, и сразу жать готово - все проходит нормально, без запроса о пересъемки (значит расстояние определилось корректно) </body>
		<created>2015-07-23 12:17:11</created>
		<closed>2015-07-23 16:08:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>174</id>
		<title>Закрытие формы ввода очень длительное</title>
		<body>Очень долго закрывается форма ввода данных после нажатия кнопки Готово. Форма закрывается 5-10 сек. </body>
		<created>2015-07-15 18:44:58</created>
		<closed>2015-08-17 15:39:09</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>166</id>
		<title>Ошибка при открытии карты</title>
		<body>Перенос из nextgisweb_compulink_#114.  При попытке открыть карту из формы ввода данных приложение аварийно завершает свою работу. </body>
		<created>2015-07-14 15:00:08</created>
		<closed>2015-07-15 18:47:48</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>164</id>
		<title>Синхронизация не останавливается, когда приложение выгружено из памяти.</title>
		<body>Период синхронизации = 1 час.  Приложение выгружено из памяти, но через час синхронизация опять запускается.  Скриншот: ![screenshot_2015-07-09-09-23-47](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1277422/8594532/445361c8-264a-11e5-903d-5d2c2d3701ac.png) </body>
		<created>2015-07-09 11:53:59</created>
		<closed>2015-07-24 10:49:11</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>163</id>
		<title>При установке статуса Построено и последующей синхронизации соответствующий слой не удаляется из списка</title>
		<body>Проблема во внутренних индексах слоев. </body>
		<created>2015-07-08 23:09:35</created>
		<closed>2015-07-10 23:01:20</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>162</id>
		<title>Произвольно меняется линия</title>
		<body>  Периодически самопроизвольно изменяется выбранная линия связи. Понять закономерность когда это происходит пока не удалось. У меня это случалось при следующих условиях: свернул приложение, погасил экран телефона, через некоторое время включил телефон и вызвал приложение. После этого заметил, что линия изменилась. Была «Мичуринский проспект», а изменилась на «г.Королев». </body>
		<created>2015-07-08 19:37:50</created>
		<closed>2015-07-16 13:16:33</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>155</id>
		<title>Убрать лишний запрос</title>
		<body>При фиксации координат первой точки появляется сообщение «Вы действительно хотите изменить статус линии?». Данное сообщение выводить не нужно. ![image](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1277422/8522963/49dc3ef4-23fb-11e5-9181-7de4a5e81fe4.png) </body>
		<created>2015-07-06 13:23:11</created>
		<closed>2015-07-14 19:29:04</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>136</id>
		<title>У фотографии отображается только рамка</title>
		<body>Скриншот: ![screenshot_2015-07-03-11-22-51](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1277422/8499377/c41c21c4-219a-11e5-9c8e-2bfdd08181c0.png) </body>
		<created>2015-07-03 12:47:16</created>
		<closed>2015-08-20 09:33:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>132</id>
		<title>Останавливается синхронизация</title>
		<body>Тесткейс: 1) Запускаем приложение, добавляем новые объекты и тд. 2) Сворачиваем приложение 3) Выключаем GPS  Результат: приложение свернуто, но синхронизация не идет. Должно быть: приложение свернуто, синхронизация продолжается  Заметка: при открытии приложения весит окно с формой - Включите GPS. Может оно блокирует все? </body>
		<created>2015-07-03 12:41:21</created>
		<closed>2015-07-24 11:07:22</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>131</id>
		<title>Ошибка при открытии карты</title>
		<body>У Сергея на девайся воспроизводится стабильно Попросил установить тестовую сборку. Ждем репортов. </body>
		<created>2015-07-03 12:27:43</created>
		<closed>2015-07-15 18:49:22</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>129</id>
		<title>Если при открытой клавиатуре появляется диалог "Расстояние превышено", то кнопка Назад не доступна</title>
		<body></body>
		<created>2015-07-02 15:08:01</created>
		<closed>2015-07-04 19:53:33</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>128</id>
		<title>Если была открытка экранная клавиатура и закрыта, то при нажатии кнопки Назад нет предупреждения</title>
		<body></body>
		<created>2015-07-02 15:06:15</created>
		<closed>2015-07-04 19:38:32</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>127</id>
		<title>Кривая форма</title>
		<body>Иногда, при неизвестных обстоятельствах выводятся кривые формы: ![screenshot_2015-07-01-13-50-26](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1277422/8459253/a669ed36-2024-11e5-9c82-8eab59413b90.png) ![screenshot_2015-07-01-12-16-04](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1277422/8459257/afd91bda-2024-11e5-9ed7-e3ce69e0a4cc.png) </body>
		<created>2015-07-01 16:09:39</created>
		<closed>2015-08-14 11:19:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>109</id>
		<title>Пропадает кнопка Карта </title>
		<body>С последней формы, после перехода на карту и возвращения с неё, кнопка карта пропадает из заголовка </body>
		<created>2015-07-01 14:59:32</created>
		<closed>2015-07-04 12:56:00</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>103</id>
		<title>При удалении объектов на сервере программа вылетает при попытке создать новый объект</title>
		<body>При вставке в базу библиотеки -- индекс не уникальный. </body>
		<created>2015-06-30 20:06:56</created>
		<closed>2015-07-24 10:44:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>94</id>
		<title>Слетело оформление Toolbar'а в настройках</title>
		<body></body>
		<created>2015-06-26 10:24:53</created>
		<closed>2015-07-24 10:16:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>91</id>
		<title>Ошибка карты на тестовой сборке TestFairy </title>
		<body>Ошибка вылетела только один раз в момент масштабирования карты. При открытии карты ошибка не возникает. </body>
		<created>2015-05-25 09:30:08</created>
		<closed>2015-08-18 12:10:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>89</id>
		<title>На последней релизной сборке падение приложения</title>
		<body>При попытке открыть карту появляется сообщение «Приложение Компьюлинк Мониторинг остановлено». </body>
		<created>2015-05-25 09:27:36</created>
		<closed>2015-08-11 14:56:49</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>86</id>
		<title>Обработка пробелов в логине и URL</title>
		<body>Если при вводе логина пользователь случайно добавил пробел в конце, то установить подключение не удается. Программа должна автоматически удалять начальные и конечные пробелы. </body>
		<created>2015-05-18 14:56:01</created>
		<closed>2015-05-19 15:46:32</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>85</id>
		<title>После очередного обновления mapblibui и библиотек от Google слетело оформление некоторых кнопок</title>
		<body></body>
		<created>2015-05-15 11:24:36</created>
		<closed>2015-05-15 12:54:01</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>82</id>
		<title>Не создается директория для фото по умолчанию</title>
		<body>Наблюдается следующая проблема в мобильном приложении. Я удалил и снова установил мобильное приложение на смартфоне. Никаких настроек не менял. При попытке сделать фото появляется сообщение об ошибке (см. скриншот ниже). Похоже данная проблема связана с отсутствием папки ngm_clink_monitoring на внутреннем накопителе. Если эту папку создать вручную, то ошибка больше не появляется. ![image](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1277422/7613945/61b79ca0-f99c-11e4-8fee-4ffbead9f113.png)  Настройки сохранения фотографий: ![image](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1277422/7613950/67aae2ac-f99c-11e4-909a-20aa759a2a4f.png) </body>
		<created>2015-05-13 15:18:26</created>
		<closed>2015-05-15 18:09:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>80</id>
		<title>Ошибка при синхронизации</title>
		<body>1. Выбираю тип работ «Монтаж точки доступа», далее п.Воронов Лог, затем точку доступа «01 – ТД п.Воронов Лог».  2. Устанавливаю статус работ «Выполнено».  3. Возвращаюсь на предыдущий экран, выбираю в меню «Синхронизировать». Пока все в порядке.  4. Далее снова щелкаю по точке доступа «01 – ТД п.Воронов Лог» 5. снимаю статус «Выполнено» 6. Пункт меню «Синхронизировать» недоступен, т.к. еще выполняется предыдущая синхронизация 7. Дожидаюсь окончания и снова запуская синхронизацию  В результате статус самостоятельно возвращается в значение «Выполнено». </body>
		<created>2015-04-10 13:02:47</created>
		<closed>2015-05-14 18:56:13</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>64</id>
		<title>Падение release-сборки при удалении подключения</title>
		<body></body>
		<created>2015-04-04 10:38:55</created>
		<closed>2015-04-22 11:10:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>63</id>
		<title>При отключенной автосинхронизации приложение в каких-то случаях всё равно ее выполняет</title>
		<body>Уже проверил всё, что можно. Пока не понял, в чем причина. Если в этой ситуации выгрузить приложение из памяти, то после загрузки и ручной синхронизации эфект не повторяется. Но и как его поймать, пока не понял. </body>
		<created>2015-04-03 18:59:42</created>
		<closed>2015-05-20 18:39:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>58</id>
		<title>Фотографии в галерее прокручиваются рывками</title>
		<body>Нужно перенести формирование превьюшек фотографий в другой поток из потока UI. Подробнее [по ссылке](http://developer.android.com/training/improving-layouts/smooth-scrolling.html). </body>
		<created>2015-03-25 22:48:12</created>
		<closed>2015-03-26 07:02:41</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>57</id>
		<title>Формировать файл во временной папке или в памяти для записи EXIF-данных перед добавлением в базу слоев</title>
		<body> Иначе может уйти на сервер без EXIF-данных, если в этот момент будет синхронизация. </body>
		<created>2015-03-25 16:43:34</created>
		<closed>2015-03-25 18:06:36</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>52</id>
		<title>При попытке добавить подключение через настройки приложение падает</title>
		<body></body>
		<created>2015-03-24 10:56:29</created>
		<closed>2015-03-25 17:30:09</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>47</id>
		<title>Заблокированный пункт в меню (disabled) никак не выделяется</title>
		<body>Смотри в файле [styles.xml](https://github.com/nextgis/ngm_clink_monitoring/blob/master/app/src/main/res/values/styles.xml) "TODO: make textColor depending on the state (enabled, disabled ...)"  Нужно заменить значение android:textColor на xml-файл, в котором будут учитываться состояния элемента. </body>
		<created>2015-03-19 22:42:03</created>
		<closed>2015-03-26 08:07:07</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>42</id>
		<title>Ориентация фото в галереи</title>
		<body>У заказчика проявляется странное поведение: как бы он не фоткал (вертикально или горизонтально, фото в галерее всегда горизонтальные  ![screenshot_2015-03-11-17-07-17](https://cloud.githubusercontent.com/assets/1277422/6598700/7eae8344-c816-11e4-9f8e-68ab273896d3.png) У меня такое не проявляется. Может баг Sony Experia? </body>
		<created>2015-03-11 14:47:03</created>
		<closed>2015-03-25 15:05:32</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>39</id>
		<title>Сразу после старта при повороте экрана исчезают элементы на первой форме</title>
		<body>Добавил для памятки. </body>
		<created>2015-03-10 15:27:32</created>
		<closed>2015-03-11 18:18:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>23</id>
		<title>Если установлено NextGIS Mobile, то падает release-сборка при попытке залогиниться при создании подключения.</title>
		<body>Вылетает с ошибкой </body>
		<created>2015-02-13 11:04:51</created>
		<closed>2015-04-07 12:34:28</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>14</id>
		<title>Галерея работает "странно"</title>
		<body>Если фото всего два, они странно смещены и могут быть сдвинуты за край экрана. Если больше, то за край экрана может уходить больше фото, а на экране появляться пустое место. </body>
		<created>2015-01-25 07:16:32</created>
		<closed>2015-03-11 14:38:51</closed>
	</bug>
</bugs>
