<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>81</id>
		<title>RS 035 Arreglar el ataque de tipo hielo. </title>
		<body>Descripción: Para algunos pokemon, el ataque de hielo colisiona con el piso (Snover por ejemplo). Es necesario arreglar esto para tener una mejor experiencia en el juego y no tener que estar saltando para atacar. Fuente: Javier Espinoza Fecha Actualizacion: 22/11/2016 Usuario Asociado: Usuario de la aplicación. </body>
		<created>2016-11-22 19:58:50</created>
		<closed>2016-12-13 22:25:12</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>68</id>
		<title>RS 032: Memory Leak en la pantalla "Load files"</title>
		<body>- Descripción: En la pantalla "Load files", donde se elige cual archivo se quiere cargar, si uno se queda el suficiente tiempo ocurre un memory leak que hace colapsar el juego.  - Fuente: Benjamín Rodríguez. - Prioridad:   . - Estabilidad:  . - Fecha Actualizacion:  - Estado: . - Incremento: . - Tipo: Calidad. - Usuario Asociado: Usuario de la aplicación.  Requisitos de Usuario asociados:  - [x] Initialization - [x] Concept Location - [x] Impact Analysis - [x] Prefactoring - [x] Change Propagation - [x] Verification - [x] Postfactoring - [x] Conclusion </body>
		<created>2016-11-10 22:13:44</created>
		<closed>2016-11-24 02:11:04</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>66</id>
		<title>RS 031: Limitar la aparicion de imagenes en la pantalla "Load files"</title>
		<body>- Descripción: En la pantalla donde se elige la partida (llamada Load files) se cargan la imagen de todos los Pokemon atrapados por el usuario, sobrepasando el borde de la pantalla. Se debe implementar una manera de que esto no ocurra. - Fuente: Benjamín Rodríguez. - Prioridad: Critica. - Estabilidad: Intransable. - Fecha Actualizacion: 10/11/2016 - Estado: Cumple. - Incremento: 1. - Tipo: Calidad. - Usuario Asociado: Usuario de la aplicación.  Requisitos de Usuario asociados:   - [x] Initialization - [x] Concept Location - [x] Impact Analysis - [x] Prefactoring - [x] Change Propagation - [x] Verification - [x] Postfactoring - [x] Conclusion </body>
		<created>2016-11-10 21:16:00</created>
		<closed>2016-11-10 21:45:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>60</id>
		<title>RS 029: Actualizar pantalla de PC luego del Intercambio</title>
		<body>- Descripción: Se requiere implementar una forma de actualizar la pantalla, sin la necesidad de dibujar la imagenes de los Pokemon encima de las anteriores, de forma que se refresquen todas las imagenes y se borren las anteriores. Actualmente esto genera un bug que altera las imagenes en caso de no tener los atributos de vida en su maximo a la hora del intercambio. - Fuente: Benjamín Rodríguez. - Prioridad: Deseado. - Estabilidad: Transable. - Fecha Actualizacion: 23/11/2016 - Estado: Cumple. - Incremento: 1. - Tipo: Calidad. - Usuario Asociado: Usuario de la aplicación.  Requisitos de Usuario asociados: 1. [RU 003: Crear almacenamiento personajes](https://github.com/belisariops/ATK/wiki/Requisitos-de-Usuario#ru-003-crear-almacenamiento-personajes)  - [ ] Initialization - [ ] Concept Location - [ ] Impact Analysis - [ ] Prefactoring - [ ] Change Propagation - [ ] Verification - [ ] Postfactoring - [ ] Conclusion</body>
		<created>2016-11-09 22:52:39</created>
		<closed>2016-11-24 02:34:48</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>59</id>
		<title>RS 037 Imagenes de Pokemon en PC</title>
		<body>- Descripcion: En caso de existir Pokemon con los atributos de vida alterados ( es decir, no en su maximo) y se hace un Swap con otro Pokemon, las imagenes quedan superpuestas, afectando el resultado final. Esto se debe a que cada vez que se realiza un Swap se dibujan todas las imagenes del arreglo de Pokemon encima de las anteriores, en lugar de hacer un "refresh" de la pantalla. Sin embargo, el intercambio de Pokemon si se realiza correctamente. - Fuente: Benjamín Rodríguez. - Prioridad: Critica - Estabilidad: Intransable - Fecha Actualizacion: 23/11/2016 - Estado: Cumple. - Incremento: 1. - Tipo: Calidad. - Usuario Asociado: Usuario de la aplicacion.  Requistitos de Software asociados: 1. [RS 029: Actualizar pantalla de PC luego del Intercambio](https://github.com/belisariops/ATK/issues/60) 2. [RS 030: Mejorar la vista de elementos intercambiados en PC](https://github.com/belisariops/ATK/issues/61)  - [x] Initialization - [x] Concept Location - [x] Impact Analysis - [x] Prefactoring - [x] Change Propagation - [x] Verification - [x] Postfactoring - [x] Conclusion</body>
		<created>2016-11-09 22:42:06</created>
		<closed>2016-11-24 02:27:00</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>24</id>
		<title>RS 010: Bugs Pokebola</title>
		<body>- Descripción: Ocasionalmente, al atrapar un pokemon y desaparecer, el colider de la entidad sigue existiendo (de forma invisible), haciendo imposible atravesar con tu personaje por ese sector. Por otro lado, mientras se está en el proceso de atrapar un pokemon (cuando la pokebola se balancea), una "versión invisible del pokemon" sigue la trayectoria que éste llevaba antes de ser atrapado y continúa realizando ataques (los cuales si son visibles). - Fuente: Nuestro equipo - Prioridad: Crítica - Estabilidad: Intransable - Fecha Actualizacion: 2/11/2016 - Estado: Cumple - Incremento: 1 - Tipo: Calidad - Usuario Asociado: Usuario de la aplicación  - [x] Initialization - [x] Concept Location - [x] Impact Analysis - [x] Prefactoring - [x] Change Propagation - [x] Verification - [x] Postfactoring - [x] Conclusion </body>
		<created>2016-10-18 19:48:37</created>
		<closed>2016-11-02 16:57:57</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>11</id>
		<title>RU 007: Solucionar bug de desplazamiento</title>
		<body>Arreglar bug de desplazamiento (Algunas plataformas contiguas no te dejan avanzar por lo que es necesario saltar).  #20 RS 005 Bug colision plataformas. </body>
		<created>2016-10-12 22:22:50</created>
		<closed>2016-10-20 20:09:59</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>2</id>
		<title>RS 000: Fix issue de prueba</title>
		<body>- Descripcion: - Fuente: - Prioridad: - Estabilidad: - Fecha Actualizacion: - Estado: - Incremento: - Tipo: - Usuario Asociado:  Requistitos de Usuario asociados: 1. (Link RU) - [ ] Initialization - [ ] Concept Location - [ ] Impact Analysis - [ ] Prefactoring - [ ] Change Propagation - [ ] Verification - [ ] Postfactoring - [ ] Conclusion </body>
		<created>2016-10-12 21:58:45</created>
		<closed>2016-12-13 22:30:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>1</id>
		<title>RU 000: Issue de prueba</title>
		<body>Requisito: Crear una Issue de prueba _decente_  RS 000 #2 </body>
		<created>2016-10-12 21:57:09</created>
		<closed>2016-10-20 20:10:19</closed>
	</bug>
</bugs>
