<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>104</id>
		<title>Módulo Administrar Usuarios - Edición de password [0.5h]</title>
		<body>Al querer editar un usuario que tiene el password seteado se está haciendo el MD5 del MD5 del password, perdiéndose el password original. Se pide agregar un checkbox indicando si se quiere cambiar el password o no y grabarlo de acuerdo al estado de ese chechbox.</body>
		<created>2017-03-18 13:30:59</created>
		<closed>2017-03-18 17:31:06</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>98</id>
		<title>ABM de Terminal - arreglar funcionamiento [30m]</title>
		<body>El ABM de Terminal no está funcionado del todo bien, arreglarlo.</body>
		<created>2017-02-17 19:02:28</created>
		<closed>2017-02-17 19:57:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>82</id>
		<title>Facturación - No toma precio correcto cuando se hace override de una gama (teñido) [1h]</title>
		<body>Se tiene una configuración de lista de precios de teñido con una gama sobreescrita, luego el precio que trae es el de la gama default y no el de la sobreescrita. </body>
		<created>2016-09-15 21:20:27</created>
		<closed>2016-09-15 21:21:11</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>80</id>
		<title>Ingreso de remitos múltiples [0.5h]</title>
		<body>En B, se intentó darle salida a un remito de entrada de 49 piezas y al parecer el sistema no particionó en 2 remitos de salida por más que hizo la advertencia. </body>
		<created>2016-08-26 17:08:01</created>
		<closed>2016-08-31 20:28:09</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>75</id>
		<title>ABM de Fórmulas - Selección del botón Imprimir</title>
		<body>Revisar la selección del botón de imprimir fórmulas ya que no funciona correctamente al abrir por primera vez el módulo, empieza a funcionar luego de presionar el botón modificar. </body>
		<created>2016-08-20 17:55:33</created>
		<closed>2017-05-19 22:23:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>74</id>
		<title>Lista de Precios - No permite configurar CALANDRADO/SANDFORIZADO [1h]</title>
		<body>En la lista de precios no está permitiendo configurar los tipos de productos CALANDRADO/SANDFORIZADO, si bien los permite elegir, al momento de grabarlo los deja como REPROCESO_SIN_CARGO. </body>
		<created>2016-07-28 01:12:39</created>
		<closed>2016-07-28 01:15:04</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>72</id>
		<title>No suma impuestos sobre gastos al generar una ND proveedor por rechazo de cheque [2h]</title>
		<body>No suma impuestos sobre gastos al generar una ND proveedor por rechazo de cheque </body>
		<created>2016-07-11 22:23:31</created>
		<closed>2016-07-11 22:25:48</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>71</id>
		<title>No calcula el precio correcto cuando se sobrescribe la gama [1h]</title>
		<body>No está tomando el precio para una gama sobrescrita en una configuración de lista de precios de teñido. </body>
		<created>2016-07-11 16:42:06</created>
		<closed>2016-07-11 16:43:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>69</id>
		<title>Agregar Factura - No calcula correctamente seguro después de agregarlo</title>
		<body>Ver que cuando se está haciendo una Factura y se agrega el seguro, el importe del mismo no se calcula correctamente con los valores existentes en la tabla. Si se edita un valor (por ejemplo cantidad de KG) sí se actualiza. </body>
		<created>2016-06-29 17:34:31</created>
		<closed>2016-08-20 17:47:09</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>68</id>
		<title>Error de Lazy al intentar facturar un remito de salida tomando diferentes ODTs [1h]</title>
		<body>Al intentar facturar un RS tomando diferentes ODTs (de distintos RE) tira un lazy intialization error al querer traer un dato de la ODT. </body>
		<created>2016-06-23 22:54:33</created>
		<closed>2016-06-23 23:46:02</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>60</id>
		<title>Modificación de Remito - No actualiza las ODTs [0.5h]</title>
		<body>Cuando se produce una modificación de un Rem de Entrada, las ODTs no se actualizan. </body>
		<created>2016-06-06 21:44:40</created>
		<closed>2017-05-11 22:28:01</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>11</id>
		<title>BackGTL - Impresión de Recibo - Muestra leyenda "(por Textil Level S.A)" en el sistema de Test</title>
		<body>En la impresión de Recibo cuando se imprime desde el sistema de Test no debería mostrar la leyenda  (por Textil Level S.A). </body>
		<created>2015-07-22 20:06:36</created>
		<closed>2015-07-22 20:09:14</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>6</id>
		<title>Back GTL - Anular Recibo - Cambiar leyenda</title>
		<body>Luego de anular el recibo el mensaje de éxito indica que se ha "rechazado" con éxito. Cambiar "rechazado" por "anulado", </body>
		<created>2015-06-02 19:59:16</created>
		<closed>2015-06-02 19:59:59</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>5</id>
		<title>Back GTL - Carga de Recibo - No controla cheques duplicados</title>
		<body>Al cargar un recibo no se está controlando la repetición de cheques por número interno. </body>
		<created>2015-06-02 19:56:27</created>
		<closed>2015-06-02 20:05:06</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>3</id>
		<title>Back GTL - IVA Ventas - Problema con Fechas + Tipo de Factura en Correcciones</title>
		<body>En el IVA Ventas, no se muestran los documentos correspondientes al último día consultado. Además, no se está mostrando el tipo de factura (A, B) en las correcciones. </body>
		<created>2015-06-02 19:48:02</created>
		<closed>2015-06-02 20:05:40</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>2</id>
		<title>Back GTL - IVA Compras - Problema con Fechas</title>
		<body>En el reporte de IVA Compras no se muestran todas las facturas y correcciones del último día consultado. </body>
		<created>2015-06-02 19:45:52</created>
		<closed>2015-06-02 20:05:25</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>1</id>
		<title>Back GTL - Carga de Recibo - No es resizeable</title>
		<body>El dialogo de carga de recibo no se muestra correctamente en Java 1.8 Se pide que sea resizeable. </body>
		<created>2015-06-02 19:12:09</created>
		<closed>2015-06-02 20:00:55</closed>
	</bug>
</bugs>
