<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>287</id>
		<title>Update des Stundenplans bei Wechsel von Einrichtung auf Planung</title>
		<body>Wenn von der Einrichtungs- auf die Planungsseite gewechselt wird, muss der momentan dargestellte Stundenplan aktualisiert werden. Alternativ könnte auch zunächst gar kein Stundenplan angezeigt werden. </body>
		<created>2015-02-03 19:26:09</created>
		<closed>2015-02-04 13:51:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>282</id>
		<title>Keine Nachricht nach Hinzufügen einer Aktivität</title>
		<body>Nach dem Klick auf "Hinzufügen" im Aktivität Hinzufügen Dialog, wird keine Growl-Nachricht angezeigt. Dies ist aber insbesondere für die Warnung bei Überschreitung der Wochenstunden wichtig. </body>
		<created>2015-02-03 17:16:38</created>
		<closed>2015-02-05 10:30:14</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>281</id>
		<title>Ungültige Zeit über TimePicker im Aktivitätendialog wählbar</title>
		<body>Sei das Ende eines Wochentages in den Einstellungen auf 16 Uhr festgelegt: Öffnet man nun den Dialog zum Hinzufügen einer Aktivität und wählt für die Endzeit die maximale Stunden-und Minutenzahl aus, erhält man bei einem Zeitraster von 15 Minuten eine Endzeit von 16:45, die außerhalb der Einstellungen liegt. </body>
		<created>2015-02-03 17:11:58</created>
		<closed>2015-02-04 13:28:05</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>277</id>
		<title>Uhrzeit im Aktivitätsinformationsdialog ist im AM/PM-Format</title>
		<body></body>
		<created>2015-02-03 15:37:57</created>
		<closed>2015-02-03 16:14:08</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>259</id>
		<title>Endzeit einer Aktivität wird bei Änderung des Aktivitätstyps nicht korrekt angezeigt</title>
		<body>Der Fehler liegt begründet darin, dass bei Änderungen im Dialog die Methode doPreRender aufgerufen wird, welche dazu führt, dass die Uhrzeit zurückgesetzt wird.  Zusammen mit #261. </body>
		<created>2015-02-02 11:05:18</created>
		<closed>2015-02-03 16:14:08</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>257</id>
		<title>Der Info Dialog zu den Aktivitäten sollte sich nach dem Löschen schließen</title>
		<body></body>
		<created>2015-02-01 13:24:06</created>
		<closed>2015-02-03 16:14:08</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>254</id>
		<title>Im Aktivitätsdialog für CompoundLessons fehlen die Inhalte</title>
		<body></body>
		<created>2015-02-01 12:21:20</created>
		<closed>2015-02-01 13:03:56</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>239</id>
		<title>Bei der Auswahl der Unterrichtsfächer eines PA werden alle Types dargestellt</title>
		<body>Bei der Auswahl der standardmäßigen Unterrichtsinhalte eines PAs werden alle ActivityTypes dargestellt, nicht nur LessonTypes. </body>
		<created>2015-01-31 11:08:31</created>
		<closed>2015-02-01 13:05:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>231</id>
		<title>TimePeriod Objekte Validierung erweitern</title>
		<body>Zurzeit ist es möglich Zeiten außerhalb der Gesetzten grenzen zu wählen . Das soll unterbunden werden. Weiterhin kann die Endzeit vor die Startzeit durch die Abzüge seiten der Zieh-Funktion der GUI erreicht werden. </body>
		<created>2015-01-29 15:37:46</created>
		<closed>2015-02-03 13:09:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>216</id>
		<title>Beim Hinzufügen einer Aktivität wird keine sinnvolle Zeit gesetzt</title>
		<body>Im Dialog zum Hinzufügen von Aktivitäten sollen die Zeiten automatisch und sinnvoll gesetzt werden. </body>
		<created>2015-01-22 15:15:50</created>
		<closed>2015-01-31 17:39:44</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>192</id>
		<title>CommandHandler-Queue nach Backupwiederherstellung leeren</title>
		<body>Die Queue des CommandHandlers wird beim Wiederherstellen eines Backups nicht geleert, was zu Problemen führt.  Die Liste soll beim Wiederherstellen eines Backups geleert werden. </body>
		<created>2015-01-07 17:20:37</created>
		<closed>2015-01-09 19:59:44</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>184</id>
		<title>"Backup überschreiben"-Dialog schließt sich nicht</title>
		<body></body>
		<created>2015-01-07 07:44:23</created>
		<closed>2015-01-07 14:28:11</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>153</id>
		<title>Die "zusätzliche Information" an einem Raum wird nicht gespeichert</title>
		<body>Die zusätzliche Information eines Raumes wird nicht gespeichert, der Grund ist unklar. </body>
		<created>2014-12-29 13:27:29</created>
		<closed>2014-12-29 14:20:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>129</id>
		<title>Add very impotent Status</title>
		<body></body>
		<created>2014-12-26 15:11:27</created>
		<closed>2014-12-26 15:17:51</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>113</id>
		<title>Dialoge zu groß auf kleinen Bildschirmen</title>
		<body>Der Inhalt der Dialoge muss innerhalb des Dialoges scrollbar gemacht werden.  Außerdem sollten die Dialoge insgesamt etwas größer gemacht werden, damit sie etwas mittiger platziert sind. </body>
		<created>2014-12-25 09:29:52</created>
		<closed>2015-02-08 13:49:56</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>68</id>
		<title>Beim Bearbeiten eines Objektes kann ein eindeutiger Wert erneut vergeben werden</title>
		<body>Es muss am Validator bekannt sein, welches Objekt er validiert.  Siehe: http://stackoverflow.com/questions/1178783/jsf-accessing-bean-from-validator-via-field </body>
		<created>2014-12-13 15:22:41</created>
		<closed>2014-12-16 11:02:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>52</id>
		<title>Beim Bearbeiten von Lehrkräften mit zugeordneten Unterrichtsinhalten entstehen Datenbankfehler</title>
		<body>Beim Bearbeiten einer Lehrkraft, der Unterrichtsinhalte zugeordnet wurden, kommt es zu einem Datenbankfehler. Die zu speichernden Wochenstunden sind scheinbar null, die Anzeige des Wertes funktioniert jedoch.   StackTrace (Action ab Zeile 93): https://slack-files.com/files-pub/T02QART1V-F0358BS0B-900376/-.txt StackTrace ist durch #48 eventuell nicht aktuell. </body>
		<created>2014-12-10 05:07:47</created>
		<closed>2014-12-11 10:42:52</closed>
	</bug>
</bugs>
