<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>110</id>
		<title>Eliminar Bug cuando hay demasiadas conexiones "Too many connections".</title>
		<body>Cuando se producen demasidas conexiones a la aplicación se produce un error. _Data source rejected establishment of connection, message from server: “Too many connections”_   </body>
		<created>2017-06-18 14:53:22</created>
		<closed>2017-06-19 11:25:39</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>109</id>
		<title>Eliminar defectos de código y vulnerabilidades encontradas por SonarQube.</title>
		<body>Eliminar defectos de código y vulnerabilidades encontradas por SonarQube.</body>
		<created>2017-06-16 17:55:30</created>
		<closed>2017-06-19 11:25:36</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>107</id>
		<title>Eliminar bugs encontrados por SonarQube.</title>
		<body>Eliminar Bugs encontrados por le nueva herramienta de calidad de código SonarQube.</body>
		<created>2017-06-16 17:50:10</created>
		<closed>2017-06-16 17:51:19</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>101</id>
		<title>Corregir formato en la opción de exportar tabla en xls.</title>
		<body>Corregir el formato en el que se exporta la tabla cuando se selecciona la opción xls, se descarga en .doc en vez de en .xls.</body>
		<created>2017-06-13 08:47:36</created>
		<closed>2017-06-13 08:49:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>93</id>
		<title>Aplicación no compatible con Microsoft Edge y Selenium WebDriver</title>
		<body>La aplicación no es compatible con Microsoft Edge ni con Selenium WebDriver, no es posible almacenar la variable de sesión HTTPSession. Buscar una alternativa a la variables de sesión.</body>
		<created>2017-06-03 11:37:04</created>
		<closed>2017-06-04 11:44:58</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>91</id>
		<title>Solucionar bug, ahora no guarda las valoraciones.</title>
		<body>Solucionar bug que hace que no se guarden las valoraciones del usuario. Presumiblemente será consecuencia de crear un fichero .js con funciones de Javascript comunes.</body>
		<created>2017-06-02 08:58:40</created>
		<closed>2017-06-02 08:58:44</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>85</id>
		<title>Cambiar el tipo del campo id usuario.</title>
		<body>Cambiar el tipo de id de usuario de float a String para evitar fallos de número demasiado grande.</body>
		<created>2017-05-14 09:16:23</created>
		<closed>2017-05-14 10:58:24</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>81</id>
		<title>La aplicación no responde correctamente con tildes.</title>
		<body>Corregir bug, la aplicación muestra una respuesta errónea al introducir texto con tildes.</body>
		<created>2017-05-12 17:53:05</created>
		<closed>2017-05-12 17:53:11</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>78</id>
		<title>Corregir como se muestra el texto del usuario.</title>
		<body>El texto del usuario no se muestra de manera normalizada, la primera en mayúsculas y el resto en minúsculas, sino que se muestra tal y como lo introduce el usuario.</body>
		<created>2017-05-11 10:39:11</created>
		<closed>2017-05-11 10:39:18</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>77</id>
		<title>Arreglar respuesta múltiple.</title>
		<body>Mostrar las respuestas relacionadas, no todas las encontradas en un primer momento.</body>
		<created>2017-05-08 09:08:47</created>
		<closed>2017-05-08 11:27:46</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>76</id>
		<title>Fallo, se mantiene el panel de sugerencias.</title>
		<body>Se mantiene el panel de sugerencias al volver a la página de valorar respuesta.</body>
		<created>2017-05-07 17:59:32</created>
		<closed>2017-05-11 10:37:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>30</id>
		<title>Solución de incidencias con la herramienta ColibriStudio</title>
		<body>(20/02/17) ColibriStudio tiene un asistente para realizar la conexión a una base de datos para leer los casos, sin embargo el asistente no funciona. Se crean los archivos de configuración hibernate a mano.</body>
		<created>2017-05-06 11:30:51</created>
		<closed>2017-05-06 11:30:59</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>14</id>
		<title>Hacer funcionar el sistema de respuesta y almacenamiento en base de datos.</title>
		<body>Ante el cambio hacia la aplicación web, hacer funcionar el sistema de respuesta y almacenamiento de estadísticas y aprendizaje en base de datos.</body>
		<created>2017-04-26 09:09:51</created>
		<closed>2017-05-01 15:23:04</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>11</id>
		<title>Mejorar el sistema de almacenamiento de estadísticas en base de datos.</title>
		<body>Mejorar el actual sistema de almacenamiento de estadísticas para hacerlo más simple reduciendo así la complejidad ciclomática del código.</body>
		<created>2017-04-26 09:05:23</created>
		<closed>2017-05-12 17:51:39</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>5</id>
		<title>Mostrar las respuestas al texto introducido por el usuario.</title>
		<body>Actualmente no muestra las respuestas al texto introducido por el usuario, solamente contesta a palabras clave.</body>
		<created>2017-04-26 08:55:49</created>
		<closed>2017-05-01 15:23:04</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>3</id>
		<title>Cambiar las rutas de lectura de los ficheros de configuracion.</title>
		<body>Actualmente los ficheros de configuración solo funcionan mediante una ruta completa en local, cambiar para que sea dinámico en el servidor.</body>
		<created>2017-04-26 08:52:51</created>
		<closed>2017-05-01 15:23:04</closed>
	</bug>
</bugs>
