<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>355</id>
		<title>Cargar WMTS desde Arcgis server</title>
		<body>Error al cargar capas WMTS desde el servicio: https://ide.ign.gob.ar/geoservicios/rest/services/sensores_remotos/mendoza/ImageServer/WMTS/1.0.0/WMTSCapabilities.xml en geowe. </body>
		<created>2019-06-20 07:29:48</created>
		<closed>2019-06-20 07:44:59</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>351</id>
		<title>Error al crear capa después de validar geometrías</title>
		<body>Expongo la situación: 1. Creo una capa nueva. 2. Dibujo uno o varios polígonos con errores en la geometría. Por ejemplo orientación de los vértices. 3. Valido la capa. Me muestra un resultado de la validación en una nueva capa 4. Elimino la capa del resultado de la validación (pasa igual si no se elimina la capa) 5.  Vuelvo a validar la capa (o un solo elemento 6. Muestra el mensaje de que hay un error en la capa. en esta segunda vez ya no crea la capa de resultados.  7. Si después de este proceso intento crear una capa (nueva, desde fichero, ....) el sistema ya no deja hacerlo. Se queda la barra de progreso, o muestra un mensaje de error y no funciona la creación de capa.   </body>
		<created>2017-03-30 06:12:58</created>
		<closed>2017-04-07 07:27:32</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>337</id>
		<title>Error en el grid de edición de entidades</title>
		<body>El nuevo grid de edición directa de datos alfanuméricos de una capa falla para algunas capas concretas, no mostrándose nada en el mismo (ni siquiera el grid). Además, el tamaño de la ventana del grid cambia de manera aleatoria.</body>
		<created>2017-03-02 10:47:24</created>
		<closed>2017-03-06 13:39:07</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>325</id>
		<title>Estilos temáticos con features seleccionadas.</title>
		<body>Caso de prueba: 1. cargo capa 2. aplico color temático 3. selecciono un feature 4. abro diálogo de estilos y se abre en la pestaña de color tematico, cuando el color tematico no se admite para estilos de features </body>
		<created>2017-02-19 09:07:26</created>
		<closed>2017-02-20 15:08:41</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>324</id>
		<title>Vincular datos. Controlar error si no se selecciona ningún atributo</title>
		<body>Al pulsar aceptar en el diálogo de vincular datos, si no hay ningún atributo seleccionado se produce un error.</body>
		<created>2017-02-18 19:19:31</created>
		<closed>2017-02-20 07:45:47</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>323</id>
		<title>Filtros de búsqueda fallan</title>
		<body>Para la capa https://raw.githubusercontent.com/datasets/geo-boundaries-world-110m/master/countries.geojson no funcinan correctamente los filtros de búsqueda si se aplican a atributos numéricos.</body>
		<created>2017-02-18 18:17:25</created>
		<closed>2017-02-20 07:46:03</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>322</id>
		<title>Error al crear leyenda temática</title>
		<body>Al aplicar estilos temáticos por valor de atributo no se genera correctamente ni el estilo ni la leyenda. Capa de prueba: https://raw.githubusercontent.com/datasets/geo-boundaries-world-110m/master/countries.geojson</body>
		<created>2017-02-18 18:16:30</created>
		<closed>2017-02-20 10:20:15</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>321</id>
		<title>No se actualizan las features en el diálogo de información de capa</title>
		<body>Al editar un elemento de la capa desde el diálogo de información de capa (herramienta info de elemento), al aceptar los cambios, estos no se reflejan en el listado a menos que se pulse el botón de actualización del grid.</body>
		<created>2017-02-17 11:36:13</created>
		<closed>2017-02-20 15:12:50</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>303</id>
		<title>Error al cargar proyecto</title>
		<body>si intentas cargar un proyecto (de fichero o por url) y has olvidado rellenar los campos (poner la url o examinar el fichero) se muestra un diálogo de error y se cierra la pantalla de carga.</body>
		<created>2017-02-10 11:42:40</created>
		<closed>2017-02-11 11:29:39</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>297</id>
		<title>Estilos: habiliatar label cambia el relleno</title>
		<body>Al habilitar el estilo de atributos y pulsar aplicar, sin seleccionar atributo ni tamaño salta una ventana de error (podría ser aviso), y cambia el color de relleno de los elementos de la capa.</body>
		<created>2017-02-07 16:39:46</created>
		<closed>2017-02-10 11:15:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>294</id>
		<title>GeoJson-CSS Error al cargar datos</title>
		<body>Al cargar un GeoJson-CSS con estilos solo a nivel de feature se produce un error. </body>
		<created>2017-02-07 10:29:03</created>
		<closed>2017-02-07 12:36:51</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>293</id>
		<title>Carga de estilos capas de proyecto</title>
		<body>Al cargar los estilos de la capa de un proyecto no se reflejan dichos estilos en los componentes del diálogo de la herramienta de estilos</body>
		<created>2017-02-07 08:40:54</created>
		<closed>2017-02-07 12:35:59</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>289</id>
		<title>Estilos de atributo se queda barra de progreso</title>
		<body>Al habilitar los estilos de atributo, y pulsar aplicar (sin seleccionar atributo del combo), se queda la barra de progreso. Debería ser obligatorio seleccionar aldo del combo de atributo. Igual pasa con el tamaño de fuente.</body>
		<created>2017-02-03 08:35:20</created>
		<closed>2017-02-03 12:50:18</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>286</id>
		<title>Falla al importar GeoJSON-CSS</title>
		<body>Fallo al importar GeoJSON-CSS de fuentes distintas a los generados por GeoWE.</body>
		<created>2017-02-02 10:33:42</created>
		<closed>2017-02-03 07:10:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>276</id>
		<title>Falla al exportar capa</title>
		<body>Al exportar la capa seleccionada desde la pestaña de guardar del menú principal, falla el descargar a fichero</body>
		<created>2017-01-27 08:57:03</created>
		<closed>2017-02-01 12:31:50</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>273</id>
		<title>Estilos: Etiqueta de atributo</title>
		<body>Se pierde el estilo de etiquetado de atributo al cambiar de capa en el administrador de capas. También pierde el estilo de relleno.</body>
		<created>2017-01-21 10:40:29</created>
		<closed>2017-02-03 10:49:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>270</id>
		<title>Falla el guardado de datos en GitHub</title>
		<body>Buenas,  He intentado guardar una capa en Github, y cuando pulsas guardar, no hace nada. no se si es problema mío o de la nueva versión.  Saludos. </body>
		<created>2016-12-09 07:21:34</created>
		<closed>2016-12-15 15:33:08</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>264</id>
		<title>Error al cargar datos desde url</title>
		<body>Error a cargar datos desde url, si se despliega la aplicación en un lugar distint de la raiz.</body>
		<created>2016-12-02 08:54:54</created>
		<closed>2016-12-02 15:52:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>255</id>
		<title>Tamaño de la ventana "Análisis geográfico"</title>
		<body>El tamaño actual de la ventana corta el texto de la parte inferior ![seleccion_347](https://cloud.githubusercontent.com/assets/4746157/20639827/21d24822-b3ce-11e6-9ccd-31490675a37f.png) </body>
		<created>2016-11-26 10:47:58</created>
		<closed>2016-11-29 09:35:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>247</id>
		<title>Error al exportar capa con elementos seleccionados</title>
		<body>Al exportar una capa que tiene elementos seleccionados se pregunta si se quiere exportar solo los elementos seleccionados (pulsando en SI) o la capa enterea (pulsando en NO). Si se pulsa en No (exportar la capa entera se produce un error y no se exporta la capa.</body>
		<created>2016-11-24 09:17:08</created>
		<closed>2016-11-24 09:37:49</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>222</id>
		<title>Error al realizar análisis espacial Intersección</title>
		<body>Al hacer la operación e Intersección se produce el siguiente error:  &gt; The call failed on the server; see server log for details  He probado con las capas del catálogo: provincias de Anadalucía y humedales. Sería interesante informar al usuario del error que realmente se produce.  </body>
		<created>2016-11-04 11:57:52</created>
		<closed>2016-11-29 11:50:51</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>219</id>
		<title>WFS: campo de filtro marcado como vacio</title>
		<body>El campo de filtro cql se queda marcado como vacio aunque este deshabilitado. </body>
		<created>2016-10-20 15:25:17</created>
		<closed>2016-10-25 09:22:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>217</id>
		<title>Load raster layer dialog don't close</title>
		<body>Load raster layer dialog don´t close when press cancel </body>
		<created>2016-10-19 10:19:51</created>
		<closed>2016-10-19 11:58:41</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>213</id>
		<title>Estilo de atributo deshabilitado al cambiar de capa</title>
		<body>Una capa vectorial que tiene el estilo de atributo (label) habilitado. Cuando se cambia de capa y volvemos a seleccionar la primera, en el diálogo de estilos aparece como deshabilitado. </body>
		<created>2016-10-17 06:27:13</created>
		<closed>2017-02-03 10:48:28</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>207</id>
		<title>error al cargar capa Ráster</title>
		<body>Al intentar cargar una capa WMTS, después de cargar una WMS (desde el diálogo de añadir capa ráster) salta una alerta indicando que la capa ya existe, pero no es así. </body>
		<created>2016-10-11 07:38:50</created>
		<closed>2016-10-11 07:58:32</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>206</id>
		<title>Error al guardar en GitHub</title>
		<body>Al intentar guardar en GitHub una capa no finaliza, quedando el diálogo de progreso visible. En la consola sale el siguiente error:  SEVERE [LogConfiguration] Exception caught: (InvalidCharacterError)   __gwt$exception: &lt;skipped&gt;  code: 5  result: 2152923141  filename: http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html  lineNumber: 2844  columnNumber: 0  data: null  stack: $$d@http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html:2844:24 qyd@http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html:6634:142 jxd@http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html:7400:13168 INc@http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html:7394:13964 MA@http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html:6855:207 CA@http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html:6330:62 EMb@http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html:3534:28 mNb@http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html:7385:19145 lNb@http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html:7385:18690 Tsc@http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html:5945:110 QEc@http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html:4244:19 _Ec@http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html:7394:2576 Vyb@http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html:5244:83 GAb@http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html:4916:46 Un@http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html:3411:27 Yn@http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html:6272:57 Xn/&lt;@http://demo-geowe.rhcloud.com/app/1701CAE5AA7D17AB1A2E2BA7D0940860.cache.html:6058:54   INDEX_SIZE_ERR: 1  DOMSTRING_SIZE_ERR: 2  HIERARCHY_REQUEST_ERR: 3  WRONG_DOCUMENT_ERR: 4  INVALID_CHARACTER_ERR: 5  NO_DATA_ALLOWED_ERR: 6  NO_MODIFICATION_ALLOWED_ERR: 7  NOT_FOUND_ERR: 8  NOT_SUPPORTED_ERR: 9  INUSE_ATTRIBUTE_ERR: 10  INVALID_STATE_ERR: 11  SYNTAX_ERR: 12  INVALID_MODIFICATION_ERR: 13  NAMESPACE_ERR: 14  INVALID_ACCESS_ERR: 15  VALIDATION_ERR: 16  TYPE_MISMATCH_ERR: 17  SECURITY_ERR: 18  NETWORK_ERR: 19  ABORT_ERR: 20  URL_MISMATCH_ERR: 21  QUOTA_EXCEEDED_ERR: 22  TIMEOUT_ERR: 23  INVALID_NODE_TYPE_ERR: 24  DATA_CLONE_ERR: 25: String contains an invalid character" </body>
		<created>2016-10-07 07:18:09</created>
		<closed>2016-10-07 10:47:19</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>200</id>
		<title>Panel de estado: no funciona combo de capa</title>
		<body>Al eliminar la capa seleccionada, el combo de selección de capa del panel de estado deja de funcionar correctamente.  </body>
		<created>2016-09-30 09:47:54</created>
		<closed>2016-10-04 12:24:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>199</id>
		<title>Desbloquear Extensión máxima del mapa</title>
		<body>Al desbloquear el mapa se posiciona en lugar incorrecto (tras hacer pan o zoom). </body>
		<created>2016-09-30 07:05:59</created>
		<closed>2016-10-04 10:39:41</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>192</id>
		<title>Error al geolocalizar por tres palabras de what3words</title>
		<body>Al probar en la versión 1.2.0 se ha detectado que no funciona correctamente la geolocalización de what3words por 3 palabras. Debe haber algún error cuando se ha migrado a la API v2 de what3words </body>
		<created>2016-09-27 07:43:22</created>
		<closed>2016-09-29 12:09:12</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>191</id>
		<title>Error al cargar capa nueva</title>
		<body>Al crear capa nueva vacia se queda el dialogo de progreso visible y no finaliza la creacion de la capa. </body>
		<created>2016-09-26 16:50:57</created>
		<closed>2016-09-27 14:59:04</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>164</id>
		<title>Herramienta medida de área</title>
		<body>Al hacer la medida de área siempre da el resultado en metros cuadrados. </body>
		<created>2016-09-07 07:21:20</created>
		<closed>2016-09-07 07:22:59</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>162</id>
		<title>cargar por url falla desde google Drive</title>
		<body>Al intentar compartir una capa de Google Drive, por la url generada falla. Probablemente por la creación de la url. </body>
		<created>2016-09-02 10:03:14</created>
		<closed>2016-09-02 10:56:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>159</id>
		<title>No se actualizan las peticiones GetFeatureInfo sobre WMS </title>
		<body>Al realizar una petición GetFeatureInfo sobre una capa WMS la respuesta es correcta la primera vez. Si lo intentas hacer sobre otra capa WMS distinta no se refrescan los datos y como respuesta se obtiene la información de la petición de la WMS anterior. </body>
		<created>2016-08-30 19:05:44</created>
		<closed>2016-08-30 19:06:03</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>158</id>
		<title>Estilos de capa: atributo</title>
		<body>El panel no se ve correctamente, quedando el último campo (fondo) a medio ver. Al aplicar el label, cuando se quiere quitar ya no hay manera de quitar el label. Se queda para siempre. </body>
		<created>2016-08-30 10:35:02</created>
		<closed>2016-08-31 10:30:08</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>153</id>
		<title>Falla al mostrar atributos de un elemento.</title>
		<body>Al cargar una capa desde un geojson, falla al mostrar los atributos en el diálogo de info/edit.  Esto pasa solo con algunos. Desde el tooltip se muestran correctamente, y al visualizar los atributos de capa también se muestran.  Ejemplo que no funciona correctamente:  https://raw.githubusercontent.com/iderioja/base_datos_geografica/master/lidar.json </body>
		<created>2016-08-26 10:40:19</created>
		<closed>2016-08-30 07:00:21</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>150</id>
		<title>Fallo al cargar geojson desde url</title>
		<body>Al intencar cargar el siguiente geojson: https://raw.githubusercontent.com/iderioja/base_datos_geografica/master/aguas_residuales_emisarios.json se produce un error y no realiza la carga.  Igual pasa al intentar cargarlo desde local, o desde texto. </body>
		<created>2016-07-25 08:36:26</created>
		<closed>2016-08-18 09:54:24</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>148</id>
		<title>Geolocation by device</title>
		<body>The geolocation by device is not working properly </body>
		<created>2016-07-21 07:34:28</created>
		<closed>2016-07-21 07:50:01</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>142</id>
		<title>Zoom falla al eliminar la capa de Google Satélite</title>
		<body>Cuando eliminamos la capa de google satélite, para trabajar con otras (por ejemplo Bing o IGN), el zoom deja de funcinar </body>
		<created>2016-07-16 18:58:23</created>
		<closed>2016-07-18 09:36:47</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>138</id>
		<title>Envolvente (envelope) en geometrías "multiparte"</title>
		<body>Al intentar generar el envolvente para geometrías "multiparte" (multipolygon por ejemplo) no funciona correctamente </body>
		<created>2016-06-29 12:27:44</created>
		<closed>2016-07-08 10:28:46</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>137</id>
		<title>what3words fails with default lang</title>
		<body>Invalid lang response </body>
		<created>2016-06-23 21:54:00</created>
		<closed>2016-06-24 07:21:41</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>135</id>
		<title>Diálogo de análisis espacial</title>
		<body>Al pulsar en Aceptar sin capas seleccionadas se cierra el diálogo </body>
		<created>2016-06-21 10:26:37</created>
		<closed>2016-06-30 09:48:55</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>134</id>
		<title>error al cargar capa del catálogo</title>
		<body>Al intentar cargar la capa del catálogo se queda la barra de progreso siempre visible y nunca finaliza.  http://demo-geowe.rhcloud.com/App.html?layerCatalog=Gastronomic%20routes%20C%C3%B3rdoba </body>
		<created>2016-06-20 11:45:21</created>
		<closed>2016-06-20 12:10:40</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>130</id>
		<title>Los círculos dibujados siempre tiene errores geométicos.</title>
		<body>Al aplicar la validación a un círculo dibujado siempre presenta el siguiente error: Error en orientación del polígono </body>
		<created>2016-06-16 06:16:54</created>
		<closed>2016-06-16 11:56:47</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>129</id>
		<title>Icono diálogo confirmación del validador de geometrías</title>
		<body>El icono que se muestra en el diálogo de confirmación, para aplicar la validación a toda la capa, tiene es el del buffer. </body>
		<created>2016-06-16 06:14:56</created>
		<closed>2016-06-16 07:39:51</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>128</id>
		<title>Herramienta de copiar elementos</title>
		<body>Si pulsamos en la herramienta de copiar elementos sin tener ninguno seleccionado, no hace nada. En la consola se registrar un error de nulo </body>
		<created>2016-06-15 09:19:39</created>
		<closed>2016-06-15 09:19:57</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>126</id>
		<title>Herramienta Análisis</title>
		<body>Se debe comprobar si una capa tiene al menos un elemento, antes de validar </body>
		<created>2016-06-14 15:02:47</created>
		<closed>2016-07-15 06:27:10</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>125</id>
		<title>Herramienta Análisis</title>
		<body>Al mostrarse la ventana los combos deben estar vacíos </body>
		<created>2016-06-14 15:02:01</created>
		<closed>2016-07-08 10:37:00</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>124</id>
		<title>La capa de what3words no habilita las herramientas</title>
		<body></body>
		<created>2016-06-14 12:12:29</created>
		<closed>2016-06-14 15:59:01</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>120</id>
		<title>Scales do not have the geodesic distance</title>
		<body></body>
		<created>2016-06-08 06:14:02</created>
		<closed>2016-06-08 06:15:09</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>119</id>
		<title>Línea de Escala en 2 unidades</title>
		<body>La línea de escala sale en dos unidades diferentes. La de arriba en metros y la de abajo en millas. </body>
		<created>2016-06-06 12:15:07</created>
		<closed>2016-06-08 06:10:46</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>118</id>
		<title>Popup Info capa</title>
		<body>Pone "inforamción" </body>
		<created>2016-06-02 10:11:36</created>
		<closed>2016-06-02 10:42:02</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>115</id>
		<title>Error al cargar WMS desde el diálogo</title>
		<body>Al rellenar los datos del diálogo de cargar WMS siempre da error de URL. </body>
		<created>2016-05-18 12:08:56</created>
		<closed>2016-05-18 12:43:06</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>112</id>
		<title>Error en mensaje de Confirmación al eliminar una capa </title>
		<body>Buenos días.  Al tratar de eliminar una capa que tenemos cargada, nos sale un mensaje de confirmación. En el mismos se ha colado una “d” en lugar de una “r” en el mensaje, diciendo “Está segudo de eliminar 1 capa?”.   Quizá también sería interesante que apareciese una interrogación al inicio de la pregunta.  Muchas gracias.  [20160512_Error GeoWE.pdf](https://github.com/geowe/geowe-core/files/260748/20160512_Error.GeoWE.pdf) </body>
		<created>2016-05-12 07:02:59</created>
		<closed>2016-05-12 07:49:42</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>110</id>
		<title>The cadastral WMS service doesn't load</title>
		<body></body>
		<created>2016-05-11 07:50:45</created>
		<closed>2016-06-02 07:13:39</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>106</id>
		<title>Panel de estilos mezcla idiomas</title>
		<body></body>
		<created>2016-05-11 06:52:42</created>
		<closed>2016-05-11 11:50:57</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>104</id>
		<title>Copy Tool</title>
		<body>Al copiar elementos, en la misma capa, se producen resultados extraños. Se duplican los elementos, sin información alafanumérica. Esta herramienta es para copiar entre capas, pero ¿también a para la misma capa? </body>
		<created>2016-05-10 10:55:05</created>
		<closed>2016-05-12 10:59:04</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>103</id>
		<title>Problema al cargar capa WMS con un nombre que ya existe</title>
		<body>Al intentar cargar una capa WMS con un nombre que ya existe en el administrador de capas, se añade la capa, pero no se puede seleccionar ni hacer nada con ella, quedando el sistema en un estado inestable. </body>
		<created>2016-05-05 05:57:23</created>
		<closed>2016-05-10 09:57:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>100</id>
		<title>Cargar por url falla</title>
		<body>Al cargar la siguiente url en otra ventana da un error 500.  https://gist.githubusercontent.com/sigdeletras/83bbb48c5856660a4b72/raw/82bb78fd3eb4a3cfece874d9e528cb7b2bcfc105/map.geojson </body>
		<created>2016-05-04 06:20:39</created>
		<closed>2016-07-19 22:37:13</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>88</id>
		<title>Operacion espacial Merge (combiar)</title>
		<body>Al combinar la capa de lebrija con ella misma (duplicada) tarda varios minutos, y al final da error:  "Error: null" </body>
		<created>2016-05-03 10:11:42</created>
		<closed>2016-05-18 07:36:53</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>87</id>
		<title>Operación espacial Buffer a capa</title>
		<body>Al aplicar un Buffer de 1 a la capa completa de lebrija, tarda mucho tiempo, y al final da un error:  "error 0". </body>
		<created>2016-05-03 10:00:11</created>
		<closed>2016-06-09 10:52:00</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>83</id>
		<title>Operación Espacial Diferencia</title>
		<body>sucede igual que en el issue 82 (Operación espacial Intersección) </body>
		<created>2016-04-25 12:32:34</created>
		<closed>2016-06-10 09:40:19</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>82</id>
		<title>operación espacial Intersección</title>
		<body>La operación espacial entre capas de Intersección produce resultados inesperados.  He probado con la pada de Andalucía y la he duplicado.  En la consola sale el siguiente mensaje: SyntaxError.json.parse: unexpected character...  y muestra esto en la respuesta:  //OK[14,2,13,2,12,2,11,2,10,2,9,2,8,2,7,2,6,2,5,2,4,2,3,2,12,1,["java.util.ArrayList/4159755760","java.lang.String/2004016611","POLYGON ((-704628.4637855522 4425454.309676379, -698498.6470812191 4427016.737613595, -695975.560965772  .... 1037 4593584.036008176, -626903.7918234421 4599170.163658212, -621607.1021808953 4598285.531839798))"],0,7] </body>
		<created>2016-04-25 12:29:25</created>
		<closed>2016-06-10 09:39:59</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>79</id>
		<title>Operación espacial Union</title>
		<body>La unión de dos capas vectoriales no genera los resultados esperados, produciendo solapes y elementos de mas. </body>
		<created>2016-04-20 06:18:59</created>
		<closed>2016-06-10 09:39:42</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>78</id>
		<title>What3words geocoding en ingles</title>
		<body>Mensaje de 3 palabras no esta internacionalizado. </body>
		<created>2016-04-17 09:29:48</created>
		<closed>2016-04-18 09:34:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>75</id>
		<title>Al eliminar una capa no se eliminan los elementos</title>
		<body>Al borrar una capa (desde el administrador de capas) los elementos que tiene no desaparecen del mapa, cuando se tiene activa la herramienta selección. Al pulsar sobre la herramienta pan, se refresca el mapa y desaparecen los elementos. </body>
		<created>2016-04-14 06:20:00</created>
		<closed>2016-04-14 07:39:40</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>73</id>
		<title>Aplicación no responde al cambiar de capa despues de hacer zoom a elementos selecionados</title>
		<body>La aplicación no responde cuando se hace zoom a la selección de los elementos seleccionados de una capa y posteriormente se cambia de capa desde el panel de estado. </body>
		<created>2016-04-11 12:47:24</created>
		<closed>2016-04-14 10:40:47</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>72</id>
		<title>Cancel draw tool fails on Chrome</title>
		<body></body>
		<created>2016-04-11 07:28:02</created>
		<closed>2016-04-11 07:38:17</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>66</id>
		<title>Label en todos los nodos de un elemento</title>
		<body>Al seleccionar reshape se muestra el label en todos los nodos del elemento. </body>
		<created>2016-04-05 12:46:25</created>
		<closed>2016-05-02 19:17:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>61</id>
		<title>Filtros en la búsqueda de features</title>
		<body>al buscar elementos en una capa con valures a nulo, los filtros fallan. </body>
		<created>2016-04-05 07:59:31</created>
		<closed>2016-04-05 09:12:45</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>59</id>
		<title>OSM Mapnik and Cycle Map layers not loading</title>
		<body>Fails to load, and remains visible progress dialog . </body>
		<created>2016-04-04 07:03:38</created>
		<closed>2016-04-05 09:13:10</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>58</id>
		<title>Operacion espacial Diferencia</title>
		<body>La operación diferenica no oculta el diálogo de progreso. Caso de prueba: 1. Cargo la capa lebrija del catálogo 2. Duplico la capa 3. Aplico diferencia entre ambas capas  (igual sucede si las capas son las de lebrija y Andalucía) </body>
		<created>2016-03-28 08:56:34</created>
		<closed>2016-03-29 07:25:38</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>57</id>
		<title>Herramienta envelope</title>
		<body>Al calcular envelope a una capa compuesta por polígonos, puntos y lineas se produce el siguiente error: Error This method does not support GeometryCollection arguments  En tabletas Android con chrome </body>
		<created>2016-03-25 10:14:43</created>
		<closed>2016-03-29 10:29:46</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>56</id>
		<title>Herramienta División </title>
		<body>Al dividir elementos tipo línea, sale un información indicando que no hay ningún polígono, y se queda la barra de progreso moral, obligando a recargar la aplicacion </body>
		<created>2016-03-25 09:54:33</created>
		<closed>2016-03-29 15:55:02</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>55</id>
		<title>Can not draw elements near status panel</title>
		<body>You can not work (draw, pan, click...) near status panel </body>
		<created>2016-03-22 08:51:56</created>
		<closed>2016-05-09 12:57:33</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>54</id>
		<title>Add layer creates 3 layers</title>
		<body></body>
		<created>2016-03-18 17:16:07</created>
		<closed>2016-03-22 08:30:58</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>52</id>
		<title>Al eliminar elementos el díalogo de información de la capa no lo refleja</title>
		<body>Cuando se eliminan elementos de una capa al abrir el diálogo de información de la capa sigue mostrando los que había antes de borrar </body>
		<created>2016-03-17 08:34:27</created>
		<closed>2016-04-05 14:31:22</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>51</id>
		<title>intersects spatial operator</title>
		<body>Intersect generate duplicate overlaps. </body>
		<created>2016-03-16 07:03:38</created>
		<closed>2016-03-27 22:12:00</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>35</id>
		<title>Estilos temáticos</title>
		<body>Al aplicar estilos estilos temáticos se queda la barra de progreso y nunca acaba. </body>
		<created>2016-02-18 07:28:19</created>
		<closed>2016-02-23 13:52:44</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>34</id>
		<title>Error al crear capa vacia</title>
		<body>Al crear una capa vacia se queda el dialogo de la barra de progreso y no se crea. </body>
		<created>2016-02-12 18:04:44</created>
		<closed>2016-02-18 07:26:39</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>33</id>
		<title>Enlace en atributo no funciona</title>
		<body>Si en el valor de un atributo se pone un enlace (link), no aparece como tál para version de firefox 44 en Linux. Tampoco funciona en Chrome ni en dispositivos Android. Se produce el mismo problema si se quiere enlazar una imágen. </body>
		<created>2016-02-08 07:04:40</created>
		<closed>2016-02-08 07:14:41</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>26</id>
		<title>Bing Maps layers do not work</title>
		<body>When I try to load a Bing Maps layer screen goes blank </body>
		<created>2016-01-31 18:42:13</created>
		<closed>2016-02-01 11:56:21</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>25</id>
		<title>Bloqueado al importar capa desde una url</title>
		<body>Cuando importamos una capa desde url, si el campo queda vacío sale la barra de progreso y se queda de manera permanente, obligando a recargar la aplicación. </body>
		<created>2016-01-30 09:27:58</created>
		<closed>2016-02-01 10:25:44</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>21</id>
		<title>ESRI Cartography is always available from catalog</title>
		<body>ESRI Cartography layer remains available in catalog even when it already exists in the map (has been previously added). </body>
		<created>2016-01-13 08:16:18</created>
		<closed>2016-01-14 07:27:36</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>20</id>
		<title>Al eliminar una capa vectorial los features siguen en el mapa</title>
		<body>Los features permanecen en el mapa hasta que se refresca el mapa. </body>
		<created>2016-01-11 12:20:06</created>
		<closed>2016-01-14 07:32:31</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>19</id>
		<title>Al Eliminar capa vectorial permanece en el combo</title>
		<body>Al eliminar una capa vectorial permanece en el combo de la barra de estado, como capa seleccionada. </body>
		<created>2016-01-11 12:19:31</created>
		<closed>2016-01-14 07:34:06</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>16</id>
		<title>Área de elemento</title>
		<body>El cálculo del área de un elemento (polígono) es incorrecto. </body>
		<created>2016-01-08 11:03:31</created>
		<closed>2016-01-11 16:59:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>15</id>
		<title>Edición Esquema de capa sin scroll</title>
		<body>En la ventana de edición de esquema de los atributos de la capa no aparece scroll, si metemos varios atributos es difícil editarlos </body>
		<created>2016-01-08 11:00:26</created>
		<closed>2016-01-14 07:38:32</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>14</id>
		<title>Barra de progreso al cambiar estilos de capa duplicada</title>
		<body>Al cambiar estilos a una capa duplicada se queda la barra de progreso, no se oculta y no acaba. Pasaba igual en el issue 11, al aplicar estilos a una capa creada a partir de un grupo de elementos. </body>
		<created>2016-01-02 10:25:39</created>
		<closed>2016-01-04 13:06:00</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>11</id>
		<title>Colgado al aplicar estilos</title>
		<body>Al aplicar estilos a una capa creada a partir de un filtro por atributo de otra capa se queda bloqueado con la barra de progreso "aplicando estilos". </body>
		<created>2015-12-16 14:33:41</created>
		<closed>2015-12-22 16:00:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>10</id>
		<title>Error al exportar capa</title>
		<body>Al descargar el fichero de la capa, en cualquier formato, se produce un error, y no deja descargarlo. El error dice: not found </body>
		<created>2015-12-07 16:50:10</created>
		<closed>2015-12-10 16:47:22</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>7</id>
		<title>Geolocate- current location</title>
		<body>Al pulsar en geolocalización de la localización actual, el navegador (Firefox) pregunta si desea compartir la ubicación, si se indica que no , se queda la barra de progreso activa indefinidamente, y no se puede hacer nada mas, obligando a recargar la aplicación. </body>
		<created>2015-12-02 07:14:21</created>
		<closed>2015-12-04 09:01:42</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>6</id>
		<title>Export/Import Layer</title>
		<body>Al exportar una capa vectorial y luego importarla nos encontramos con algunos problemas: - Exportar/Importar KML: incluye atributos de más, y los valores de los  atributos que tenía la capa original no se muestran correctamente. - Exportar/Importar GeoJson: no se muestra bien en el mapa (pudiera ser la proyección?) - Exportar/Importar WKT: no se muestra bien en el mapa (pudiera ser la proyección?).  </body>
		<created>2015-12-01 10:55:07</created>
		<closed>2016-02-01 13:17:06</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>4</id>
		<title>Add Raster Layer fails</title>
		<body>The tool to add WMS layer does not work </body>
		<created>2015-11-24 16:08:23</created>
		<closed>2015-12-22 15:27:15</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>3</id>
		<title>DivideTool produces overlaps and duplicates elements</title>
		<body>Sometimes division tool produces overlapping duplicates. </body>
		<created>2015-11-18 09:52:14</created>
		<closed>2015-12-11 06:57:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>1</id>
		<title>New polygon has no attributes</title>
		<body>when I draw a new polygon in a vector layer, this polygon has no attributes. </body>
		<created>2015-11-17 11:45:54</created>
		<closed>2015-12-11 06:59:53</closed>
	</bug>
</bugs>
