<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>99</id>
		<title>La ordenación de comentarios en un hilo no es correcta</title>
		<body>Los comentarios no se están ordenando correctamente. Deberían aparecer en orden cronológico, pero aparecen en orden cronológico y agrupados por usuario.</body>
		<created>2016-12-29 19:03:01</created>
		<closed>2017-01-03 10:19:40</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>88</id>
		<title>Corregir título de rangos en perfil público</title>
		<body></body>
		<created>2016-12-21 10:39:41</created>
		<closed>2016-12-21 12:36:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>87</id>
		<title>Cambiar URL de autenticación</title>
		<body>El módulo de autenticación con el que el subsistema se estaba comunicando ha dejado de estar desplegado en el dominio egcauth.tk  Se debe corregir la URL.</body>
		<created>2016-12-20 16:45:11</created>
		<closed>2017-01-03 10:19:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>86</id>
		<title>[UML] Cambiar propiedad Thread.lastComment a Thread.lastUpdate</title>
		<body>Originado por #35   Thread.lastUpdate es de tipo date</body>
		<created>2016-12-15 07:33:25</created>
		<closed>2017-01-03 10:10:44</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>81</id>
		<title>Edición de un hilo cerrado</title>
		<body>Un hilo cerrado se reabre de nuevo al editarlo.</body>
		<created>2016-12-14 18:56:04</created>
		<closed>2017-01-02 17:52:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>80</id>
		<title>No se debe permitir la edición de hilos por terceros</title>
		<body>Actualmente se permite editar un hilo que no pertenece al usuario logueado usando la dirección de edición con el id del hilo que pertenece al usuario.</body>
		<created>2016-12-14 18:52:03</created>
		<closed>2016-12-14 23:25:42</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>79</id>
		<title>Quitar todos los print del codigo</title>
		<body>Se ha detectado en el código fuente muchas lineas  System.out.println(), esto debería de ser quitado.</body>
		<created>2016-12-14 08:11:13</created>
		<closed>2016-12-14 23:16:01</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>77</id>
		<title>Problema de internacionalización</title>
		<body>Al cambiar el sistema de idioma la primera vez, no hay mayor problema y se lleva a cabo correctamente. Al parecer, se concatena de nuevo ?language=e[sn] a la URL actual y el cambio de lenguaje no funciona.</body>
		<created>2016-12-12 18:00:13</created>
		<closed>2016-12-14 10:07:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>76</id>
		<title>Internacionalización incorrecta para "ranks" en el perfil de usuario</title>
		<body>Se ha observado un funcionamiento incorrecto en la internacionalización de los rangos , traduce al idioma contrario.</body>
		<created>2016-12-12 13:22:03</created>
		<closed>2016-12-14 10:04:07</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>66</id>
		<title>Dashboard se muestran dos veces los comentarios creados</title>
		<body>Actualmente se muestran dos etiquetas acerca de los comentarios creados en el dashboard.  Quizás sean dos queries distintas con el mismo nombre. Comprobar que no sea un cambio incompleto.</body>
		<created>2016-12-10 14:04:00</created>
		<closed>2017-01-03 10:09:38</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>62</id>
		<title>Limitación comentario hilos</title>
		<body>No se permiten crear comentarios en los hilos muy largos pero tampoco notifica como un error que sean demasiado largos</body>
		<created>2016-12-10 13:41:23</created>
		<closed>2017-01-02 17:37:21</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>60</id>
		<title>Formatear correctamente fecha de los comentarios de un hilo</title>
		<body>A petición de @jjxp </body>
		<created>2016-12-10 13:38:55</created>
		<closed>2016-12-14 08:30:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>57</id>
		<title>Limitación descripción y título hilos</title>
		<body>No se permiten crear hilos con una descripción o títulos muy largos pero tampoco notifica como un error que sean demasiado largos</body>
		<created>2016-12-10 13:29:40</created>
		<closed>2017-01-03 10:17:33</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>51</id>
		<title>Redirección en cambio de idioma</title>
		<body>Buenas.  Utilizando la versión beta del código (https://beta.deliberaciones.agoraus1.egc.duckdns.org/) al navegar por la página y querer cambiar el idioma de una página en concreto, ésta redirige a la página principal. Por ejemplo, si estamos en el apartado de login (https://beta.deliberaciones.agoraus1.egc.duckdns.org/user/login.do) y nos interesa cambiar el idioma, al pulsar sobre el icono correspondiente nos redirige a la página principal.  En este punto tampoco es un problema grave, pero en el momento en el que se encuentre un usuario en un nivel 5 de profundidad por acción en interfaz puede ser bastante molesto.  En resumen, hacer que el cambio de idioma te deje en la página en la que estés.</body>
		<created>2016-11-29 18:27:38</created>
		<closed>2016-12-05 12:10:05</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>48</id>
		<title>Error descripción de Thread</title>
		<body>En estos momentos, al crear un hilo se pide un text, pero dicho text es la descripción del hilo, esto no tiene sentido, ya que al abrir el hilo la supuesta "descripción" aparece como si fuese un comment cuando en realidad no lo es, es por ello que hay que solucionarlo, para que cuando el usuario escriba la descripción el campo "text" de Thread, esto se interprete como el primer comentario de ese usuario en el hilo que acaba de crear, y no de la forma que está hecho ahora.</body>
		<created>2016-11-25 08:15:20</created>
		<closed>2016-11-25 20:24:06</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>47</id>
		<title>Internacionalización de descripción en "Rank"</title>
		<body>Actualmente se hace uso de un único atributo "description" en la entidad "Rank" de tal forma que se muestra tanto texto en español como en ingles independientemente del idioma que tengamos señalado. - Se pretende dividir en 2 el atributo y mostrar el adecuado según el idioma seleccionado.</body>
		<created>2016-11-25 07:58:22</created>
		<closed>2016-11-25 12:57:39</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>46</id>
		<title>Corregir datos mostrados en el perfil de usuario</title>
		<body>- [x] Se debe eliminar de la vista del perfil del usuario el "surname" debido a que no es una propiedad que se nos pida en el registro - [x] Mostrar comunidad y edad (después de #45) - [x] Cambiar el estilo de como se muestra el profile del usuario integrando en la misma vista sus estadísticas  </body>
		<created>2016-11-23 18:33:30</created>
		<closed>2016-11-30 18:50:41</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>45</id>
		<title>Añadir la propiedad "age" en la entidad User</title>
		<body></body>
		<created>2016-11-23 10:53:29</created>
		<closed>2016-11-30 18:55:12</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>44</id>
		<title>Funcionamiento incorrecto del sistema de "Ratings"</title>
		<body>A la hora de añadir un nuevo rating este siempre sobrescribe al anterior, esto debería de ocurrir se se hace sobre el mismo hilo pero no siempre en cualquier hilo como esta ocurriendo, esto lleva a que actualmente 1 usuario solo tenga 1 rating creado.</body>
		<created>2016-11-22 16:05:51</created>
		<closed>2016-11-22 17:51:20</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>43</id>
		<title>Revisar traducción de aspectos legales</title>
		<body>El inglés que se muestra en los aspectos legales es de traductor. Revisarlo.</body>
		<created>2016-11-21 20:17:37</created>
		<closed>2016-11-27 18:53:19</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>42</id>
		<title>Login fallido despues de intentar acceder a url no permitida</title>
		<body>Si intentamos acceder a un url(sin estar logeado) que solo esta disponible para usuario autenticados nuestra aplicación nos redirige a la ventana para hacer login. Hasta el momento todo es correcto. Pero si intentamos acceder con usuario existente, no nos dejara.  Para ver el error hacer los siguientes pasos:  1. Entrar en la pagina principal: [http://beta.deliberaciones.agoraus1.egc.duckdns.org](http://beta.deliberaciones.agoraus1.egc.duckdns.org)  2. Acceder a una pagina no permitida para usuario no autenticados:  [http://beta.deliberaciones.agoraus1.egc.duckdns.org/message/user/received.do?page=1](http://beta.deliberaciones.agoraus1.egc.duckdns.org/message/user/received.do?page=1)  3. Por ultimo, intentar hacer login. </body>
		<created>2016-11-21 08:01:45</created>
		<closed>2016-11-21 19:39:36</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>34</id>
		<title>Añadir botón edición título hilo</title>
		<body></body>
		<created>2016-11-15 16:39:46</created>
		<closed>2016-11-30 19:02:05</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>26</id>
		<title>Arreglar la conexion de JPA</title>
		<body>Añadir en la configuración de Eclipse la conexión con JPA.</body>
		<created>2016-11-11 07:58:22</created>
		<closed>2016-11-11 10:13:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>23</id>
		<title>Eliminar vista thread de archivo tiles.xml</title>
		<body>En el archivo "src/main/resources/sping/config/tiles.xml" se invoca a cargar un tiles en la ruta "/views/thread/tiles.xml". Dicho tiles no existe ni tiene sentido.  ### Solución Eliminar la línea en "src/main/resources/sping/config/tiles.xml" que hace referencia al tiles ubicado en "/views/thread/tiles.xml"</body>
		<created>2016-11-10 08:23:46</created>
		<closed>2016-11-10 09:00:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>22</id>
		<title>Cambiar DeliberationsScript.sql</title>
		<body>- [ ] Se debe descomentar los usuarios para que se creen automáticamente en el sistema de integración continua. - [ ] Se debe añadir el comando "commit;" al final del script</body>
		<created>2016-11-10 08:07:19</created>
		<closed>2016-11-10 09:05:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>11</id>
		<title>Añadir proteccion contra XSS</title>
		<body>Si se introduce el siguiente script en la creación de hilo: ``` &lt;script&gt;     alert("Hello! I am an alert box!"); &lt;/script&gt; ``` al entrar en la dashboard se ejecuta el script.</body>
		<created>2016-11-09 08:40:49</created>
		<closed>2016-12-05 12:03:18</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>10</id>
		<title>Se permite valorar un hilo más de una vez</title>
		<body>El sistema permite que un mismo usuario valore un mismo hilo más de una vez.</body>
		<created>2016-11-09 08:37:51</created>
		<closed>2016-11-15 11:22:44</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>6</id>
		<title>No se muestran errores de validación al comentar en un hilo</title>
		<body>Cuando un usuario trata de comentar en un hilo con un mensaje vacío, el sistema no permite la operación pero tampoco informa al usuario del error que se ha producido.</body>
		<created>2016-11-09 08:09:49</created>
		<closed>2016-11-30 19:03:02</closed>
	</bug>
</bugs>
