<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>465</id>
		<title>Gráfico por período</title>
		<body>O gráfico por período da home esta com problema para exibir os ultimos períodos, mostrando apenas os primeiros 6 abertos no sistema</body>
		<created>2020-03-14 14:37:30</created>
		<closed>2020-09-01 15:29:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>461</id>
		<title>Falha ao detalhar carteira</title>
		<body>Ao detalhar uma carteira o sistema apresenta um erro</body>
		<created>2020-01-05 19:29:50</created>
		<closed>2020-01-07 03:09:48</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>459</id>
		<title>Movimento vinculado ao abastecimento</title>
		<body>Ao tentar excluir um movimento que estava vincular a um abastecimento parcial o sistema emitiu um erro de que o registro estava em uso.  Verificar a exception pelo backup do dia 03/01/2020</body>
		<created>2020-01-04 20:46:22</created>
		<closed>2020-01-07 03:09:48</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>453</id>
		<title>Encerrar movimento fixo</title>
		<body>Depois da versão 3 a funcionalidade de encerrar um movimento fixo foi removida durante o refactoring e acabou não sendo adicionada novamente.</body>
		<created>2019-10-07 00:59:07</created>
		<closed>2019-10-07 03:10:17</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>452</id>
		<title>Tela de login quebrada</title>
		<body>Algum componente na tela de login esta quebrado e o estado dela esta sendo perdido quando um usuário tenta realizar o login e uma falha é apresentada.</body>
		<created>2019-09-02 00:02:14</created>
		<closed>2019-09-03 03:21:58</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>443</id>
		<title>Saldo na transferência</title>
		<body>Ao realizar uma transferência, o saldo das carteiras não é atualizado e se uma carteira for selecionada novamente, o saldo é mostrado de maneira incoreta</body>
		<created>2019-07-19 00:15:44</created>
		<closed>2019-07-21 21:04:40</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>442</id>
		<title>Listagem de carteiras na transferência</title>
		<body>Na tela de transferências as carteiras estão sendo listadas de maneira incorreta</body>
		<created>2019-07-12 01:42:52</created>
		<closed>2019-07-12 01:45:57</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>441</id>
		<title>Editar descrição da carteira</title>
		<body>Não esta sendo possível editar a descrição de uma carteira</body>
		<created>2019-07-08 23:54:09</created>
		<closed>2019-07-09 00:02:06</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>440</id>
		<title>Nome carteira no pagamento</title>
		<body>Ao pagar um movimento o nome da carteira esta aparecendo de maneira incorreta</body>
		<created>2019-07-08 23:53:30</created>
		<closed>2019-07-09 00:02:06</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>439</id>
		<title>Ocultar saldos</title>
		<body>A funcionalidade de ocultar os saldos das carteiras esta ocultando até mesmo o menu para acessar o histórico do saldo.</body>
		<created>2019-07-08 03:34:37</created>
		<closed>2019-07-08 03:35:31</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>434</id>
		<title>Campo descrição</title>
		<body>O campo descrição no cadastro de carteiras esta ficando preenchido (no modo detalhes ou edição) mesmo que ele não tenha sido informado durante o cadastro da carteira</body>
		<created>2019-06-20 19:04:16</created>
		<closed>2019-07-08 02:58:56</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>433</id>
		<title>Indicador período encerrado</title>
		<body>Após remover os ícones o indicador de período encerrado na pesquisa de períodos da tela de listagem de movimentos ficou quebrado</body>
		<created>2019-06-15 02:25:09</created>
		<closed>2019-07-08 02:58:36</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>432</id>
		<title>Espaçamento entre botões</title>
		<body>Quando o período esta encerrado, os botões na listagem de movimentos ficam com a exibição quebrada sem espaço entre os últimos dois.</body>
		<created>2019-06-15 02:24:14</created>
		<closed>2019-07-08 02:45:09</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>427</id>
		<title>Scroll infinito não esta funcionando</title>
		<body>O scroll infinito da listagem de saldos das carteiras e do histórico de transferências não esta funcionando.  Substituí-los por uma datagrid com a visualização paginada como na listagem de movimentos.</body>
		<created>2019-06-10 00:59:07</created>
		<closed>2019-06-10 04:34:41</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>426</id>
		<title>Indicação de período expirado</title>
		<body>O indicador de período expirado esta aparecendo mesmo quando período financeiro esta encerrado.</body>
		<created>2019-06-10 00:48:12</created>
		<closed>2019-06-10 04:34:40</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>425</id>
		<title>Lançamentos fixos alem da cota</title>
		<body>Ao abrir um período financeiro o sistema esta lançando parcelas inexistentes para movimentos fixos que já foram finalizados.</body>
		<created>2019-06-06 23:04:20</created>
		<closed>2019-06-10 04:34:41</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>424</id>
		<title>Pagar e voltar</title>
		<body>O botão de pagar e voltar ficou inconsistente quando acessamos diretamente o pagamento de um movimento pela listagem. Este botão faz sentido apenas quando estamos cadastrando vários movimentos de maneira sequencial</body>
		<created>2019-06-01 03:55:09</created>
		<closed>2019-06-03 04:12:57</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>422</id>
		<title>Busca por descrição com problemas</title>
		<body>Ao tentar buscar um movimento pela sua descrição, nenhum dado é localizado</body>
		<created>2019-06-01 03:39:10</created>
		<closed>2019-06-03 04:12:57</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>421</id>
		<title>Data de vencimento do movimento fixo</title>
		<body>Ao lançar um movimento fixo a data de vencimento esta ficando incorreta e permanece dentro ainda do período vigente</body>
		<created>2019-06-01 03:26:26</created>
		<closed>2019-06-03 04:11:44</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>420</id>
		<title>Centro de custo após editar veículo</title>
		<body>Ao editar um veículo, o centro de custo some após a edição.</body>
		<created>2019-05-31 01:38:07</created>
		<closed>2019-05-31 02:50:15</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>419</id>
		<title>Busca na tela de movimentos do período</title>
		<body>Após #400 a busca na tela de movimentos do período ficou quebrada e sem o indicador de loading</body>
		<created>2019-05-29 03:12:56</created>
		<closed>2019-05-31 02:50:14</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>416</id>
		<title>Pagamento sem selecionar forma</title>
		<body>Ao tentar salvar um pagamento que não possui forma de pagamento o sistema gera um NPE na tela</body>
		<created>2019-05-23 02:45:48</created>
		<closed>2019-05-23 03:00:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>415</id>
		<title>Vencimento do cartão</title>
		<body>Validar a data de vencimento do cartão somente quando ele for de crédito.  Hoje o sistema bloqueia o cadastro de cartões de debito por falta da data</body>
		<created>2019-05-22 01:57:38</created>
		<closed>2019-05-22 02:08:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>413</id>
		<title>Movimento sem lançamento</title>
		<body>Movimentos fixos ainda sem lançamentos aparecem na listagem com a parte do parcelamento em branco " /10" por exemplo.  Corrigir para que apareça que se ainda não há lançamentos, fique "0/10"</body>
		<created>2019-05-19 23:37:03</created>
		<closed>2019-05-20 00:44:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>412</id>
		<title>Resumo na listagem de movimentos</title>
		<body>O resumo dos valores na listagem de movimentos não estão sendo preenchidos</body>
		<created>2019-05-19 20:33:42</created>
		<closed>2019-05-31 02:50:15</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>411</id>
		<title>Movimentos do cartão de crédito</title>
		<body>Ao listar os movimentos em uma fatura de cartão de crédito, a ordem esta vindo do maior para o menor, o correto é do menor para o maior (por data)</body>
		<created>2019-05-19 20:32:48</created>
		<closed>2019-05-20 00:44:28</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>409</id>
		<title>Feedback de envio de e-mail</title>
		<body>Ao enviar o e-mail de recuperação de senha a mensagem de feedback não é exibida</body>
		<created>2019-05-17 03:02:44</created>
		<closed>2019-05-19 19:40:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>408</id>
		<title>Tela de troca de senha</title>
		<body>Trocar o texto do botão de cancelar para fechar.</body>
		<created>2019-05-17 03:02:06</created>
		<closed>2019-05-19 19:23:47</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>407</id>
		<title>Indicador de movimento fixo</title>
		<body>O indicador de estado do movimento fixo finalizado esta da mesma cor (verde) que o estado de indicação de lançamento no período atual</body>
		<created>2019-05-15 00:28:07</created>
		<closed>2019-05-17 02:44:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>405</id>
		<title>Ícone do botão </title>
		<body>O Ícone do botão de voltar ao top na listagem de saldos não esta aparecendo</body>
		<created>2019-05-15 00:14:27</created>
		<closed>2019-05-17 02:44:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>404</id>
		<title>Estorno de receita</title>
		<body>Ao estornar uma receita, o valor esta sendo somado no saldo e não subtraído </body>
		<created>2019-05-15 00:12:35</created>
		<closed>2019-05-17 02:44:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>403</id>
		<title>Recuperar senha</title>
		<body>A funcionalidade de recuperar a senha não esta funcionando corretamente, verificar e retestar todo o seu funcionamento</body>
		<created>2019-05-13 03:06:43</created>
		<closed>2019-05-17 02:44:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>402</id>
		<title>Botão editar</title>
		<body>O botão de editar não esta aparecendo ao detalhar um movimento já pago</body>
		<created>2019-05-13 01:29:42</created>
		<closed>2019-05-13 01:43:58</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>401</id>
		<title>Editar movimento pago</title>
		<body>Ao editar o período financeiro de um movimento pago com cartão de crédito o vinculo com a fatura não é corrigido para o novo período</body>
		<created>2019-05-12 23:27:26</created>
		<closed>2019-05-13 01:43:58</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>399</id>
		<title>Excluir cartão de crédito</title>
		<body>Ao tentar excluir um cartão de crédito ainda não utilizado mas que já possua faturas (ainda zeradas) o sistema não permite</body>
		<created>2019-05-12 03:11:03</created>
		<closed>2019-05-12 03:46:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>398</id>
		<title>Data de vencimento</title>
		<body>NPE ao cadastrar cartão de credito sem data de vencimento  Quando um cadastro de cartão de credito for realizado, a data de vencimento deverá ser obrigatória para não gerar falhas ao gerar a fatura</body>
		<created>2019-05-12 02:26:10</created>
		<closed>2019-05-12 03:46:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>397</id>
		<title>Editar classe de movimento</title>
		<body>Ao editar uma classe de movimento o campo de centro de custo não é preenchido novamente e fica em branco causando erro no form caso seja realizada uma nova tentativa de edição</body>
		<created>2019-05-12 02:01:30</created>
		<closed>2019-05-12 03:46:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>396</id>
		<title>Editar carteira</title>
		<body>Mesmo problema da issue #395   O sistema não esta permitindo edição do registro </body>
		<created>2019-05-12 01:49:31</created>
		<closed>2019-05-12 03:46:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>395</id>
		<title>Editar cartão</title>
		<body>Ao editar um cartão o sistema não esta validando de maneira correta e informa que o registro editado já existe no banco de dados</body>
		<created>2019-05-12 01:48:12</created>
		<closed>2019-05-12 03:46:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>394</id>
		<title>Gráficos inconsistentes</title>
		<body>Na home, os gráficos estão ficando inconsistentes e com dados duplicados quando mais de um período financeiro esta em aberto</body>
		<created>2019-05-12 01:47:06</created>
		<closed>2019-05-12 03:46:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>391</id>
		<title>Resumo do período dados incompletos</title>
		<body>O resumo do período financeiro não esta carregando os valores para receitas, despesas e saldos quando o período ainda esta em aberto</body>
		<created>2019-05-08 02:29:50</created>
		<closed>2019-05-12 03:46:25</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>390</id>
		<title>Botão de excluir</title>
		<body>O botão de excluir na listagem de combustíveis esta sendo exibido em estado inconsistente com a tela (desabilitado) quando estamos realizando uma inclusão.</body>
		<created>2019-05-08 02:14:54</created>
		<closed>2019-05-12 03:46:25</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>389</id>
		<title>Período expirado</title>
		<body>Ao apresentar um período financeiro expirado na listagem a imagem da bolinha laranja esta aparecendo colada com a verde.  Verificar a necessidade de aparecem as duas bolinhas ou adicionar o espaçado.</body>
		<created>2019-05-08 02:12:18</created>
		<closed>2019-05-12 03:46:25</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>381</id>
		<title>Divisão por zero</title>
		<body>O sistema esta realizando uma divisão por 0 na tela de estatísticas do cartão quando o usuário clica no botão atualizar após o primeiro load sem dados na tela</body>
		<created>2019-04-28 01:16:45</created>
		<closed>2019-04-30 03:17:09</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>380</id>
		<title>Texto de loading</title>
		<body>O texto de loading na tela de estatísticas dos cartões esta aparecendo mesmo que nada esteja sendo carrego pois o cartão não possui faturas</body>
		<created>2019-04-27 20:19:14</created>
		<closed>2019-04-30 03:17:09</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>378</id>
		<title>Texto do bean validation</title>
		<body>O texto do bean validation do período financeiro na tela de reabastecimento não esta internacionalizado.</body>
		<created>2019-04-14 03:10:12</created>
		<closed>2019-04-14 03:11:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>377</id>
		<title>Status de loading com problemas</title>
		<body>O status de loading só funciona na primeira vez que a tela é usada, na segunda vez ele não é exibido.</body>
		<created>2019-04-14 03:08:33</created>
		<closed>2019-05-12 03:46:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>374</id>
		<title>Lançar movimentos ao abrir o período</title>
		<body>O sistema não esta lançamento os movimentos fixos de maneira automática quando abrimos um novo período financeiro</body>
		<created>2019-04-14 02:48:30</created>
		<closed>2019-04-22 02:10:22</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>370</id>
		<title>Id composto</title>
		<body>Quando o Id é composto por um naming container o componente de mensagens não esta sendo fechado de maneira automática e um erro do jQuery é mostrado no console</body>
		<created>2019-04-11 02:00:13</created>
		<closed>2019-04-11 02:52:18</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>369</id>
		<title>Excluir período sem uso</title>
		<body>Ao tentar excluir um período que ainda não foi utilizado e possui apenas as faturas de cartão de crédito o sistema não permite por violação de constraints</body>
		<created>2019-04-08 01:42:42</created>
		<closed>2019-04-08 02:02:24</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>367</id>
		<title>Marcar como lançado</title>
		<body>O sistema não esta marcando os movimentos fixos como lançados quando eles já estão lançados no período financeiro ativo</body>
		<created>2019-04-06 21:12:45</created>
		<closed>2019-04-06 22:36:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>365</id>
		<title>Formulário de transferências</title>
		<body>O form de transferências esta desalinhado</body>
		<created>2019-04-06 01:58:28</created>
		<closed>2019-04-06 22:36:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>364</id>
		<title>Permissões na tela de detalhes</title>
		<body>Revisar todas as telas de detalhes e adicionar as regras de acesso para que os botões não apareçam caso o usuário não possua a permissão correta.  Esta necessidade foi introduzida com a adição dos atalhos paras ação na tela de detalhes.</body>
		<created>2019-04-06 00:09:14</created>
		<closed>2019-04-06 22:36:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>363</id>
		<title>Detalhar veículo</title>
		<body>Ao detalhar um veículo, o centro de custo vinculado não é exibido</body>
		<created>2019-03-28 13:49:11</created>
		<closed>2019-04-06 22:36:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>360</id>
		<title>Inicializador de desenvolvimento</title>
		<body>O inicializador de desenvolvimento esta criando varias vezes a configuração default</body>
		<created>2019-03-18 00:33:57</created>
		<closed>2019-03-18 01:03:55</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>358</id>
		<title>Desativar centro de custo</title>
		<body>Atualmente se um CC é desativado as classes de movimento continuam ativas para uso.  Se um centro de custo for ativado/desativado isso deve ser propagado para as suas classes de movimento vinculadas.</body>
		<created>2019-03-17 01:44:06</created>
		<closed>2019-03-18 01:03:55</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>356</id>
		<title>Deletar abastecimento</title>
		<body>Ao tentar deletar um abastecimento um erro é gerado</body>
		<created>2019-03-07 02:32:25</created>
		<closed>2019-03-18 00:23:24</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>339</id>
		<title>Texto do filtro</title>
		<body>O texto do filtro de centros de custo esta incorreto, deveria ser apenas "nome"</body>
		<created>2018-12-28 02:55:04</created>
		<closed>2019-03-06 05:54:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>338</id>
		<title>Listagem de saldos </title>
		<body>Na tela de listagem de saldos da carteira não há como voltar para a tela de listagem das carteiras</body>
		<created>2018-12-27 00:57:15</created>
		<closed>2019-03-06 05:54:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>337</id>
		<title>Filtro por cidade no contato</title>
		<body>O filtro por cidade no cadastro de contatos não esta funcionando</body>
		<created>2018-12-27 00:44:04</created>
		<closed>2018-12-28 01:52:10</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>334</id>
		<title>Filtros nas views</title>
		<body>Toda a implementação dos filtros na UI estão com problemas devido a forma como as query estão sendo montadas no backend.  Devido a maneira como as retrictions são passadas pelo DefaultRepository no método findAllBy o sistema não consegue fazer o filtro no estilo OR '%valor%'</body>
		<created>2018-12-19 02:00:08</created>
		<closed>2018-12-28 01:51:22</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>331</id>
		<title>Botao busca usuário no AD</title>
		<body>O botão de busca de usuários no AD esta fora do padrão da aplicação, usar cor primária</body>
		<created>2018-11-19 02:12:13</created>
		<closed>2018-11-19 02:13:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>330</id>
		<title>Capacidade do tanque</title>
		<body>O sistema permite que um veículo seja cadastrado sem que a capacidade do tanque seja informada</body>
		<created>2018-11-19 01:48:33</created>
		<closed>2018-11-19 02:13:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>329</id>
		<title>Violação de constraint</title>
		<body>No exception handler capturar apenas o que for erro de violação de contraint, as demais exceptions de banco deixar subir para a UI e mostrar como tela de erro com log.  Atualmente qualquer SQLException esta sendo mapeada como erro de constraint.</body>
		<created>2018-11-19 01:36:19</created>
		<closed>2018-12-28 01:51:21</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>328</id>
		<title>Tamanho do campo de cor</title>
		<body>O campo de cor do centro de custo esta pequeno de mais, as vezes um erro de insert é gerado pois ultrapassa o limite de 20 caracteres</body>
		<created>2018-11-19 01:26:15</created>
		<closed>2018-11-19 02:13:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>327</id>
		<title>Mensagem de período aberto</title>
		<body>A mensagem de que há períodos em aberto esta aparecendo o tempo todo</body>
		<created>2018-11-19 01:19:21</created>
		<closed>2018-11-19 02:13:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>318</id>
		<title>Arrumar o botão de "back to top"</title>
		<body>O botão do "back to top" não esta funcionando corretamente, verificar.</body>
		<created>2018-10-02 02:50:14</created>
		<closed>2018-11-05 01:26:01</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>315</id>
		<title>Refatorar a busca no LDAP</title>
		<body>Refatorar a busca do usuário no LDAP/AD  Existia uma falha nessa busca que foi corrigida na arquitetura do Library, trazer esta correção para o webBudget também.</body>
		<created>2018-10-01 03:56:49</created>
		<closed>2018-10-01 03:59:31</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>308</id>
		<title>Falha nos links</title>
		<body>Ao clicar em um dos links (ações) que levam para editar, ajustar ou deletar um carteira, ao retornar para a listagem não é mais possível clicar nos links  Parece que a tela esta perdendo seu estado e ficando inconsistente</body>
		<created>2018-08-23 03:11:39</created>
		<closed>2018-10-02 03:37:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>302</id>
		<title>Falha no processo de troca de senha</title>
		<body>Ao trocar a senha pela função de lembrar a senha o sistema esta gravando a senha em texto plano no campo de senha no banco de dados e não a senha criptografada como deveria ser.</body>
		<created>2018-07-12 03:15:25</created>
		<closed>2018-08-12 04:02:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>284</id>
		<title>Lazydatamodel não esta paginando</title>
		<body>O lazy data model do PF implementado no WB não esta realizando a paginação das grids</body>
		<created>2018-04-10 00:53:39</created>
		<closed>2018-05-28 03:01:51</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>276</id>
		<title>Corrigir nome de pacote</title>
		<body>O pacote "infraestructure" esta com o nome incorreto, o certo é infrastructure</body>
		<created>2018-03-23 20:24:40</created>
		<closed>2018-05-28 03:01:50</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>269</id>
		<title>Problemas depois do save</title>
		<body>Ao salvar um movimento que acabou de ser incluído o sistema não esta limpando a sessão e o objeto entra em um estado inconsistente dentro da cache L1 do hibernate</body>
		<created>2017-11-09 17:31:24</created>
		<closed>2018-07-10 03:24:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>268</id>
		<title>Filtros de movimentos com problemas</title>
		<body>Ao realizar uma filtragem na tabela de movimentos e limpar o filtro realizado o sistema se comporta de maneira errada e mantem o filtro deixando o estado da tabela inconsistente</body>
		<created>2017-11-08 02:31:09</created>
		<closed>2017-11-10 00:11:10</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>266</id>
		<title>Correções de CSS </title>
		<body>Após atualização para o PF 6 alguns componentes ficaram zoados no CSS customizado de adaptação ao AdminLTE</body>
		<created>2017-11-03 15:09:09</created>
		<closed>2017-11-03 15:56:56</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>265</id>
		<title>Formulário fora do padrão</title>
		<body>O formulário de cadastro de centro de custos está fora do padrão do sistema</body>
		<created>2017-05-29 19:48:41</created>
		<closed>2017-06-30 00:57:48</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>264</id>
		<title>Erro cadastro centro de custos</title>
		<body>Ao tentar cadastrar um centro de custos com a base de dados vazia o sistema esta emitindo uma falha pelo tamanho do campo que guarda a cor do CC</body>
		<created>2017-05-29 16:08:37</created>
		<closed>2017-05-29 19:46:31</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>261</id>
		<title>Producers inconsistentes</title>
		<body>Alguns producers do picketlink e do entity manager estão gerando muitos logs no servidor, revisar e corrigir o problemas de injeção circular.</body>
		<created>2017-05-11 23:16:02</created>
		<closed>2017-05-12 00:38:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>259</id>
		<title>Falha ao excluir o item do rateio</title>
		<body>Ao excluir o item do rateio para um movimento que já foi pago o sistema acaba não realizando o processo no banco de dados e o mesmo fica deletado apenas na view.  Ao pagar o movimento o rateio ainda é considerado acarretando em falha na contagem de gastos ou receitas no sistema.</body>
		<created>2017-01-27 15:10:15</created>
		<closed>2017-04-05 00:15:06</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>256</id>
		<title>Ionicons com problemas</title>
		<body>Após atualização do Ionicons o sistema não esta mais encontrando os ícones nos resources</body>
		<created>2016-12-20 01:11:18</created>
		<closed>2017-01-16 00:12:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>251</id>
		<title>Remover negrito do texto da logo</title>
		<body>Remover o negrito do texto preto da logo nova do sistema pois esta deixando a visualização zuada em alguns browsers.</body>
		<created>2016-12-06 15:41:26</created>
		<closed>2016-12-07 15:45:44</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>248</id>
		<title>Mime-type para fontes</title>
		<body>Adicionar o mime-type correto para fontes OTF no web.xml para corrigir uns warnings no console da aplicação</body>
		<created>2016-12-05 00:40:48</created>
		<closed>2016-12-05 01:48:20</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>236</id>
		<title>Abastecimentos parciais</title>
		<body>O sistema não esta considerando os abastecimentos parciais no momento de compor a media de KM/L dos abastecimentos </body>
		<created>2016-09-30 17:33:02</created>
		<closed>2016-10-03 01:56:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>235</id>
		<title>URL movimento</title>
		<body>A URL para ir direto ao movimento que foi vinculado a uma fatura de CC não esta cuncionando </body>
		<created>2016-09-26 01:37:15</created>
		<closed>2016-09-26 02:20:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>233</id>
		<title>Breadcrumb cadastro veiculos</title>
		<body>O breadcrumb do cadastro de veículos esta sem tradução </body>
		<created>2016-09-25 16:42:27</created>
		<closed>2016-09-26 02:20:42</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>229</id>
		<title>Pagamento sem rateio</title>
		<body>O sistema esta permitindo pagar movimentos sem um rateio vinculado </body>
		<created>2016-09-18 23:17:02</created>
		<closed>2016-09-20 02:50:46</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>227</id>
		<title>Apresentação dos saldos</title>
		<body>No resumo do período, mostrar o saldo final em amarelo e o saldo de despesas como vermelho. </body>
		<created>2016-08-18 22:38:21</created>
		<closed>2016-09-20 02:22:45</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>225</id>
		<title>Erro no formulario de Usuário</title>
		<body>No form de Inclusão de usuário &lt;b&gt;formUser.xhtml&lt;/b&gt; existe um erro na linha 162 onde se lê &lt;b&gt;groupForm&lt;/b&gt; deveria ser &lt;b&gt;userForm&lt;/b&gt;.  Abraços, </body>
		<created>2016-07-01 06:18:49</created>
		<closed>2016-09-20 02:22:45</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>224</id>
		<title>Compatibilidade com PostgreSQL</title>
		<body>Arthur,  Muito bom o projeto. Fiz a instalação em casa com o banco de dados PostgreSQL 9.5.3  Encontrei duas situações:  Acredito que as palavras &lt;b&gt;authorization&lt;/b&gt; e &lt;b&gt;end&lt;/b&gt; sejam de uso exclusivo do postgresql, porque estava dando erro na criação das tabelas &lt;b&gt;roles&lt;/b&gt; e &lt;b&gt;financial_periods&lt;/b&gt; respectivamente.  Troquei o nome desses dois campos e funcionou beleza com o Postgresql.   Grande Abraço,  Alexandre </body>
		<created>2016-07-01 05:39:42</created>
		<closed>2018-09-26 03:24:47</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>223</id>
		<title>Remover scheme das classes de mensagens</title>
		<body>As classes de mensageria estão com um atributo scheme setado na annotation @table que não deveriam estar lá. </body>
		<created>2016-06-25 23:28:23</created>
		<closed>2016-09-20 02:22:45</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>222</id>
		<title>Message checker</title>
		<body>O mecanismo de checagem de mensagens esta ativando eventos de maneira incorreta na view, limitá-lo para que apenas a checagem de mensagens seja realizada </body>
		<created>2016-06-20 01:24:38</created>
		<closed>2016-09-20 02:22:45</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>221</id>
		<title>Botão fora do padrão</title>
		<body>Na tela de visualização dos históricos de faturas de cartão o botão de busca esta fora do padrão das demais telas </body>
		<created>2016-06-20 00:39:22</created>
		<closed>2016-09-20 02:22:45</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>220</id>
		<title>Excluir lançamentos de movimento fixo</title>
		<body>Ao excluir todos os lançamentos de um movimento fixo o sistema não o libera para exclusão. </body>
		<created>2016-06-13 16:05:13</created>
		<closed>2016-06-14 16:22:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>218</id>
		<title>Ao pagar movimentos pela edição</title>
		<body>Ao pagar movimentos pela edição de um movimento, o sistema não esta limpando corretamente o form deixando a tela em um estado inconsistente  </body>
		<created>2016-06-05 23:39:51</created>
		<closed>2016-09-20 02:22:45</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>215</id>
		<title>Navegação na grid</title>
		<body>Sistema não esta navegando nas páginas da grid de movimentos na versão 2.2.1-teste </body>
		<created>2016-05-10 16:26:58</created>
		<closed>2016-05-10 16:31:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>214</id>
		<title>Detalhes do movimento</title>
		<body>Na versão testes da 2.2.1 o sistema não carrega os detalhes do movimento ao clicar sobre ele na listagem </body>
		<created>2016-05-10 16:25:51</created>
		<closed>2016-05-10 16:31:36</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>212</id>
		<title>Acertar o texto das permissões</title>
		<body>Os textos empregados nas permissões estão escritos de forma incorreta em relação ao padrão utilizado no sistema, verificar os bundles </body>
		<created>2016-05-10 01:02:52</created>
		<closed>2016-09-20 02:22:45</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>211</id>
		<title>Toltip grafico do período</title>
		<body>O toltip do gráfico de despesas diárias do período esta exibindo fora da formatação na versão 2.2.1-Beta </body>
		<created>2016-05-05 12:08:21</created>
		<closed>2016-05-09 01:43:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>209</id>
		<title>Não carrega o período correto</title>
		<body>Ao exibir os detalhes do período, o sistema não esta apontando o período correto </body>
		<created>2016-04-30 01:42:25</created>
		<closed>2016-05-05 02:24:33</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>205</id>
		<title>Valor acumulado</title>
		<body>O acumulado não esta sendo processado quando o período a ser encerrado não teve um acumulado anterior a ele, ou seja, quando eh o primeiro período encerrado no sistema </body>
		<created>2016-04-25 00:36:00</created>
		<closed>2016-04-25 00:40:19</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>204</id>
		<title>Legenda donuts errada</title>
		<body>O elemento UL das legendas dos donuts nos detalhes do periodo esta aparecendo de maneira errada com o list-style </body>
		<created>2016-04-25 00:06:13</created>
		<closed>2016-04-25 00:24:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>203</id>
		<title>Mensagem controle orçamentário</title>
		<body>Verificar as mensagens de erro do controle orçamentário, algumas estão sem i18n </body>
		<created>2016-04-24 23:53:16</created>
		<closed>2016-04-25 00:24:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>201</id>
		<title>Botão dialog confirmação fatura</title>
		<body>O botão da dialog de confirmação da geração da fatura do cartão esta sendo exibido fora do padrão das outras dialogs </body>
		<created>2016-04-23 01:12:19</created>
		<closed>2016-04-24 03:08:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>200</id>
		<title>Pagamento fatura do cartão</title>
		<body>Ao pagar a fatura de um cartão de credito, esta sendo exibida todas as opções de pagamento para aquele tipo de movimento porém deveria apenas exibir o pagamento em dinheiro </body>
		<created>2016-04-23 01:11:02</created>
		<closed>2016-04-24 03:08:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>198</id>
		<title>Pagar movimentos de receita</title>
		<body>Ao pagar um movimento de receita o formulário de pagamento esta vindo como se fosse uma despesa, mostrando todos os campos </body>
		<created>2016-04-22 03:31:56</created>
		<closed>2016-04-22 14:24:37</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>197</id>
		<title>Botão de lançamentos</title>
		<body>Botão de lançamentos nos movimentos fixos não deve aparecer quando em modo de inclusão </body>
		<created>2016-04-22 03:13:41</created>
		<closed>2016-04-22 14:32:19</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>196</id>
		<title>Indicador de pagina movimento fixo</title>
		<body>Os indicadores de navegação da página de movimento fixo estavam ausentes quando em modo de detalhes </body>
		<created>2016-04-22 02:37:21</created>
		<closed>2016-04-22 02:38:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>195</id>
		<title>Cadastrar movimentos fixos</title>
		<body>Não é possivel cadastrar movimentos fixos pois o campo do rateio esta desabilitado pelo estado da tela </body>
		<created>2016-04-21 22:32:57</created>
		<closed>2016-04-22 02:38:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>193</id>
		<title>Ao pagar movimentos</title>
		<body>Ao pagar um movimento pela tela de pagamento de movimentos a confirmação de pagamento não esta sendo exibida e nao esta sendo feito o redirect para a listagem de movimentos </body>
		<created>2016-04-21 22:04:09</created>
		<closed>2016-04-22 02:38:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>192</id>
		<title>Salvar e pagar movimento</title>
		<body>Ao pagar e salvar um movimento o formulario de cadastro não é atualizado limpando os campos </body>
		<created>2016-04-21 21:53:10</created>
		<closed>2016-04-22 02:38:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>190</id>
		<title>Checar novas mensagens</title>
		<body>O processo que checa por novas mensagens esta invocando muitas vezes a consulta causando stress ao banco de dados de maneira desnecessária, revisar! </body>
		<created>2016-04-21 04:23:28</created>
		<closed>2016-04-22 02:48:22</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>189</id>
		<title>Listagem de movimentos com banco vazio</title>
		<body>Ao tentar acessar a listagem de movimentos com o banco de dados vazio o sistema exibe um http-500 </body>
		<created>2016-04-19 16:53:48</created>
		<closed>2016-04-22 02:38:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>187</id>
		<title>Titulo pagina de movimentos</title>
		<body>O título da página de movimentos está incorreto </body>
		<created>2016-04-19 16:42:48</created>
		<closed>2016-04-22 02:38:28</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>186</id>
		<title>Excluir lançamento movimento fixo</title>
		<body>Ao excluir um lançamento de um movimento fixo que já foi encerrado, o movimento fixo não esta ficando disponível novamente para lançamento </body>
		<created>2016-04-19 16:42:19</created>
		<closed>2016-04-24 20:21:12</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>185</id>
		<title>Movimento fixo não aparece na listagem</title>
		<body>Ao lançar um movimento fixo ele não esta aparecendo na listagem de movimentos do sistema </body>
		<created>2016-04-19 16:30:44</created>
		<closed>2016-04-22 02:38:28</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>184</id>
		<title>Data pagamento movimento fixo</title>
		<body>Ao pagar um movimento fixo a data de inicio do pagamento não esta sendo carregada na data de pagamento </body>
		<created>2016-04-19 15:56:56</created>
		<closed>2016-04-22 02:38:28</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>179</id>
		<title>Refazer mecanismo de mensageria</title>
		<body>Remodelar e refazer o mecanismo de mensageria pois o atual esta difícil de manter </body>
		<created>2016-04-18 04:31:30</created>
		<closed>2016-04-19 02:43:17</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>170</id>
		<title>NPE nova dashboard</title>
		<body>Quando a nova dashboard é exibida e não existe uma meta definida no período um NPE é lançado </body>
		<created>2016-03-03 16:02:19</created>
		<closed>2016-04-19 02:43:17</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>167</id>
		<title>Valores na legenda do gráfico da dashboard</title>
		<body>Os valores na legenda do gráfico da dashboard não estão aparecendo formatados </body>
		<created>2016-02-18 16:09:15</created>
		<closed>2016-04-19 02:43:17</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>150</id>
		<title>Quebra de CSS nos comboboxes </title>
		<body>Todos os comboboxes estão com o layout quebrado após a atualização para o primefaces 5.3 </body>
		<created>2016-01-23 00:59:51</created>
		<closed>2016-01-23 01:01:33</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>145</id>
		<title>Redirect de autenticação</title>
		<body>Ao identificar que a URL necessita de autenticação o sistema deve redirecionar o usuário para a tela de login. </body>
		<created>2015-12-23 15:32:20</created>
		<closed>2015-12-27 17:29:10</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>144</id>
		<title>Data pagamento movimento na fatura</title>
		<body>A data de pagamento do movimento na exibição da fatura do cartão não é a mesma data do pagamento do movimento, possivelmente a data que esta sendo exibida é a inclusão do movimento. </body>
		<created>2015-11-28 21:41:50</created>
		<closed>2015-12-27 18:22:19</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>143</id>
		<title>Atualizar grid</title>
		<body>Ao lançar um movimento fixo, atualizar a grid para mostrar que o mesmo já foi lançado. </body>
		<created>2015-11-24 01:45:53</created>
		<closed>2015-12-27 17:29:10</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>140</id>
		<title>Arrumar segurança</title>
		<body>O sistema não esta levando em conta as roles do usuário quando tentamos acessar via URL uma página não autorizada </body>
		<created>2015-11-21 13:10:50</created>
		<closed>2015-12-27 17:29:10</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>137</id>
		<title>Borda datascroller</title>
		<body>O datascroller de saldos das carteiras esta com cantos arredondados o que destoa do estilo do sistema </body>
		<created>2015-11-17 01:35:30</created>
		<closed>2015-11-17 01:49:15</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>135</id>
		<title>Erro ao pagar movimentos</title>
		<body>Ao pagar movimentos o método que pega a data de início para movimentos fixos está gerando um NPE e impossibilitando os pagamentos </body>
		<created>2015-11-14 12:14:09</created>
		<closed>2015-11-16 15:40:21</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>132</id>
		<title>Validação dos campos no login</title>
		<body>A validação dos campos na tela de login não esta funcionando </body>
		<created>2015-11-09 15:17:40</created>
		<closed>2015-11-16 15:40:21</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>131</id>
		<title>Identificação movimento fixo finalizado</title>
		<body>Ao identificar se um movimento fixo foi lançado no período, verificar também se ele já possui status finalizado, para que então a bolinha de identificação fique cinza e não verde ou vermelha. </body>
		<created>2015-11-05 16:11:29</created>
		<closed>2015-11-09 16:08:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>125</id>
		<title>@AuthenticatedUser não injeta a instância correta</title>
		<body>Ao injetar o usuário autenticado via @AuthenticatedUser esta vindo uma instância não condizente com o usuário atualmente logado no sistema </body>
		<created>2015-10-26 15:12:24</created>
		<closed>2015-10-26 15:22:31</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>124</id>
		<title>Redirect de logout</title>
		<body>O redirect de logout não esta funcionando </body>
		<created>2015-10-19 22:43:33</created>
		<closed>2015-10-26 15:22:31</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>123</id>
		<title>Movimentos duplicados na listagem</title>
		<body>Ao listar os movimentos, aqueles que apresentam rateio com mais de 1 CM e CC, ficam duplicados </body>
		<created>2015-10-12 01:54:20</created>
		<closed>2015-10-26 15:22:31</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>119</id>
		<title>Botão de lançamentos</title>
		<body>Desativar o botão de lançamento quando estiver incluindo um movimento fixo </body>
		<created>2015-10-02 16:26:35</created>
		<closed>2015-10-03 23:01:36</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>118</id>
		<title>i18n permissão de lançamentos</title>
		<body>A internacionalização da permissão de lançamentos na chave de movimentos fixos esta invertida entre pt-BR e EN </body>
		<created>2015-10-02 02:58:24</created>
		<closed>2015-10-03 23:01:36</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>117</id>
		<title>Consultar movimentos do passado</title>
		<body>Ao consultar movimentos de períodos encerrados o sistema apresenta um comportamento incorreto mostrando apenas um refresh na tela mas não redirecionando para a visão de detalhes </body>
		<created>2015-09-30 03:33:45</created>
		<closed>2015-09-30 17:40:08</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>114</id>
		<title>Corrigir i18n</title>
		<body>Corrigir a internacionalização da palavra autenticação que esta escrita com acento circunflexo no E..  Como o português é uma zona, essa palavra não em mais essa maldição de acento :facepunch:  </body>
		<created>2015-09-17 23:39:58</created>
		<closed>2015-09-18 02:34:18</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>110</id>
		<title>Captura das exceptions</title>
		<body>Atualizar todos os managedBeans para que possam tratar as exceptions lançadas no domínio para a view. Apos as mudança da arquitetura algumas exceptions estão vindo sem tratamento </body>
		<created>2015-08-31 03:20:14</created>
		<closed>2015-08-31 17:03:51</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>107</id>
		<title>Preferências do usuário</title>
		<body>Menu de preferências do usuário não esta funcionando </body>
		<created>2015-08-11 01:52:10</created>
		<closed>2015-08-13 23:22:56</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>106</id>
		<title>Alterar senha perder permissoes</title>
		<body>Ao alterar a senha de um usuário, as permissões dele são perdidas </body>
		<created>2015-08-11 01:51:26</created>
		<closed>2015-08-13 23:15:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>105</id>
		<title>Detalhes período financeiro</title>
		<body>Consultar os detalhes de um período financeiro encerrado gera um erro que impossibilita da visualização da página. </body>
		<created>2015-08-09 14:53:51</created>
		<closed>2015-08-11 00:44:07</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>104</id>
		<title>Trocar grupo do usuário</title>
		<body>Não é possível trocar o grupo do usuários, não salva a nova seleção. </body>
		<created>2015-08-07 16:25:59</created>
		<closed>2015-08-07 17:06:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>103</id>
		<title>Busca de endereço pelo CEP</title>
		<body>A busca de endereço pelo CEP parou de funcionar após a migração para a nova arquitetura </body>
		<created>2015-08-05 17:08:29</created>
		<closed>2015-08-07 17:06:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>102</id>
		<title>Herdar permissão de grupo</title>
		<body>Quando um grupo for filho de outro grupo, é necessário que as permissões sejam herdadas do grupo parente/superior </body>
		<created>2015-08-04 02:43:54</created>
		<closed>2015-08-05 16:53:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>99</id>
		<title>Permissão para fechamento</title>
		<body>A permissão do fechamento mensal esta duplicada entre closing e financial periods, corrigir mantendo somente a permissão para o closing </body>
		<created>2015-08-03 17:01:34</created>
		<closed>2015-08-05 16:53:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>98</id>
		<title>Falha no filtro de movimentos</title>
		<body>O filtro da grid de movimentos não esta funcionando caso o campo de filtro esteja vazio e então cliquemos no botão de buscar </body>
		<created>2015-08-03 17:00:29</created>
		<closed>2015-08-05 16:53:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>96</id>
		<title>Permissoes com chave parecida</title>
		<body>Permissões com chaves parecidas estão se misturando no momento da exibição no painel de seleção das permissões no cadastro de grupos </body>
		<created>2015-07-31 17:07:54</created>
		<closed>2015-08-11 00:44:07</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>94</id>
		<title>Validar nome de usuário</title>
		<body>Validar o nome de usuário para que não haja cadastros duplicados. </body>
		<created>2015-07-27 16:16:48</created>
		<closed>2015-08-05 16:53:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>92</id>
		<title>Ver movimento com período encerrado</title>
		<body>Ao visualizar um movimento com o período encerrado, o período mostrado na tela é o atualmente ativo no lugar do período na qual o movimento realmente foi lançado. </body>
		<created>2015-06-01 16:14:19</created>
		<closed>2015-06-23 01:08:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>91</id>
		<title>Inserir contato limpa formulario</title>
		<body>Ao inserir um contato no movimento que já tenha dados preenchidos na tela, o form é resetado perdendo assim os dados já informados </body>
		<created>2015-05-15 00:21:37</created>
		<closed>2015-05-19 16:16:40</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>90</id>
		<title>Coluna de conferência</title>
		<body>Adicionar um coluna para conferência do item lançado na fatura do cartão de crédito </body>
		<created>2015-05-11 14:01:52</created>
		<closed>2015-05-19 16:17:50</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>88</id>
		<title>Divisão de orçamento</title>
		<body>Quando incluímos um CC ou uma CM, definimos um orçamento para eles, porém, este valor informado não esta atrelado ao item superior.  Por exemplo:   É possível haver um classe com R$ 500 de orçamento vinculada em um centro de custo que prevê apenas R$ 100.  Soluções:   1 - Rever este comportamento realizando débito do orçamento do CC quando incluir uma nova classe de movimento. 2 - Limitar o orçamento da classe ao orçamento do centro de custos </body>
		<created>2015-05-10 23:59:08</created>
		<closed>2015-09-03 03:24:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>82</id>
		<title>fatura do cartão somando no total</title>
		<body>As faturas de cartão estão sendo somadas no total dos movimentos quando detalhamos os períodos </body>
		<created>2015-05-09 01:59:50</created>
		<closed>2015-05-09 21:08:04</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>81</id>
		<title>Busca pelo valor no filtro de movimentos</title>
		<body>Ao buscar por valor no filtro de movimentos, informar o valor como apresentado em tela, como virgula para separar as casas decimais, a busca não irá retornar resultados. Se informar na notação com ponto no separador a busca é executada...   O sistema deve realizar a busca considerando o valor na forma representada em tela: 1,00 e não 1.00 (forma interna) </body>
		<created>2015-05-06 17:10:23</created>
		<closed>2015-05-07 16:34:40</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>80</id>
		<title>Visualização de movimentos antigos</title>
		<body>Ao visualizar os movimentos de um período encerrado, a exibição está quebrada. Alguns períodos podem ser excluídos e outros aparecem sem opções na guia de ações da grid  ![wb-move](https://cloud.githubusercontent.com/assets/2327104/7492570/974eab10-f3cf-11e4-9882-ca76d3491c1a.png) </body>
		<created>2015-05-06 12:09:40</created>
		<closed>2015-05-06 16:39:28</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>79</id>
		<title>Buscar movimentos de períodos encerrados</title>
		<body>O sistema não possibilita a busca de movimentos em períodos encerrados </body>
		<created>2015-05-05 19:54:15</created>
		<closed>2015-05-05 23:24:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>78</id>
		<title>Link para novo período</title>
		<body>Ao clicar sobre o link para abrir um novo período, o sistema não executa o redirect para a pagina de períodos </body>
		<created>2015-05-05 19:52:52</created>
		<closed>2015-05-06 04:06:38</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>77</id>
		<title>Salvar sem haver contato</title>
		<body>Ao salvar o movimento, caso não haja um contato vinculado o sistema dispara um exception de que o nome não pode ser validado </body>
		<created>2015-05-05 17:09:00</created>
		<closed>2015-05-05 17:28:40</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>72</id>
		<title>Validar datas do período</title>
		<body>Ao informar as datas do período, a data final não esta sendo validada pois a annotation do JSR-303 do @future só funciona com java.uitl.Date e agora vamos usar LocalDate  Criar validação manual  Impacta em #71  </body>
		<created>2015-04-30 17:28:21</created>
		<closed>2015-05-01 15:52:56</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>67</id>
		<title>Validação tipo de contato</title>
		<body>A mensagem de validação do tipo do contato esta aparecendo sem internacionalizar </body>
		<created>2015-04-22 16:15:11</created>
		<closed>2015-04-28 02:47:07</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>65</id>
		<title>Mensagem ao deletar contato/salvar</title>
		<body>Ao deletar ou salvar um contato, as mensagens estão invertidas. </body>
		<created>2015-04-20 00:37:53</created>
		<closed>2015-04-20 00:38:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>64</id>
		<title>Cliente com pendencias</title>
		<body>Ao deletar um cliente vincula em movimentos, o sistema deve informar ao usuário que isso não é possível até que o vinculo seja desfeito </body>
		<created>2015-04-20 00:23:41</created>
		<closed>2015-04-20 00:38:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>60</id>
		<title>Indicador de login</title>
		<body>Criar uma forma de o cliente saber que o sistema esta validado suas credenciais... A tela trava por alguns segundos o que para pessoas menos experientes pode parecer que não está sendo feito nada. </body>
		<created>2015-04-11 23:13:04</created>
		<closed>2015-04-20 02:43:14</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>59</id>
		<title>Editar movimento</title>
		<body>Ao editar um movimento o saldo não é devolvido caso o valor original se altere. Não permitir edição do valor de movimentos pois isso gera mais problemas do que realizar a devolução do saldo, processo este já existente quando se exclui um movimento. </body>
		<created>2015-04-07 16:08:12</created>
		<closed>2015-04-07 16:31:01</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>58</id>
		<title>Texto listagem transferencias</title>
		<body>Ao listar as transferencias o texto da carteira de origem aparece como "source" em PT-BR </body>
		<created>2015-04-06 16:22:29</created>
		<closed>2015-04-06 16:32:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>55</id>
		<title>Ordar por centro de custo</title>
		<body>Ordenar as classes de movimento por centro de custo na exibição na listagem </body>
		<created>2015-04-06 12:43:23</created>
		<closed>2015-04-06 16:32:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>54</id>
		<title>Devolução de receitas</title>
		<body>Quando uma despesa do tipo receita é devolvida o sistema esta adicionando o valor dela ao saldo total da carteira como uma devolução, tornando assim o saldo inconsistente </body>
		<created>2015-04-06 02:34:21</created>
		<closed>2015-04-06 16:15:01</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>53</id>
		<title>Saldo origem/destino na transferencia</title>
		<body>O saldo de origem e destino não aparece quando selecionamos a carteira no form de transferência </body>
		<created>2015-04-05 22:26:25</created>
		<closed>2015-04-06 16:15:00</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>52</id>
		<title>Atalho para fechamento</title>
		<body>O atalho para ir para a pagina de fechamento na listagem de períodos o sistema não realiza o redirect  </body>
		<created>2015-04-05 22:25:33</created>
		<closed>2015-04-06 16:15:01</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>51</id>
		<title>Resumo periodo</title>
		<body>Ao exibir o resumo do período as cores para receitas e despesas estão invertidas </body>
		<created>2015-04-04 03:29:35</created>
		<closed>2015-04-05 20:26:52</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>50</id>
		<title>Alterar valor movimento</title>
		<body>Ao alterar o valor do movimento o sistema deve revalidar os rateios </body>
		<created>2015-04-04 03:28:45</created>
		<closed>2015-04-05 20:47:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>49</id>
		<title>Rateios com valor = 0</title>
		<body>Sistema não deve permitir adicionar rateios com valor igual a 0 </body>
		<created>2015-04-04 01:24:46</created>
		<closed>2015-04-04 02:01:17</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>47</id>
		<title>Broken pipe na conexão com o BD</title>
		<body>Quando o sistema fica idle por mais de 30 minutos as conexões do pool se expiram e a proxima tentativa de uso irá falhar.  Problema similar: http://stackoverflow.com/questions/23102747/tomcat-jdbc-conencton-pool-mysql-gives-broken-pipe-problems-even-with-conne </body>
		<created>2015-04-01 13:21:53</created>
		<closed>2015-04-02 21:51:53</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>46</id>
		<title>Sistema de mensageria</title>
		<body>O sistema de mensageria apresenta um bug impossobilitando o login do usuário quando uma determinada situação for atingida.  Não sei como chega-se nele, mas testar o sistema de mensagens para tentar reproduzir o erro. </body>
		<created>2015-03-31 03:02:17</created>
		<closed>2015-04-29 16:07:28</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>45</id>
		<title>Gráficos de despesa/receita</title>
		<body>Considerar no gráfico de receita/despesa na home todos os períodos abertos, não somente o ativo </body>
		<created>2015-03-31 03:00:07</created>
		<closed>2015-04-04 01:45:06</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>44</id>
		<title>Fim do período</title>
		<body>Considerar o fim do período quando data final &gt; que data atual, quando ela for igual a data final considerar que o período ainda é válido. </body>
		<created>2015-03-31 02:57:27</created>
		<closed>2015-05-01 15:52:56</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>43</id>
		<title>Lentidão login persiste</title>
		<body>Ao apresentar o loading da tela inicial (ver bug #35) o sistema ainda apresenta lentidão. Em análise ao código, remover do @postconstruc a carga do gráfico e chamá-lo junto ao evento de loading da tela. </body>
		<created>2015-03-31 02:56:10</created>
		<closed>2015-04-02 21:51:53</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>42</id>
		<title>Campo conta bancaria</title>
		<body>O campo onde digitamos o numero da conta bancaria sumiu do cadastro de carteiras </body>
		<created>2015-03-31 02:53:35</created>
		<closed>2015-04-02 21:51:53</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>40</id>
		<title>CSS picklist permissões</title>
		<body>Corrigir o css do picklist de seleção das permissões, o nome aparece desalinhado com o checkbox </body>
		<created>2015-03-24 17:11:35</created>
		<closed>2015-03-26 01:31:58</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>39</id>
		<title>Logout em qualquer pagina</title>
		<body>Apos a mudança no sistema de login, a ferramenta só possibilita logou se o usuário estiver na dashboard. </body>
		<created>2015-03-24 03:35:04</created>
		<closed>2015-03-26 01:16:14</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>38</id>
		<title>Senhas ao editar conta</title>
		<body>Ao editar conta do usuario o sistema considera uma tentativa de alteracao de senha. </body>
		<created>2015-03-24 00:33:02</created>
		<closed>2015-03-26 01:16:14</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>37</id>
		<title>Saldo inicial da carteira</title>
		<body>Ao cadastrar um carteira o saldo inicial não esta contando no histórico de saldos da carteira </body>
		<created>2015-03-20 02:38:27</created>
		<closed>2015-03-26 01:16:14</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>36</id>
		<title>Redirecionar se já houver uma sessão ativa</title>
		<body>Caso um usuário ja esteja ativo no sistema, devidamente autenticado, ao acessar o login novamente o usuário deve ser enviado para a dashboard. </body>
		<created>2015-03-19 02:25:46</created>
		<closed>2015-03-19 02:48:21</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>35</id>
		<title>Lentidão login</title>
		<body>Ao logar no sistema devido a carga dos gráficos na home no postconstruct do dashboardBean o sistema apresenta uma lentidão considerável quando existem muitos dados a serem processados na montagem do gráfico.  Verificar um lazy load ou um loading na tela (esta ultima é mais porca e tosca, mas é uma opção :facepunch:) </body>
		<created>2015-03-09 02:40:10</created>
		<closed>2015-03-26 01:16:14</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>31</id>
		<title>bug em link financial - card invoice</title>
		<body>HTTP Status 500 - String index out of range: -1  type Exception report  message String index out of range: -1  description The server encountered an internal error that prevented it from fulfilling this request.  exception  javax.servlet.ServletException: String index out of range: -1     javax.faces.webapp.FacesServlet.service(FacesServlet.java:606)     org.apache.tomcat.websocket.server.WsFilter.doFilter(WsFilter.java:52)     org.springframework.web.filter.CharacterEncodingFilter.doFilterInternal(CharacterEncodingFilter.java:88)     org.springframework.web.filter.OncePerRequestFilter.doFilter(OncePerRequestFilter.java:106)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:330)     org.springframework.security.web.access.intercept.FilterSecurityInterceptor.invoke(FilterSecurityInterceptor.java:118)     org.springframework.security.web.access.intercept.FilterSecurityInterceptor.doFilter(FilterSecurityInterceptor.java:84)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.access.ExceptionTranslationFilter.doFilter(ExceptionTranslationFilter.java:113)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.session.SessionManagementFilter.doFilter(SessionManagementFilter.java:103)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.authentication.AnonymousAuthenticationFilter.doFilter(AnonymousAuthenticationFilter.java:113)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.servletapi.SecurityContextHolderAwareRequestFilter.doFilter(SecurityContextHolderAwareRequestFilter.java:154)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.savedrequest.RequestCacheAwareFilter.doFilter(RequestCacheAwareFilter.java:45)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.authentication.www.BasicAuthenticationFilter.doFilter(BasicAuthenticationFilter.java:150)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.authentication.AbstractAuthenticationProcessingFilter.doFilter(AbstractAuthenticationProcessingFilter.java:199)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.authentication.logout.LogoutFilter.doFilter(LogoutFilter.java:110)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.context.request.async.WebAsyncManagerIntegrationFilter.doFilterInternal(WebAsyncManagerIntegrationFilter.java:50)     org.springframework.web.filter.OncePerRequestFilter.doFilter(OncePerRequestFilter.java:106)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.context.SecurityContextPersistenceFilter.doFilter(SecurityContextPersistenceFilter.java:87)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy.doFilterInternal(FilterChainProxy.java:192)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy.doFilter(FilterChainProxy.java:160)     org.springframework.web.filter.DelegatingFilterProxy.invokeDelegate(DelegatingFilterProxy.java:343)     org.springframework.web.filter.DelegatingFilterProxy.doFilter(DelegatingFilterProxy.java:260) root cause  java.lang.StringIndexOutOfBoundsException: String index out of range: -1     java.lang.String.substring(String.java:1904)     br.com.webbudget.domain.entity.card.Card.getReadableName(Card.java:104)     sun.reflect.GeneratedMethodAccessor200.invoke(Unknown Source)     sun.reflect.DelegatingMethodAccessorImpl.invoke(DelegatingMethodAccessorImpl.java:43)     java.lang.reflect.Method.invoke(Method.java:606)     javax.el.BeanELResolver.getValue(BeanELResolver.java:99)     com.sun.faces.el.DemuxCompositeELResolver._getValue(DemuxCompositeELResolver.java:176)     com.sun.faces.el.DemuxCompositeELResolver.getValue(DemuxCompositeELResolver.java:203)     org.apache.el.parser.AstValue.getValue(AstValue.java:183)     org.apache.el.ValueExpressionImpl.getValue(ValueExpressionImpl.java:184)     com.sun.faces.facelets.el.TagValueExpression.getValue(TagValueExpression.java:109)     javax.faces.component.UIComponentBase$AttributesMap.get(UIComponentBase.java:2364)     org.primefaces.renderkit.InputRenderer.createSelectItem(InputRenderer.java:106)     org.primefaces.renderkit.InputRenderer.getSelectItems(InputRenderer.java:87)     org.primefaces.component.selectonemenu.SelectOneMenuRenderer.encodeMarkup(SelectOneMenuRenderer.java:73)     org.primefaces.component.selectonemenu.SelectOneMenuRenderer.encodeEnd(SelectOneMenuRenderer.java:67)     javax.faces.component.UIComponentBase.encodeEnd(UIComponentBase.java:877)     javax.faces.component.UIComponent.encodeAll(UIComponent.java:1826)     javax.faces.render.Renderer.encodeChildren(Renderer.java:168)     javax.faces.component.UIComponentBase.encodeChildren(UIComponentBase.java:847)     javax.faces.component.UIComponent.encodeAll(UIComponent.java:1819)     javax.faces.component.UIComponent.encodeAll(UIComponent.java:1822)     javax.faces.component.UIComponent.encodeAll(UIComponent.java:1822)     com.sun.faces.application.view.FaceletViewHandlingStrategy.renderView(FaceletViewHandlingStrategy.java:447)     com.sun.faces.application.view.MultiViewHandler.renderView(MultiViewHandler.java:125)     javax.faces.application.ViewHandlerWrapper.renderView(ViewHandlerWrapper.java:286)     com.sun.faces.lifecycle.RenderResponsePhase.execute(RenderResponsePhase.java:120)     com.sun.faces.lifecycle.Phase.doPhase(Phase.java:101)     com.sun.faces.lifecycle.LifecycleImpl.render(LifecycleImpl.java:139)     javax.faces.webapp.FacesServlet.service(FacesServlet.java:594)     org.apache.tomcat.websocket.server.WsFilter.doFilter(WsFilter.java:52)     org.springframework.web.filter.CharacterEncodingFilter.doFilterInternal(CharacterEncodingFilter.java:88)     org.springframework.web.filter.OncePerRequestFilter.doFilter(OncePerRequestFilter.java:106)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:330)     org.springframework.security.web.access.intercept.FilterSecurityInterceptor.invoke(FilterSecurityInterceptor.java:118)     org.springframework.security.web.access.intercept.FilterSecurityInterceptor.doFilter(FilterSecurityInterceptor.java:84)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.access.ExceptionTranslationFilter.doFilter(ExceptionTranslationFilter.java:113)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.session.SessionManagementFilter.doFilter(SessionManagementFilter.java:103)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.authentication.AnonymousAuthenticationFilter.doFilter(AnonymousAuthenticationFilter.java:113)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.servletapi.SecurityContextHolderAwareRequestFilter.doFilter(SecurityContextHolderAwareRequestFilter.java:154)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.savedrequest.RequestCacheAwareFilter.doFilter(RequestCacheAwareFilter.java:45)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.authentication.www.BasicAuthenticationFilter.doFilter(BasicAuthenticationFilter.java:150)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.authentication.AbstractAuthenticationProcessingFilter.doFilter(AbstractAuthenticationProcessingFilter.java:199)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.authentication.logout.LogoutFilter.doFilter(LogoutFilter.java:110)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.context.request.async.WebAsyncManagerIntegrationFilter.doFilterInternal(WebAsyncManagerIntegrationFilter.java:50)     org.springframework.web.filter.OncePerRequestFilter.doFilter(OncePerRequestFilter.java:106)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.context.SecurityContextPersistenceFilter.doFilter(SecurityContextPersistenceFilter.java:87)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy$VirtualFilterChain.doFilter(FilterChainProxy.java:342)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy.doFilterInternal(FilterChainProxy.java:192)     org.springframework.security.web.FilterChainProxy.doFilter(FilterChainProxy.java:160)     org.springframework.web.filter.DelegatingFilterProxy.invokeDelegate(DelegatingFilterProxy.java:343)     org.springframework.web.filter.DelegatingFilterProxy.doFilter(DelegatingFilterProxy.java:260) note The full stack trace of the root cause is available in the Apache Tomcat/7.0.54 logs.  Apache Tomcat/7.0.54 </body>
		<created>2015-03-02 12:57:56</created>
		<closed>2015-03-02 16:41:49</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>25</id>
		<title>Movimentar faturas de cartão</title>
		<body>Ao movimentar uma fatura de cartão, o sistema apresenta trava e não realiza a inclusão do movimento para a fatura de cartão. </body>
		<created>2015-02-24 03:14:24</created>
		<closed>2015-03-26 01:16:14</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>22</id>
		<title>Edição de identificadores</title>
		<body>Ao editar um item cadastrado o sistema não deve permitir editar os valores chave para identificação do objeto.  Por exemplo: um centro de custo não pode ter seu nome editado pois pode provocar inconsistência nos dados da aplicação  Ref #21  </body>
		<created>2015-02-16 12:53:59</created>
		<closed>2015-02-16 13:02:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>21</id>
		<title>Editar cartões gera um erro</title>
		<body>Ao tentar editar um cartão o sistema gera um erro de que este já existe </body>
		<created>2015-02-16 12:41:48</created>
		<closed>2015-02-16 13:01:21</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>20</id>
		<title>Filtrar movimentos</title>
		<body>Ao tentar filtrar um movimento na lista de movimentos é apresentado um erro na query ao banco </body>
		<created>2015-02-16 12:36:55</created>
		<closed>2015-02-16 12:37:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>19</id>
		<title>Deletar movimentos não volta o saldo</title>
		<body>Ao deletar um movimento pago, o sistema não devolve o saldo movimentado para a carteira de origem. </body>
		<created>2015-02-15 23:45:27</created>
		<closed>2015-02-15 23:46:21</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>14</id>
		<title>Histórico de transferencias</title>
		<body>Ao realizar uma transferência o saldo anterior da carteira não esta sendo gravado no histórico </body>
		<created>2015-02-11 02:22:29</created>
		<closed>2015-02-11 02:34:49</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>11</id>
		<title>receitas X debitos</title>
		<body>O sistema esta permitindo que receitas sejam misturadas com débitos durante o rateio </body>
		<created>2015-02-10 00:35:31</created>
		<closed>2015-02-10 01:57:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>10</id>
		<title>Editar movimentos com rateio</title>
		<body>Ao editar um movimento com rateio, o sistema ignorava as alterações no rateio dos custos </body>
		<created>2015-02-09 02:26:32</created>
		<closed>2015-02-09 02:27:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>9</id>
		<title>Acessar paginas via URL</title>
		<body>Ao acessar uma pagina via URL no browser o mecanismo de segurança não esta sendo acionado </body>
		<created>2015-02-09 01:50:29</created>
		<closed>2015-02-10 01:57:30</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>8</id>
		<title>Pagamento persiste após deletar movimento</title>
		<body>Ao deletar um movimento, o pagamento referente a ele persiste no banco, não sendo deletado e causando inconsistências no sistema. </body>
		<created>2015-02-06 15:55:03</created>
		<closed>2015-02-06 15:57:00</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>5</id>
		<title>Mensagens desaparecem</title>
		<body>Ao deixar um aviso em tela, um timeout é setado no componente para que ele desapareça em 8 segundos, porem se uma nova mensagem aparecer no meio tempo, ele nao ficara por mais 8 segundos.  Ao exibir uma nova mensagem em tela, deve-se desabilitar o timeout anterior e começar um novo. </body>
		<created>2015-02-02 01:45:12</created>
		<closed>2016-10-20 23:02:31</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>1</id>
		<title>Excluir carteiras com saldo</title>
		<body>Ao tentar excluir uma carteira que tenha saldo o sistema gera um erro de integridade.  Provável que não esteja dando cascade adequadamente nos saldos. </body>
		<created>2015-01-19 01:38:25</created>
		<closed>2015-02-02 01:48:08</closed>
	</bug>
</bugs>
