<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>191</id>
		<title>Display animal desde un trainer</title>
		<body>SI desde un trainer le damos al display de un animal y luego pinchamos en el botón de volver atrás el sistema da un error de seguridad.</body>
		<created>2018-05-21 18:20:30</created>
		<closed>2018-05-21 18:41:00</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>185</id>
		<title>Denegación de acceso a recursos</title>
		<body>Desde el rol de entrenador, si nos dirigimos a la ventana de inicio:  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39831464-ddbd7a06-53c4-11e8-98a7-25d47d77211e.png)  Luego pulsamos en "Mis ofertas pendientes" o en "Mis ofertas pasadas"  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39831488-f3323232-53c4-11e8-9f6c-da42c4452711.png)  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39831498-fc13ec7e-53c4-11e8-9954-1c37b46886d0.png)  Y luego pulsamos en el botón "volver", la aplicación nos niega el acceso:  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39831521-139e1374-53c5-11e8-99f2-6e8727d7968d.png)  Se debería comprobar si este error se produce tambien en el resto de roles. Sospecho que el problema se encuentra en la ruta a la que se intenta retroceder, ya que la prueba la he realizado desde un perfil de entrenador, y la URL que aparece al denegarme el acceso es:  `http://localhost/Makai/request/customer/myList.do`  Es decir, parece que intenta acceder a un recurso de customer desde un rol de entrenador.  </body>
		<created>2018-05-09 18:11:36</created>
		<closed>2018-05-09 18:39:25</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>184</id>
		<title>Botón sin utilidad en la vista de Hitos desde cliente</title>
		<body>Si accedemos a la lista de hitos desde un cliente, nos aparecen lo siguiente:  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39830657-6835d47e-53c2-11e8-9d5c-47b08e86b13b.png)  Sin embargo, si intentamos editar un hito, la aplicación nos dice que no tenemos acceso al recurso:  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39830704-8604442c-53c2-11e8-8807-d6c66a338f4c.png)  Lo mismo pasa si intentamos eliminar el hito. Se deberian eliminar aquellos botones que no pueden ser utilizados por el perfil que accede. </body>
		<created>2018-05-09 17:53:41</created>
		<closed>2018-05-09 20:51:12</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>183</id>
		<title>Error poco descriptivo al crear hito</title>
		<body>Mientras estamos creando un hito nuevo, si ponemos en los campos demasiados caracteres e intentamos guardar los cambios, se produce un error genérico que no informa realmente del problema.  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39829927-39c1a2c8-53c0-11e8-9e33-3212d514a88f.png)  Se debería comprobar si esto mismo pasa también durante la edición de hitos. </body>
		<created>2018-05-09 17:36:41</created>
		<closed>2018-05-09 19:56:05</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>178</id>
		<title>Errores pocos descriptivos al inscribirse en un viaje</title>
		<body>![captura](https://user-images.githubusercontent.com/32866881/39626869-07a4667e-4fa4-11e8-9984-611c43c724af.PNG) ![captura](https://user-images.githubusercontent.com/32866881/39626966-598fb7b8-4fa4-11e8-9528-bc669f04a6ff.PNG) </body>
		<created>2018-05-04 12:04:27</created>
		<closed>2018-05-09 16:17:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>176</id>
		<title>Descripción error equivocado en vehicles</title>
		<body>Cuando se añade un año mayor del actual el controlador recoge un error de imagen cuando realmente es el año. ![captura](https://user-images.githubusercontent.com/32866881/39608268-9513608c-4f40-11e8-9ff7-c96dcd8880bb.PNG) </body>
		<created>2018-05-04 00:13:32</created>
		<closed>2018-05-10 10:47:32</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>174</id>
		<title>Error poco descriptivo en travel</title>
		<body>Cuando no se selecciona el tipo de animal el error es general, se debería de especificar el error. Ademas no se traduce correctamente como aparece en la imagen. ![captura](https://user-images.githubusercontent.com/32866881/39586439-55c502a8-4ef7-11e8-8f76-bd60808395be.PNG) </body>
		<created>2018-05-03 15:29:04</created>
		<closed>2018-05-03 16:12:58</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>171</id>
		<title>Creación de usuarios BUG</title>
		<body>Al crear un customer con la contraseña A12345, no indica el problema exacto</body>
		<created>2018-05-01 19:45:19</created>
		<closed>2018-05-01 20:25:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>165</id>
		<title>Se permite crear viajes con más animales y personas que asientos disponibles</title>
		<body>Si registramos un coche y determinamos que tiene disponible 3 asientos (por ejemplo), luego, al crear viajes, no existe una limitación en el número de animales y personas que aceptamos en el coche (podemos cerar un viaje con 5 animales y 4 personas, por ejemplo). Se debería de controlar esta condición, y no permitir la creación de viajes con un total de animales y personas mayor al número de asientos del coche registrado.</body>
		<created>2018-05-01 17:31:02</created>
		<closed>2018-05-01 22:19:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>164</id>
		<title>Subscripción a viaje no funciona correctamente</title>
		<body>Si creamos un nuevo viaje e intentamos apuntar a un animal que no esta permitido en el coche, aparece un error genérico sin información sobre el verdadero problema. Se debería mostrar un error descriptivo del origen del problema.  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39484067-d3b48c1c-4d74-11e8-863e-84392d4de775.png) </body>
		<created>2018-05-01 17:27:25</created>
		<closed>2018-05-01 22:19:59</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>160</id>
		<title>Calendario de fecha de nacimiento no permite retroceder a fechas pasadas</title>
		<body>Al crear un nuevo animal, el campo "Nacimiento" no permite retroceder a una fecha anterior a la fecha actual. Sin embargo, no se permiten fechas futuras (comportamiento deseado), por lo que unicamente dejamos como opción válida, la fecha actual.  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39481021-4f5b5bee-4d6a-11e8-915e-0b9302f1c53b.png) </body>
		<created>2018-05-01 16:06:23</created>
		<closed>2018-05-01 19:14:45</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>159</id>
		<title>Mensaje de error poco descriptivo en Rating</title>
		<body>Durante la puntuación de un usuario, si insertamos espacios como única entrada en el campo Comentario, se produce un error (comportamiento deseado), pero el mensaje de error es genérico y no expecifica el origen del problema.  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39473262-2fb05ce8-4d4e-11e8-82c8-9ec94d307e88.png) </body>
		<created>2018-05-01 12:44:57</created>
		<closed>2018-05-01 21:07:19</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>157</id>
		<title>Redirección incorrecta en rating</title>
		<body>Desde la vista de solicitudes, si accedemos a puntuar a otro usuario y acto seguido pulsamos en cancelar, la aplicación nos redirige a la vista de "Mis Viajes", y no a la "lista de ofertas". Puesto que al rating se puede acceder desde viajes o desde solicitudes, una posible solución sería almacenar de alguna forma desde donde se esta accediendo al rating, si se esta haciendo desde solicitudes o desde viajes, y partiendo de esto, volver a una vista u otra.</body>
		<created>2018-05-01 12:34:22</created>
		<closed>2018-05-01 14:54:42</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>156</id>
		<title>Fallo en visualización de rating</title>
		<body>Al valor un usuario, las estrellas de puntuación estan superpuestas a los botones de guardar y cancelar.  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39472608-bb6794d0-4d4a-11e8-8227-f2ad4e71c388.png)  Además, si modificamos el campo superior de comentario, el campo de puntuación se desconfigura más aún.  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39472682-2c3257ea-4d4b-11e8-8224-94076b62165c.png)  </body>
		<created>2018-05-01 12:20:46</created>
		<closed>2018-05-01 20:58:40</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>150</id>
		<title>Validación jquery campo password</title>
		<body>La validacion por jquery no comprueba el tamaño de la contraseña con lo que indica que la contraseña es válida introduciendo por ejemplo "A1" y posteriormente por supuesto salta la validación del servidor indicando que efectivamente no es correcta la contraseña.  Habría que añadir a la validación por jquery un control de número de caracteres</body>
		<created>2018-04-27 15:10:33</created>
		<closed>2018-04-28 15:20:58</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>149</id>
		<title>Duplicidad de opciones en interfaz gráfica</title>
		<body>Durante la navegabilidad en la aplicación, si nos dirigimos al inicio de un rol, aparecen las opciones disponibles (solicitudes, animales, viajes, etc). Si pulsamos en una de ellas, nos dirigimso a una vista donde se muestras las opciones de esa sección. Sin embargo, sigue apareciendo esas mismas opciones en la toolbar.  Por ejemplo, animal:  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39367297-9f96a582-4a36-11e8-9ad8-91555271f96e.png)  Creo que se deberían eliminar las opciones del desplegable de la toolbar, y que simplemente fuese un botón que llevase a la vista principal donde aparecerían todas las distintas acciones de la sección, igual que si pulsasemos el botón de inicio. </body>
		<created>2018-04-27 14:20:01</created>
		<closed>2018-04-27 15:05:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>142</id>
		<title>No aparece calendario en creación de animal</title>
		<body>Durante la creación de un nuevo animal, no aparece el calendario desplegable que permite elegir la fecha de forma dinámica, sin tener que escribir manualmente la fecha.  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39321112-5ea36bce-4986-11e8-96d3-41e33517daca.png) </body>
		<created>2018-04-26 17:16:09</created>
		<closed>2018-04-27 08:48:59</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>141</id>
		<title>Fallo en mensajes de error durante creación de animales</title>
		<body>Si accedemos a la creación de animales y pulsamos en guardar con todos los campos vacios, vemos que aparece unicamente un error flotante y en inglés en el primer campo obligatorio.  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39320841-971d6a46-4985-11e8-8dac-a6ef7488876c.png)  Además, si insertamos espacios en el campo de fecha, vemos que el mensaje de error aparece repetido 2 veces.  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39320820-8c23202c-4985-11e8-8b17-5ab957251d0c.png) </body>
		<created>2018-04-26 17:12:01</created>
		<closed>2018-04-27 09:24:24</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>139</id>
		<title>Ocultar imagen de perfil si no existe</title>
		<body>Si el usuario no tiene imagen de perfil no se debe mostrar el campo. En su defecto habría que poner algo como: "no dispone de imagen de perfil"</body>
		<created>2018-04-25 09:59:32</created>
		<closed>2018-04-27 10:43:04</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>134</id>
		<title>Errores no mostrados en formulario de creación de vehiculos</title>
		<body>Desde el rol de professional, al intentar crear un vehiculo nuevo, si dejamos en blanco el campo año y la imgen, la aplicación nos muestra lo siguiente: ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39208027-f6a89a38-4801-11e8-8924-3c09393ebfdb.png)  Se debería de mostrar algún mensaje de error en el campo "año" y también debería de imprimirse algún texto por pantalla en el error de la imagen.</body>
		<created>2018-04-24 18:57:18</created>
		<closed>2018-04-25 14:47:17</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>124</id>
		<title>Comportamiento extraño del campo Nº Visitas de Banner</title>
		<body>Desde el rol de anunciante, si nos dirigimos a la vista de creación de un nuevo banner, en el campo "Número de visitas" podemos ver que si insertamos un número demasiado grande nos aparece el mensaje de error "Muy grande (Max. 250000)". ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39143184-62222e44-472d-11e8-9698-9f2416e242bb.png)  Sin embargo, si ponemos un número bastante más grande del permitido, el error cambia a "Número inválido". ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39143258-a870081c-472d-11e8-86bd-8b8da84bb0ae.png)  Además, si insertamos un número aún mayor, el campo inferior "Precio" toma el valor 0, y aparecen los errores duplicados (y uno de ellos en inglés). ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39143323-e97d206a-472d-11e8-91b7-3d2aa5a0a3ff.png)  Por otro lado, si añadimos decimales al campo, no nos aparece el típico mensaje de error, sino que nos aparece un error en modo flotante junto al campo y en inglés. ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39143538-7cb56d42-472e-11e8-96e8-c2846739deec.png)  Por último, si eliminamos el valor del campo e intentamos crear el banner, nos aparece un error genérico de que no se ha podido crear el banner, pero no nos aparece ningún error en el campo afectado. ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39143675-e1538644-472e-11e8-86e9-2cbf9959148f.png)    </body>
		<created>2018-04-23 17:38:59</created>
		<closed>2018-05-07 12:17:55</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>123</id>
		<title>Palabra mal escrita. "Términoss"</title>
		<body>Cuando aparece el check para aceptar los términos y condiciones, aparece escrito "Términoss". ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39087734-c25c8f7c-45a5-11e8-86a6-ae74d7195b6f.png) </body>
		<created>2018-04-21 18:51:57</created>
		<closed>2018-04-22 14:55:17</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>113</id>
		<title>Se permite pagar 2 ofertas de una misma solicitud</title>
		<body>Esta incidencia esta relacionada con la #71 . Aunque realmente no se le permita aceptar 2 ofertas de una misma solicitud a un customer, si que se le permite hacer el pago, es decir, una vez se realiza el pago de la segunda oferta comprobamos que realmente ya esta aceptada la primera y que por tanto la segunda no se ha llegado a aceptar realmente. Esto es un problema porque aunque no se le permite aceptar la segunda oferta, si que se le permite hacer el pago. Se debería de comprobar si la solicitud ya tiene una oferta aceptada antes de realizar el pago pro paypal, y no después. La prueba que he realizado ha sido: - He creado una solicitud desde customer - He creado 2 ofertas distintas para esa solicitud desde 2 perfiles de trainers distintos - He accedido a la cuenta de customer desde 2 ventanas del navegador distitnas (una de ella en modo privado). - He aceptado una oferta y he realizado todo le proceso de pago - Sin recargar en la otra ventana, he aceptado (y pagado) la otra oferta</body>
		<created>2018-04-21 11:08:14</created>
		<closed>2018-04-21 15:18:55</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>112</id>
		<title>Cambio de idioma automático</title>
		<body>MIentras se esta navengando por la aplicación, si se cambia el idioma a español y luego recargamos la página o accedemos a cualquier apartatado, se nos cambia automáticamente el idioma a inglés de nuevo.</body>
		<created>2018-04-19 18:31:55</created>
		<closed>2018-04-21 10:51:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>109</id>
		<title>Aceptar oferta con animal eliminado</title>
		<body>Actualmente la aplicación permite aceptar ofertas cuyo animal ya no existe. No deberiamos de permitir el pago de ofertas de animales que ya no estan en nuestra BD.  La prueba que he realizado ha sido: - He creado una solicitud desde un usuario customer - He creado una oferta para esa solicitud desde un usuario trainer - He eliminado el animal que aparecía en la oferta - He aceptado la oferta (proceso de pago incluido)  Creo que a este problema se pueden dar varias soluciones igual de validas. * Una posible solución sería que cuando un animal es eliminado de un usuario, todas las ofertas y solicitudes relacionadas con dicho animal, también sean eliminadas del sistema. * Otra alternativa sería mostrar un mensaje de advertencía antes de realizar el pago de una oferta cuyo animal ya ha sido eliminado, haciendole saber al pagador que el animal ya no esta registrado en el sistema y que nosotros no nos hacemos responsables de las consecuencias si decide continuar con el pago.  Personalmente me gusta más la segunda opción por varios motivos: 1. Puede que el cliente haya eliminado al animal pero siga queriendo el adiestramiento. 2. La eliminación de tantos elementos relacionados con animales puede acarrear un gran desarrollo y un grna número de nuevos bugs.</body>
		<created>2018-04-19 17:47:28</created>
		<closed>2018-04-21 11:50:00</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>107</id>
		<title>Sin limite de tamaño de imagen al crear animal</title>
		<body>Si intentamos crear un animal, al cargar una imagen, podemos elegir una con tamaño mayor a 5 MB.  Además, las imagenes no se ven correctamente al listar los animales. ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/39007134-5ed27c38-4405-11e8-813d-34ed1a8fcf8f.png) </body>
		<created>2018-04-19 17:08:50</created>
		<closed>2018-05-02 11:12:48</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>99</id>
		<title>Fallo en visualización de algunas tablas</title>
		<body>Algunas tablas aparecen cortadas por los laterales, como si la ventana del navegador no tuviese espacio suficiente, cuando realmente si tiene espacio.  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/38626678-6332b1a2-3dad-11e8-984e-f17557da3a0e.png)  Esto pasa al menos en "listar viajes" y en "mis vehiculos".</body>
		<created>2018-04-11 15:26:57</created>
		<closed>2018-04-15 19:58:36</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>82</id>
		<title>El atributo precio en oferta no es obligatorio</title>
		<body>Desde mi punto de vista el atributo precio en oferta debería de ser obligatorio. Cuando se deja vacio en el formulario no se inicializa a 0 sino que recoge directamente null. ![captura](https://user-images.githubusercontent.com/32866881/38239419-f8536768-372c-11e8-870a-54c9d6525ccc.PNG) </body>
		<created>2018-04-03 08:52:41</created>
		<closed>2018-04-03 18:06:52</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>81</id>
		<title>El botón de editar perfil no desaparece</title>
		<body>Si accedemos al perfil de otro usuario nos aparece el botón de editar perfil el cual solo debe de aparecer cuando estamos en el nuestro. Aunque parece que la funcionalidad esta bien ya que cuando le damos a editar nos envía al formulario de editar nuestro propio perfil.</body>
		<created>2018-04-02 23:27:43</created>
		<closed>2018-04-03 12:43:56</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>72</id>
		<title>Aceptar 2 ofertas para un mismo animal en el mismo periodo de tiempo</title>
		<body>Actualmente, el sistema permite crear 2 solicitudes distintas para un mismo animal (hasta aquí no hay problema). La palicación tambien permite la creación y aceptación de ofertas para estas dos distintas ofertas con un mismo animal, de tal modo que las fechas se solapan.  Esto no tiene sentido ya que un mismo animal no va a estar recibiendo 2 entrenamientos simultaneos.  Desde mi punto de vista, creo que se deberían evitar este tipo de incongruencias reservando al animal durante el timpo de entrenamiento. Una posible solución podría ser añadir un campo en BD que sea la fecha en la que el animal termina su entrenamiento (y queda libre para comenzar otro), de este modo, cada vez que se quiera crear una nueva oferta y/o aceptar dicha oferta, primero se debe comprobar si la fecha de entremiento de la nueva oferta es posterior a la almacenada en BD (en otras palabras, comprobar si el animal esta disponible en ese periodo de tiempo).</body>
		<created>2018-03-31 17:42:17</created>
		<closed>2018-04-18 12:38:05</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>71</id>
		<title>Tras aceptar oferta, no se eliminan las otras</title>
		<body>Desde un customer, si aceptamos una de las ofertas recibidas para una solicitud, el resto de ofertas recibidas para esa misma solicitud nos sigue apareciendo y nos sigue apareciendo el botón de "aceptar" (y si pulsamos nos lleva a paypal para hacer el pago).  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/38165805-befd6fbe-3519-11e8-8ad0-74191082bc33.png)  </body>
		<created>2018-03-31 17:29:56</created>
		<closed>2018-03-31 18:14:56</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>70</id>
		<title>Fecha de oferta en el pasado</title>
		<body>Cuando se crea o se modifica una oferta, la fecha de inicio no es validada correctamente, ya que se permiten fechas pasadas.  Se debería restringir este campo a fechas presentes y futuras unicamente.</body>
		<created>2018-03-31 17:22:58</created>
		<closed>2018-03-31 18:28:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>66</id>
		<title>Aceptar en paralelo varias ofertas</title>
		<body>Desde el usuario customer, si recibimos varios ofertas para una misma solicitud y aceptamos ambas en paralelo (desde una ventana de incognito), la aplicación no nos devuelve ningún error al aceptar la segunda oferta (aunque es cierto que se queda con la primera que fue aceptada).  Prueba realizada: 1. Accedo al usuario Customer desde dos vetanas del navegador, una de ellas en modo privado. 2. visualizamos una solicitud con varias ofertas en ambas ventanas. 3. Aceptamos una oferta en una de las ventanas y acpetamos la otra desde la otra ventana (sin recargar la pagina).  Creo que el bug se solucionaría comprobando si ya hay alguna oferta aceptada antes de aceptarla, y en caso afirmativo, mostrar un mensaje de error y devolviendo al usuario a la vista donde se muestran todas las solicitudes.</body>
		<created>2018-03-31 10:04:11</created>
		<closed>2018-04-01 12:07:11</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>59</id>
		<title>Mensaje de error poco descriptivo en modificación de oferta</title>
		<body>Si desde un usuario entrenador intentamos modificar una oferta justo al mismo tiempo que el customer a aceptado esta misma oferta, se muestra como mensaje de error unicamente "error". Creo que se debería de informar al usuario que dicha modificación no es posible porque el customer ya ha aceptado la oferta.  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/38144286-60a8065c-3444-11e8-83d1-3fa6c08816dd.png)  La prueba que he realizado ha sido:  1. He abierto 2 ventanas en el navegador, una de ellas en modo privado. 2. He accedido al usuario "customer" con una de las ventanas y al usuario "entrenador" con la otra ventana. 3. Desde customer, he creado una solicitud nueva. 4. Desde entrenador he enviado una oferta a esa solicitud. 5. Antes de aceptar la oferta desde customer, he accedido a modificar la oferta desde el perfil de entrenador, he modificado el precio pero he dejado la vista en ese punto, sin pulsar en guardar cambios. 6. Desde customer he aceptado la oferta. 7. Desde entrenador, sin recargar la vista, pulso en guardar cambios. </body>
		<created>2018-03-30 16:04:41</created>
		<closed>2018-03-30 18:27:53</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>54</id>
		<title>Redirección al modificar un Vehiculo</title>
		<body>Si intentamos modificar un vehiculo, aunque modifiquemos los campos, si le damos a guardar los cambios, nos quedamos siempre en la misma vista de modificación (aunque realmente los cambios se han cuardado), y nunca volvemos a la vista donde se visualiza la lista de vehiculos.  Además, si pulsamos en el botón de cancelar modificación, la aplicación nos redirige a la página de inicio (cuando deberia redirigirnos a la lista de vehiculos).  Por último, si incluimos una imagen que no pase la validación (imagen con tamaño mayor de 5MB o con una extensión no válida), no se muestran mensajes de error y la imagen guardada anteriormente en BD se borra y se queda el campo a nulo.</body>
		<created>2018-03-30 15:15:32</created>
		<closed>2018-03-30 19:28:04</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>51</id>
		<title>Mensaje de confirmación con letras en blanco</title>
		<body>Cuando eliminamos cualquier elemento en la aplicación nos aparece un cuadro de confirmación. Dicho cuadro contiene un texto con letras en blanco, que no se distinguen del fondo blanco.  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/38142162-a1f70b70-343b-11e8-81f5-d16f79270d61.png)  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/38142171-ab73154a-343b-11e8-9a07-78ca42c9c72b.png)  Esto pasa, al menos, en solicitudes y en viajes, aunque probablemente pasará lo mismo en el resto de la aplicación.</body>
		<created>2018-03-30 15:00:27</created>
		<closed>2018-04-03 23:07:33</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>48</id>
		<title>Mensajes de error repetidos y sin traducir al crear viaje</title>
		<body>Si intentamos crear un viaje e insertamos números negativos en el número de asientos (para animales y personas), nos aparece un mensaje de error general en inglés (teniendo la aplicación en español) y mensajes repetidos en los campos afectados.  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/38141544-e1aa9668-3438-11e8-947b-5765fd88033c.png) </body>
		<created>2018-03-30 14:39:48</created>
		<closed>2018-03-30 19:23:24</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>44</id>
		<title>Error sin descripción al insertar demasiado caracteres</title>
		<body>Al crear una nueva oferta desde el perfil de entrenador, si insertamos una gran cantidad de caracteres en los campos y creamos la oferta, la aplicación no nos deja crearla y nos aparece como único mensaje descriptivo "Error".  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/37988658-c536c4cc-3201-11e8-9e9c-e93428f52ab9.png)  Como posible solución, se podría mostrar debajo de cada campo un mensaje de error informando del tamaño máximo de ese campo en concreto, dando así más información del error al usuario.</body>
		<created>2018-03-27 19:01:47</created>
		<closed>2018-03-31 17:29:20</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>42</id>
		<title>Campo obligatorio "Precio" sin validación</title>
		<body>Si desde el tipo de usuario "entrenador" intentamos crear una oferta nueva para una solicitud recibida y dejamos todos los campos vacíos, el campo obligatorio "precio" no tiene ningún mensaje de error, siendo éste obligatorio.  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/37987972-f6b929ba-31ff-11e8-87e9-4763fc8ce6a4.png) </body>
		<created>2018-03-27 18:46:52</created>
		<closed>2018-04-03 18:09:06</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>39</id>
		<title>Listas infinitas</title>
		<body>Las listas de elementos que se muestras no tienen un limite, es decir, si existen 1000 elementos, aparecen los 1000 en la misma vista, con un scroll minusculo. Esto lo he visto en Solicitudes, pero probablemente suceda en todas las vistas de listar de la aplicación. Sería recomendable poner un número máximo de items por página, y que el usuario pueda ir pasando de una página a otra. Un buen número de elementos por página sería 10, aunque está abierto a debate.  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/37986838-df8db312-31fc-11e8-8763-06af2e0a109f.png) </body>
		<created>2018-03-27 18:24:47</created>
		<closed>2018-03-30 16:14:43</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>37</id>
		<title>Tamaño de campo demasiado pequeño en Solicitud</title>
		<body>Al intentar crear una nueva solicitud, los campos ""Descripción" y "Etiquetas" tienen un tamaño demasiado pequeño. Además, cuando se insertan demasiado caracteres, el error que aparece es genérico y no informa al usuario del error real.  ![imagen](https://user-images.githubusercontent.com/10712481/37984667-26db2a8e-31f7-11e8-9e44-683a8226a18f.png)   Desde mi punto de vista, se deberian hacer 2 cosas:  1. Ampliar el campo para que acepte una mayor longitud, tanto en descripción como en etiquetas. 2. Añadir una validación para que se muestre un error justo debajo del campo informando del tamaño máximo permitido de caracteres en caso de que se sobrepase dicho límite.</body>
		<created>2018-03-27 17:44:10</created>
		<closed>2018-03-30 19:08:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>35</id>
		<title>Registro de animales repetidos</title>
		<body>Actualmente la aplicación permite registrar 2 animales exactamente iguales, con los mismos datos y el mismo customer. No se debería de permitir crear 2 veces el mismo animal. Se podría usar como identificador único el nombre y el nº de chip ("nombre + chip", ya que el chip puede ser nulo).</body>
		<created>2018-03-27 16:21:27</created>
		<closed>2018-04-08 17:23:59</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>34</id>
		<title>Información perdida al registrar / mostrar animal</title>
		<body>Mientras se esta registrando un animal, se pide al usuario la raza y la especie del animal. Sin embargo, al mostrar dicho animal, no aparece esta información.  He echado un vistazo por encima en la BD y parece que dichos campos no son persistidos. Sea como sea, la información de raza y especie debe de mostrarse al usuario.</body>
		<created>2018-03-27 16:17:18</created>
		<closed>2018-04-08 17:44:52</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>28</id>
		<title>Sin información de error cuando ya existe usuario</title>
		<body>Si se intenta crear un Customer nuevo con un nombre de usuario existente en BD, la aplicación no permite crear el nuevo usuario (hasta ahí todo correcto), pero no muestra ningún mensaje descriptivo que informe al usuario de lo que esta pasando. Creo que en estos casos debería aparecer un mensaje explicito diciendo que el nombre de usuario elegido ya existe y que debería de elegir otro. </body>
		<created>2018-03-26 15:54:49</created>
		<closed>2018-03-27 12:04:53</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>13</id>
		<title>Número de notificación nunca desaparece</title>
		<body>Cuando se entra en la plataforma, aparece un número de notificaciones en rojo al lado "Notificaciones" de la toolbar de arriba. Aunque se entre y se vea o elimine la notificación, el número es constante y jamás desaparece.</body>
		<created>2018-03-21 19:20:46</created>
		<closed>2018-03-28 18:48:15</closed>
	</bug>
</bugs>
