<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<bugs>
	<bug>
		<id>231</id>
		<title>Error cuando se intenta realiza una serie de borrados.</title>
		<body>Se desconoce el motivo exacto, por lo que no se puede reproducir el bug, pero hay ocasiones que el servidor no puede procesar correctamente la información. Se cree que es por el orden en el que se envían los requests o posibles manejos con la base de datos y los valores por default. </body>
		<created>2017-06-05 13:56:35</created>
		<closed>2017-06-06 02:18:50</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>228</id>
		<title>Corregir error que hace que no se muestre los puntos de interes dependiendo del flujo que se realice</title>
		<body></body>
		<created>2017-06-03 09:10:29</created>
		<closed>2017-06-05 12:50:15</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>227</id>
		<title>Ajustar el ancho de las barras en el reporte 1</title>
		<body></body>
		<created>2017-06-03 09:09:55</created>
		<closed>2017-06-03 10:04:48</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>226</id>
		<title>Limitar el rango de consultas, no más de 2 años.</title>
		<body></body>
		<created>2017-06-03 09:09:09</created>
		<closed>2017-06-03 10:04:51</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>225</id>
		<title>Agregar número en el listado de puntos de interes.</title>
		<body>1, 2, 3, ...</body>
		<created>2017-06-03 09:08:44</created>
		<closed>2017-06-05 12:50:15</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>214</id>
		<title>Cuando se borra una atracción, se debe borrar las reseñas asociadas</title>
		<body></body>
		<created>2017-05-23 04:45:31</created>
		<closed>2017-05-29 19:53:18</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>208</id>
		<title>Cuando se borra una atracción, se debe borrar de los recorridos a los que pertenece.</title>
		<body>Puede quedar el recorrido vacio.</body>
		<created>2017-05-22 19:43:05</created>
		<closed>2017-05-29 19:57:22</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>207</id>
		<title>Cuando se borra una ciudad, se debe borrar las pushes asociadas.</title>
		<body></body>
		<created>2017-05-22 19:40:45</created>
		<closed>2017-05-29 19:53:18</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>190</id>
		<title>Cuando se marca una atracción como visitada la vista no se refleja correctamente.</title>
		<body>Es un problema de sincronización de la vista.</body>
		<created>2017-05-15 22:43:45</created>
		<closed>2017-05-29 19:53:17</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>189</id>
		<title>Se puede borrar una ciudad, existiendo una notificación push asociada a la misma.</title>
		<body>No debería ocurrir. Revisar urgente.</body>
		<created>2017-05-15 19:11:28</created>
		<closed>2017-05-25 07:17:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>188</id>
		<title>Borrado de atracciones estando las mismas asociadas a un recorrido/reseña.</title>
		<body>Inconsistencia en el modelo. Se pueden borrar atracciones, estando las mismas asociadas a un recorrido. Se puede llegar a borrar todas las atracciones de un recorrido. Quedando el mismo en un estado inconsistente.</body>
		<created>2017-05-15 19:07:41</created>
		<closed>2017-05-25 07:18:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>172</id>
		<title>Mostrar mensaje de error cuando el usuario intente agregar/editar un recorrido invalido impidiendo la acción</title>
		<body>Esto implica: - No ingresar nombre - No ingresar ningúna descripción - No agregar ninguna atracción al listado.  Adicional: Preguntar repetición de nombres. No debería haber problema. Salvo que el combo (ciudad, nombre) no debería repetirse.</body>
		<created>2017-05-08 11:17:56</created>
		<closed>2017-05-15 16:47:53</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>132</id>
		<title>Impedir que un usuario publique dos reseñas de una misma atracción</title>
		<body></body>
		<created>2017-04-24 22:19:49</created>
		<closed>2017-05-15 16:44:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>131</id>
		<title>Agregar opción de desbloqueo de usuario</title>
		<body></body>
		<created>2017-04-24 22:10:36</created>
		<closed>2017-05-15 16:44:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>130</id>
		<title>Internacionalización de clasificación</title>
		<body></body>
		<created>2017-04-24 22:08:44</created>
		<closed>2017-05-15 16:44:24</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>127</id>
		<title>Evitar que se pueda agregar dos filtros del mismo tipo.</title>
		<body></body>
		<created>2017-04-24 08:03:26</created>
		<closed>2017-05-14 04:31:26</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>126</id>
		<title>Evitar agregar ciudad repetida, está considerando (paisx, ciudadx) != (PAISX,CIUDADX). Hacerlo case insensitive.</title>
		<body></body>
		<created>2017-04-24 07:50:13</created>
		<closed>2017-05-15 16:44:23</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>119</id>
		<title>Arreglar ruta de reseñas para que sume a la calificación de la atracción.</title>
		<body></body>
		<created>2017-04-21 19:13:50</created>
		<closed>2017-04-24 21:43:32</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>84</id>
		<title>No se puede reemplazar un audio de un idioma en particular</title>
		<body>Pasos: - Cargar audio en idioma x - Guardar - Editar - Borrar audio y cargar otro arriba // Cargar otro arriba directamente - Guardar - Editar: Se obtiene el audio viejo.  No estoy seguro si viene del lado del backend, de todas formas esto va a requerir un refactor para multiples audios.</body>
		<created>2017-04-10 17:15:59</created>
		<closed>2017-04-17 06:13:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>83</id>
		<title>En el request de atracción debería haber algun indicativo si existe el recurso video o no.</title>
		<body>Probablemente este issue se cancele el prox sprint dado que se va a tener que agregar multiple videos.</body>
		<created>2017-04-10 17:09:48</created>
		<closed>2017-04-17 01:04:18</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>81</id>
		<title>Doble pantalla de pedido de permisos GPS</title>
		<body>Se debe a que pido permisos de busqueda por GPS y Network, por wifi.</body>
		<created>2017-04-10 13:48:45</created>
		<closed>2017-05-20 18:25:44</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>73</id>
		<title>FRONT No se puede subir un segundo audio en atracciones</title>
		<body></body>
		<created>2017-04-09 20:15:20</created>
		<closed>2017-04-10 17:13:54</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>72</id>
		<title>FRONT No se puede indicar idioma del audio en la subida de Atracciones</title>
		<body>Fijarse bien en Swagger el orden de subida de parámetros en el multipart (el audio tiene que ir ultimo y primero el texto del idioma).</body>
		<created>2017-04-09 20:13:18</created>
		<closed>2017-04-10 17:13:50</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>69</id>
		<title>FRONT Agregar en la pantalla de carga de ciudades/atracciones un texto que indique limites a la subida de imagenes</title>
		<body>El límite podría ser en función a la resolución que nos convenga y/o máximo en megas. Que también se indique el formato png</body>
		<created>2017-04-09 19:52:01</created>
		<closed>2017-04-09 22:13:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>68</id>
		<title>Borrado inmediato de audio/imagen/video</title>
		<body>Validar con Alejandro cuál es el funcionamiento deseado. Desde el punto de vista de usabilidad, sería mejor que se envíe todo cuando se hace click en Agregar/Guardar.</body>
		<created>2017-04-09 08:47:30</created>
		<closed>2017-04-10 17:13:33</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>67</id>
		<title>Bloquear los botones de submit cuando se envía el request al server.</title>
		<body>Para evitar que el server reciba dos veces la misma petición debido a que el usuario clickee dos veces.</body>
		<created>2017-04-09 08:05:49</created>
		<closed>2017-04-10 04:39:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>65</id>
		<title>No se ve la descripcion de la ciudad</title>
		<body></body>
		<created>2017-04-08 13:48:12</created>
		<closed>2017-04-08 13:55:08</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>60</id>
		<title>Cuando se agrega una atracción, hay veces en los que no se muestra la imagen en el listado de atracciones.</title>
		<body>Steps: 1- Agregar atraccion con una imagen 2- El listado puede llegar a no mostrar la imagen recien cargada pero si se apreta f5 funciona ok.</body>
		<created>2017-04-07 02:40:53</created>
		<closed>2017-04-10 04:40:07</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>57</id>
		<title>Impedir el agregado de una ciudad repetida.</title>
		<body>Esto es, no puede haber dos ciudades con igual nombre.</body>
		<created>2017-04-06 02:40:04</created>
		<closed>2017-04-24 19:47:35</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>56</id>
		<title>Codificación de validaciones en agregado/edit de atracciones</title>
		<body></body>
		<created>2017-04-03 13:45:20</created>
		<closed>2017-04-09 08:45:27</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>55</id>
		<title>Al editar ciudades, no se debería poder editarla si se dejo algun campo en blanco.</title>
		<body></body>
		<created>2017-04-02 20:22:58</created>
		<closed>2017-04-02 20:27:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>54</id>
		<title>Al agregar ciudades, no se debería poder agregarla si no se subió una imagen.</title>
		<body></body>
		<created>2017-04-02 18:50:13</created>
		<closed>2017-04-02 20:06:42</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>44</id>
		<title>Corregir errores de ortografía e idioma.</title>
		<body></body>
		<created>2017-04-02 16:26:39</created>
		<closed>2017-04-24 19:51:34</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>38</id>
		<title>Ajustar formato del input de horario de apertura/cierre que se envía al servidor</title>
		<body></body>
		<created>2017-04-02 16:24:58</created>
		<closed>2017-04-09 08:44:29</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>17</id>
		<title>Girar pantalla automaticamente, pierde instancia</title>
		<body>Al volver a generar una activity cuando se gira la pantalla, se pierde toda la informacion que obtuvo esa activity de activies anteriores. PD: guardar en bundle instancia para re crear la activity y se autogenere sola al girar.</body>
		<created>2017-04-01 16:55:42</created>
		<closed>2017-04-02 03:23:02</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>15</id>
		<title>API-01Borrar atracciones cuando se borra la ciudad correspondiente</title>
		<body>Al borrar una ciudad y luego ir a la sección de pestañas, las atracciones que tenían asociada esa ciudad muestran información invalida en el listado.</body>
		<created>2017-03-28 02:27:43</created>
		<closed>2017-04-10 17:25:25</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>14</id>
		<title>En atracciones en android no carga la imagen de la segunda atracción</title>
		<body>En la pantalla del listado de atracciones</body>
		<created>2017-03-27 23:44:58</created>
		<closed>2017-03-31 03:12:57</closed>
	</bug>
	<bug>
		<id>13</id>
		<title>BACK-02Cambiar modelo y ruta para que acepte tipo de moneda</title>
		<body>El costo se tiene que convertir en un objeto que acepte el valor y el tipo de moneda.</body>
		<created>2017-03-27 21:12:02</created>
		<closed>2017-04-08 16:57:46</closed>
	</bug>
</bugs>
